{
  "locations": [
    {
      "Location": {
        "name": "M\u00e4dchenwohngruppe Aachen",
        "plz": "52080",
        "city": "Aachen",
        "street": "R\u00f6dgener Str. 182",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.1426383",
        "latitude": "50.7808621",
        "id": "209859"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Adenau\/ Hocheifel Realschule plus & FOS",
        "plz": "53518",
        "city": "Adenau",
        "street": "Alte Poststra\u00dfe 77",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "6.930451100000001",
        "latitude": "50.3769482",
        "id": "211648"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder und Jugendtreff Admannshagen ",
        "plz": "18211",
        "city": "Admannshagen-Bargeshagen",
        "street": "Mitteldorf 12b",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.0027593",
        "latitude": "54.1309917",
        "id": "210931"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": " Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Realschule plus Altenkirchen",
        "plz": "57610",
        "city": "Altenkirchen (Westerwald)",
        "street": "Glockenspitze ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6537582",
        "latitude": "50.69034689999999",
        "id": "211891"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Bildungszentrum Alzey \/ Projekt MegaKRASS",
        "plz": "55232",
        "city": "Alzey",
        "street": "Weinrufstra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.1096009",
        "latitude": "49.747782",
        "id": "211684"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Alzey\/IB-Alzey-MegaKrass-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugend- und Familiendienst (Sozialraumb\u00fcro)",
        "plz": "19273",
        "city": "Amt Neuhaus",
        "street": "Parkstra\u00dfe 2",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "10.9285703",
        "latitude": "53.2853389",
        "id": "211809"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_10.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Anklam",
        "plz": "17389",
        "city": "Anklam",
        "street": "Stockholmer Str. 21",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.685733",
        "latitude": "53.8464948",
        "id": "211492"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Arnsberg ",
        "plz": "59759",
        "city": "Arnsberg",
        "street": "Bahnhofstr. 128 a",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.9780043",
        "latitude": "51.4363829",
        "id": "201934"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte Zwickel-Zwackel ",
        "plz": "59755",
        "city": "Arnsberg",
        "street": "K\u00f6nigsbergstr.1",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.9796973",
        "latitude": "51.4444002",
        "id": "205510"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/untitled folder\/zwickel_zwackel_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Arnsberg ",
        "plz": "59759",
        "city": "Arnsberg",
        "street": "Bahnhofstr. 128 a",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.9780043",
        "latitude": "51.4363829",
        "id": "205562"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Arnstadt ",
        "plz": "99310",
        "city": "Arnstadt",
        "street": "Ichtersh\u00e4user Stra\u00dfe 74",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.9561127",
        "latitude": "50.8514282",
        "id": "209199"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Albert-Schweitzer-Schule FSP Lernen",
        "plz": "53567",
        "city": "Asbach",
        "street": "Laurentiusstra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.4224535",
        "latitude": "50.66676030000001",
        "id": "211876"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Realschule plus Asbach",
        "plz": "53567",
        "city": "Asbach",
        "street": "Flammersfelder Str. 7",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.4298419",
        "latitude": "50.6655652",
        "id": "211875"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Logop\u00e4die Aschaffenburg",
        "plz": "63741",
        "city": "Aschaffenburg",
        "street": "Erlenmeyerstr. 6",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "9.1495523",
        "latitude": "49.9826814",
        "id": "200876"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Ergotherapie Aschaffenburg",
        "plz": "63741",
        "city": "Aschaffenburg",
        "street": "Erlenmeyerstr. 4-6",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "9.1495523",
        "latitude": "49.9826814",
        "id": "202461"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Physiotherapie Aschaffenburg",
        "plz": "63741",
        "city": "Aschaffenburg",
        "street": "Erlenmeyerstr. 4-6",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "9.1495523",
        "latitude": "49.9826814",
        "id": "210364"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationaler Bund (IB) Salzlandkreis",
        "plz": "06449",
        "city": "Aschersleben",
        "street": "Vogelgesang 35",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.442759",
        "latitude": "51.7565326",
        "id": "207640"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Pfeilergraben\" ",
        "plz": "06449",
        "city": "Aschersleben",
        "street": "Pfeilergraben 3",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.4626938",
        "latitude": "51.748527",
        "id": "210571"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Aschersleben",
        "plz": "06449",
        "city": "Aschersleben",
        "street": "Vogelgesang 35",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.442207000000053",
        "latitude": "51.7565214",
        "id": "211600"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinderhaus Sta\u00dffurter H\u00f6he",
        "plz": "06449",
        "city": "Aschersleben",
        "street": "Sta\u00dffurter H\u00f6he 42D",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.46578",
        "latitude": "51.76223",
        "id": "211601"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinsame Wohnform Mutter\/ Vater mit Kind und Kleinkindgruppe, Geschwistereck",
        "plz": "06449",
        "city": "Aschersleben",
        "street": "Vogelgesang 35",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.442207000000053",
        "latitude": "51.7565214",
        "id": "211602"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Asperg ",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1456616",
        "latitude": "48.9044154",
        "id": "202494"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB Asperg\/IB_Asperg.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Schw\u00e4bisch Hall ",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 92-94",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1468089",
        "latitude": "48.904708",
        "id": "211239"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB Asperg\/IB_Asperg.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Asperg",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 92-94",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1468089",
        "latitude": "48.904708",
        "id": "211227"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB Asperg\/IB_Asperg.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Waiblingen",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 92-94",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1468089",
        "latitude": "48.904708",
        "id": "211409"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Asperg\/29489788_L_Lvnel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Heilbronn",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 92-94",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1468089",
        "latitude": "48.904708",
        "id": "211407"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB Asperg\/IB_Asperg.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufliche Schulen Asperg ",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 75",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.143860499999999",
        "latitude": "48.904564",
        "id": "211273"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB Asperg\/Eingang-793.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Realschule Asperg ",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 92-94",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1468089",
        "latitude": "48.904708",
        "id": "211274"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB Asperg\/Hof-540.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufliche Bildung Asperg ",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 92-94",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1468089",
        "latitude": "48.904708",
        "id": "211275"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB Asperg\/IB_Berufliche-Bildung_Asperg.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Soziale Arbeit Asperg   ",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 92-94",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1468089",
        "latitude": "48.904708",
        "id": "211277"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Asperg\/4592678_M_Andres Rodriguez.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Solaranlage Asperg liefert sauberen Strom",
        "plz": "71679",
        "city": "Asperg",
        "street": "Eglosheimer Str. 92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.146948899999984",
        "latitude": "48.9047618",
        "id": "211451"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Olpe ",
        "plz": "57439",
        "city": "Attendorn",
        "street": "Hohler Weg 1",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.8995984",
        "latitude": "51.1265471",
        "id": "205583"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Ergotherapie Augsburg",
        "plz": "86159",
        "city": "Augsburg",
        "street": "Alter Postweg 97b",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211485"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": " Schule f\u00fcr Physiotherapie Augsburg",
        "plz": "86159",
        "city": "Augsburg",
        "street": " Alter Postweg 97B",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211813"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Backnang ",
        "plz": "71522",
        "city": "Backnang",
        "street": "Am Schillerpl. 5",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.431280000000015",
        "latitude": "48.94555",
        "id": "202824"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Potsdam-Mittelmark  ",
        "plz": "14806",
        "city": "Bad Belzig",
        "street": "Stra\u00dfe der Einheit 13",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5878336",
        "latitude": "52.1409506",
        "id": "207544"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "KreA - Bad Belzig",
        "plz": "14806",
        "city": "Bad Belzig",
        "street": "Bergholzer Str. 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5851002",
        "latitude": "52.131304",
        "id": "211851"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNW\/KreA\/Standortbild_KreA.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Beratungsfachdienst Migration Bad Belzig",
        "plz": "14806",
        "city": "Bad Belzig",
        "street": "Marktplatz 5",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5865811",
        "latitude": "52.1406601",
        "id": "211733"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Leistungserprobungscenter Bad Belzig",
        "plz": "14806",
        "city": "Bad Belzig",
        "street": "L\u00fcbnitzer Str. 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5842884",
        "latitude": "52.141425",
        "id": "211853"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNW\/Leistungserprobungscenter\/Standortbild_LEC_2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \u00abSonnenh\u00f6he\u00bb ",
        "plz": "99438",
        "city": "Bad Berka",
        "street": "Herderstr. 18",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.2895758",
        "latitude": "50.8944727",
        "id": "208503"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_11.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendhilfe Limburg-Weilburg \/ Oberselters",
        "plz": "65520",
        "city": "Bad Camberg",
        "street": "An den Akazien 1",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.240301799999997",
        "latitude": "50.3259378",
        "id": "211444"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/OKJA\/IB_Suedwest_OKJA_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen Bad Doberan",
        "plz": "18209",
        "city": "Bad Doberan",
        "street": "Am Markt 11",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.8983259",
        "latitude": "54.1064019",
        "id": "206208"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familienunterst\u00fctzender Dienst Landkreis Rostock",
        "plz": "18209",
        "city": "Bad Doberan",
        "street": "Am Markt 11a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.8983259",
        "latitude": "54.1064019",
        "id": "211577"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_GmbH_Nl_West\/SozialeDienste\/03 Erziehungshilfen\/DRK Familienberatung Koeln\/DRK Familienbildungswerk Koeln Impress 2v2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Beratungsstelle f\u00fcr Betroffene von h\u00e4uslicher Gewalt ",
        "plz": "18209",
        "city": "Bad Doberan",
        "street": "Am Markt 12D",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.8985815",
        "latitude": "54.1060117",
        "id": "210243"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesgruppe Bad Doberan",
        "plz": "18209",
        "city": "Bad Doberan",
        "street": "Am Markt 6A",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.8983099",
        "latitude": "54.1070463",
        "id": "211555"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Stralsund\/VR_HZE6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrationshilfe \/ Schulbegleitung",
        "plz": "18209",
        "city": "Bad Doberan",
        "street": "Am Markt 11a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.8983259",
        "latitude": "54.1064019",
        "id": "210973"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendclub Bad Doberan",
        "plz": "18209",
        "city": "Bad Doberan",
        "street": "Am Walkm\u00fcller Holz 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.9272519",
        "latitude": "54.1072558",
        "id": "211742"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mobile Kinder- und Jugendsozialarbeit",
        "plz": "18209",
        "city": "Bad Doberan",
        "street": "Am Walkm\u00fcller Holz 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.9272519",
        "latitude": "54.1072558",
        "id": "211861"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Jugendsozialarbeit\/fashion-4013456.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcdwest Bad D\u00fcrkheim I",
        "plz": "67098",
        "city": "Bad D\u00fcrkheim",
        "street": "Michelsbergstr. 13",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.169930000000022",
        "latitude": "49.46943",
        "id": "211082"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_Suedwest_Berufliche-Bildung_Standort-2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcdwest Bad D\u00fcrkheim II",
        "plz": "67098",
        "city": "Bad D\u00fcrkheim",
        "street": "Philipp-Heinrich-Messer-Str. 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.189589999999953",
        "latitude": "49.4752",
        "id": "211095"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Bad D\u00fcrkheim\/Berufliche Bildung II Standort\/IB_Bad-Duerkheim-II_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Realschule puls Bad Ems",
        "plz": "56130",
        "city": "Bad Ems",
        "street": "Schulstr. 25",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.709619",
        "latitude": "50.3346408",
        "id": "211309"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RLIII\/Bad Ems\/IB-Suedwest- Berufseinstiegsbegleitung-Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Bad Ems\/ Realschule plus Bad Ems Nassau",
        "plz": "56130",
        "city": "Bad Ems",
        "street": "Schulstra\u00dfe 25",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.709793400000002",
        "latitude": "50.3346665",
        "id": "211671"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst & Sprache Bad Hersfeld ",
        "plz": "36251",
        "city": "Bad Hersfeld",
        "street": "Benno-Schilde-Str. 6",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.70877759999996",
        "latitude": "50.8691435",
        "id": "210620"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_VB_Hessen\/Bad Hersfeld\/855x300 SprachKommunikation4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreuungs-und Beratungsstelle Bad Hersfeld",
        "plz": "36251",
        "city": "Bad Hersfeld",
        "street": "Benno-Schilde-Str. 6",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.708777599999962",
        "latitude": "50.8691435",
        "id": "210949"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Bad Hersfeld\/IB_Bad-Hersfeld_Betreuungs-und-Beratungszentrum_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohneinrichtung Bad Homburg-Kirdorf",
        "plz": "61350",
        "city": "Bad Homburg",
        "street": "Baierstr. 12",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6129425",
        "latitude": "50.241596",
        "id": "204509"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Bad Homburg Kirdorf\/IB_Bad-Homburg-Kirdorf_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngruppe Bad Kleinen",
        "plz": "23996",
        "city": "Bad Kleinen",
        "street": "Hauptstr. 46",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.4732793",
        "latitude": "53.7708695",
        "id": "206390"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend7.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesgruppe Bad Kleinen",
        "plz": "23996",
        "city": "Bad Kleinen",
        "street": "Steinstr. 29",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.4678",
        "latitude": "53.7692",
        "id": "210974"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcdwest gGmbH - Region Rheinland-Pfalz Mitte",
        "plz": "55543",
        "city": "Bad Kreuznach",
        "street": "Salinenstra\u00dfe 39",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.859496799999988",
        "latitude": "49.84036529999999",
        "id": "210126"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/RL RLP Mitte und Nord\/RLP-Mitte-Standortbild.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst und Sprache Bad Kreuznach ",
        "plz": "55543",
        "city": "Bad Kreuznach",
        "street": "Salinenstr. 39 a",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.8607963",
        "latitude": "49.8412502",
        "id": "200818"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Bad Kreuznach\/JMD und Sprache\/IB_Bad Kreuznach_JMD_Sprache_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Salinerie - Integrationsbetrieb & Catering",
        "plz": "55543",
        "city": "Bad Kreuznach",
        "street": "Salinenstr. 39 a",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.8607963",
        "latitude": "49.8412502",
        "id": "200954"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Bad Kreuznach\/Integrationsbetrieb\/IB_Bad-Kreuznach_Integrationsbetrieb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Physiotherapie Bad Kreuznach",
        "plz": "55543",
        "city": "Bad Kreuznach",
        "street": "Planiger Str. 4",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.8632916",
        "latitude": "49.8444876",
        "id": "202448"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe Bad Kreuznach ",
        "plz": "55543",
        "city": "Bad Kreuznach",
        "street": "Lina-Hilger-Str.16",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.870008",
        "latitude": "49.8418296",
        "id": "204202"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB RLP-Saarl.\/Bilder eingestellt\/KH Jugendhilfe\/Stellwerk Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Bad Kreuznach",
        "plz": "55543",
        "city": "Bad Kreuznach",
        "street": "Salinenstr. 39 a",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.8607963",
        "latitude": "49.8412502",
        "id": "204216"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB RLP-Saarl.\/Bilder eingestellt\/Geschaeftsstelle KH\/IB Geschaeftsstelle_Rhein_Nahe_Mosel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulverweigererprojekt \"Stellwerk\"",
        "plz": "55543",
        "city": "Bad Kreuznach",
        "street": "Salinenstra\u00dfe 52",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.85919009999998",
        "latitude": "49.84038",
        "id": "211486"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Return\/IB_Koblenz_Return_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Heilp\u00e4dagogisches Jugendhilfe- und Ausbildungszentrum Bad Langensalza ",
        "plz": "99947",
        "city": "Bad Langensalza",
        "street": "Badeweg 7a",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.6582331",
        "latitude": "51.1118548",
        "id": "208607"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/IB_Mitte\/HJAZ Bad Langensalza\/IB_LSZ_Klein.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Waldhaus\" ",
        "plz": "04924",
        "city": "Bad Liebenwerda",
        "street": "Heinrich-Heine-Stra\u00dfe 30b",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.4029746",
        "latitude": "51.5280955",
        "id": "207227"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Villa Kunterbunt\" ",
        "plz": "04924",
        "city": "Bad Liebenwerda",
        "street": "August-Bebel-Str. 12",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.3940796",
        "latitude": "51.509685",
        "id": "207235"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_04.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hilfen zur Erziehung Bad Liebenwerda",
        "plz": "04924",
        "city": "Bad Liebenwerda",
        "street": "Dresdener Str. 82",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.41971",
        "latitude": "51.51511",
        "id": "211845"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBSO\/HzE BaLi\/HzE_BaLi_Gallerie_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung in Bad Marienberg",
        "plz": "56470",
        "city": "Bad Marienberg",
        "street": "Erlenweg",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.9561324",
        "latitude": "50.6588357",
        "id": "211329"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RLIII\/Bad Marienberg\/IB-Suedwest- Berufseinstiegsbegleitung-Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Bad Marienberg\/ Marie-Curie-Realschule plus",
        "plz": "56470",
        "city": "Bad Marienberg (Westerwald)",
        "street": "Erlenweg 3",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.954519999999999",
        "latitude": "50.65813",
        "id": "211674"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Bildungszentrum Bad S\u00e4ckingen",
        "plz": "79713",
        "city": "Bad S\u00e4ckingen",
        "street": "Kalkdarren 13",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.9239",
        "latitude": "47.55229",
        "id": "202489"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufsfachschule f\u00fcr Gesundheits- und Krankenpflege Bad Salzungen",
        "plz": "36433",
        "city": "Bad Salzungen",
        "street": "Langenfelder Str. 8",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.22969",
        "latitude": "50.81149",
        "id": "202437"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Wartburgkreis  ",
        "plz": "36433",
        "city": "Bad Salzungen",
        "street": "Fritz-Wagner-Stra\u00dfe 14",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.24513",
        "latitude": "50.80797",
        "id": "208507"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familien- und Jugendhilfezentrum Haus Bernardi",
        "plz": "55566",
        "city": "Bad Sobernheim",
        "street": "Gro\u00dfstr. 90\/92",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6552014",
        "latitude": "49.7847471",
        "id": "204204"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Bad Sobernheim\/ Disibod-Realschule plus",
        "plz": "55566",
        "city": "Bad Sobernheim",
        "street": "M\u00fcnchwiesen 41",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.66142",
        "latitude": "49.78278",
        "id": "211640"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufsfachschule f\u00fcr Gesundheits- und Krankenpflege Bad T\u00f6lz",
        "plz": "83646",
        "city": "Bad T\u00f6lz",
        "street": "Sch\u00fctzenstr. 15",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.55113",
        "latitude": "47.75699",
        "id": "202467"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Physiotherapie Baden-Baden",
        "plz": "76532",
        "city": "Baden-Baden",
        "street": "Breisgaustr. 3",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.20083",
        "latitude": "48.7794",
        "id": "202732"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Logop\u00e4die Baden-Baden",
        "plz": "76532",
        "city": "Baden-Baden",
        "street": "Breisgaustr. 3",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.20083",
        "latitude": "48.7794",
        "id": "210389"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Heilp\u00e4dagogische Wohneinrichtung Badersleben",
        "plz": "38836",
        "city": "Badersleben",
        "street": "Schillerplatz 7",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "10.8850146",
        "latitude": "51.9827824",
        "id": "211607"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Caf\u00e9 Amarant",
        "plz": "91083",
        "city": "Baiersdorf",
        "street": "Hauptstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211569"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Balingen ",
        "plz": "72336",
        "city": "Balingen",
        "street": "Adlerstr. 3",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.8503522",
        "latitude": "48.2729584",
        "id": "211212"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Bamberg FSJ\/BFD",
        "plz": "96047",
        "city": "Bamberg",
        "street": "Amalienstra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.8980519",
        "latitude": "49.8895157",
        "id": "211180"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Asperg\/29489788_L_Lvnel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB EI-Land",
        "plz": "96047",
        "city": "Bamberg",
        "street": "Amalienstra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.8980519",
        "latitude": "49.8895157",
        "id": "211755"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Bautzen",
        "plz": "02625",
        "city": "Bautzen",
        "street": "Edisonstra\u00dfe 17",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.43875",
        "latitude": "51.18139",
        "id": "200834"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Bautzen",
        "plz": "02625",
        "city": "Bautzen",
        "street": "Frederic-Joliot-Curie-Stra\u00dfe 68",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.44858",
        "latitude": "51.19133",
        "id": "202850"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Bebra ",
        "plz": "36179",
        "city": "Bebra",
        "street": "Im Bilder 28",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.7891578",
        "latitude": "50.9684167",
        "id": "210621"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Bad Hersfeld\/IB_Bad-Hersfeld_Galerie_Standort5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kompetenzagentur Bad Belzig ",
        "plz": "14806",
        "city": "Belzig",
        "street": "Stra\u00dfe der Einheit 13",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5878336",
        "latitude": "52.1409506",
        "id": "210821"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Bendorf\/ Karl-Fries-Schule",
        "plz": "56170",
        "city": "Bendorf",
        "street": "Lohweg 22",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.57757",
        "latitude": "50.42825999999999",
        "id": "211655"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Bensheim",
        "plz": "64625",
        "city": "Bensheim",
        "street": "Promenadenstra\u00dfe 6-8",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.621037000000001",
        "latitude": "49.67964689999999",
        "id": "211608"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/Beratung_Standort_IB.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Stadtteil- und Begegnungszentrum",
        "plz": "18528",
        "city": "Bergen auf R\u00fcgen",
        "street": "St\u00f6rtebekerstra\u00dfe 34",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.4182252",
        "latitude": "54.4134059",
        "id": "211805"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Platzhalter\/VB_Nord_Jugend04_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Bergheim ",
        "plz": "50127",
        "city": "Bergheim, Erft",
        "street": "Fischbachstr. 53",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.706400000000031",
        "latitude": "50.92474",
        "id": "209970"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Bergisch Gladbach ",
        "plz": "51469",
        "city": "Bergisch Gladbach",
        "street": "Senefelderstr. 15",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.1300955",
        "latitude": "50.9774692",
        "id": "209455"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Tempelhof-Sch\u00f6neberg ",
        "plz": "10829",
        "city": "Berlin",
        "street": "Leberstra\u00dfe 1-3",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3617132",
        "latitude": "52.4855472",
        "id": "207204"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Haus am Alboinplatz",
        "plz": "12105",
        "city": "Berlin",
        "street": "Alboinplatz 17-18",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3702649",
        "latitude": "52.4585779",
        "id": "207205"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Aufnahme- und \u00dcbergangswohnheim Trachenbergring ",
        "plz": "12249",
        "city": "Berlin",
        "street": "Trachenbergring 71 - 83",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3675454",
        "latitude": "52.4300209",
        "id": "207207"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Aufnahmewohnheim Grenzstra\u00dfe ",
        "plz": "13355",
        "city": "Berlin",
        "street": "Grenzstra\u00dfe 1-5",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3757714",
        "latitude": "52.5403232",
        "id": "207208"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Wedding und Reinickendorf",
        "plz": "13357",
        "city": "Berlin",
        "street": "Badstra\u00dfe 22",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3822163",
        "latitude": "52.5520457",
        "id": "207211"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00dcbergangshaus Drontheimer Stra\u00dfe",
        "plz": "13359",
        "city": "Berlin",
        "street": "Drontheimer Stra\u00dfe 27",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3769832",
        "latitude": "52.5586989",
        "id": "207213"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Pusteblume\"",
        "plz": "12459",
        "city": "Berlin",
        "street": "Otto-Kr\u00fcger-Zeile 6",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.507591",
        "latitude": "52.4673465",
        "id": "207219"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/Berlin Nordost\/Kita OKZ 6\/Bilder Galerie\/OKZ_6_Galerie6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Spindlersfelder Orgelpfeifen\"",
        "plz": "12557",
        "city": "Berlin",
        "street": "Rudower Stra\u00dfe 60",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.5629954",
        "latitude": "52.4426598",
        "id": "207220"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_07.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Bucher Wichtel\"",
        "plz": "13125",
        "city": "Berlin",
        "street": "Friedrich-Richter-Str. 36-38",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4937602",
        "latitude": "52.6267247",
        "id": "207221"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_10.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Regenbogenhaus\"",
        "plz": "13187",
        "city": "Berlin",
        "street": "Vesaliusstr. 68-70",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4273156",
        "latitude": "52.5804912",
        "id": "207223"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_03.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Neuk\u00f6lln ",
        "plz": "12055",
        "city": "Berlin",
        "street": "Lahnstra\u00dfe 86",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.442076",
        "latitude": "52.4677026",
        "id": "207232"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Friedrichshain-Kreuzberg ",
        "plz": "10247",
        "city": "Berlin",
        "street": "Jessnerstra\u00dfe 7",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4731806",
        "latitude": "52.5130259",
        "id": "207238"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita Weserwichtel",
        "plz": "12059",
        "city": "Berlin",
        "street": "Weserstra\u00dfe 106",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4529765",
        "latitude": "52.4772662",
        "id": "207240"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/GF_Berlin_Brandenburg\/Kita weserst\/galerie\/galerie1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita \"Kunterbunt - Kinder aus aller Welt\" ",
        "plz": "12157",
        "city": "Berlin",
        "street": "Vorarlberger Damm 17",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3465172",
        "latitude": "52.4707237",
        "id": "207241"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_10.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Charlottenburg-Wilmersdorf ",
        "plz": "10717",
        "city": "Berlin",
        "street": "Bundesallee 24",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3307744",
        "latitude": "52.4926929",
        "id": "207242"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Neuk\u00f6lln",
        "plz": "12051",
        "city": "Berlin",
        "street": "Glasower Stra\u00dfe 18",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.434339",
        "latitude": "52.4641115",
        "id": "207243"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Zwergenvilla\"",
        "plz": "12459",
        "city": "Berlin",
        "street": "Otto-Kr\u00fcger-Zeile 4",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.5078783",
        "latitude": "52.4669179",
        "id": "207244"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_04.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita Kirschnerweg ",
        "plz": "12353",
        "city": "Berlin",
        "street": "Kirschnerweg 29",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4546953",
        "latitude": "52.4265883",
        "id": "207247"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/Berlin Nordost\/Kita Kirschnerweg\/galerie8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Marzahn und Lichtenberg ",
        "plz": "12681",
        "city": "Berlin",
        "street": "Allee der Kosmonauten 32c",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.5326585",
        "latitude": "52.5246802",
        "id": "207248"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Steglitz-Zehlendorf",
        "plz": "12163",
        "city": "Berlin",
        "street": "Feuerbachstra\u00dfe 47-49",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3357219",
        "latitude": "52.4642555",
        "id": "207249"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Am Beelitzhof",
        "plz": "14129",
        "city": "Berlin",
        "street": "Am Beelitzhof 12, 14, 14a-c, 16, 16a-c",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.1892265",
        "latitude": "52.4315426",
        "id": "211800"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Hochschule f\u00fcr Gesundheit und Soziales \u2013 Studienzentrum Berlin",
        "plz": "13509",
        "city": "Berlin",
        "street": "Breitenbachstr. 23",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.371752900000047",
        "latitude": "52.545159",
        "id": "210423"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Aufnahmewohnheim Lahnstra\u00dfe",
        "plz": "12055",
        "city": "Berlin",
        "street": "Lahnstra\u00dfe 56",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.446151699999973",
        "latitude": "52.4682901",
        "id": "211384"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00dcbergangswohnheim Marienfelder Allee ",
        "plz": "12277",
        "city": "Berlin",
        "street": "Marienfelder Allee 66-80",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.36709",
        "latitude": "52.42045",
        "id": "210516"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Spandau ",
        "plz": "13585",
        "city": "Berlin",
        "street": "Kirchhofstra\u00dfe 30",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.20461",
        "latitude": "52.54524",
        "id": "210607"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Station\u00e4res Jugendwohnen Berlin",
        "plz": "12159",
        "city": "Berlin",
        "street": "Fregestra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.33702930000004",
        "latitude": "52.4688838",
        "id": "211576"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region Berlin Mitte",
        "plz": "10407",
        "city": "Berlin",
        "street": "Storkower Str. 139B",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4559236",
        "latitude": "52.5333232",
        "id": "210715"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita ToM ",
        "plz": "12524",
        "city": "Berlin",
        "street": "Sch\u00f6nefelder Chaussee 34-36",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.5320152",
        "latitude": "52.4163013",
        "id": "211632"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/Berlin Nordost\/Kita ToM\/IB-Standort_Kita_ToM_500x280px.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildung und Besch\u00e4ftigung Berlin Mitte",
        "plz": "12057",
        "city": "Berlin",
        "street": "Neuk\u00f6llnische Allee 10-12",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4577049",
        "latitude": "52.4690423",
        "id": "210803"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungseinrichtung Tempelhof-Sch\u00f6neberg ",
        "plz": "12103",
        "city": "Berlin",
        "street": "Alboinstra\u00dfe 17-23",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3707",
        "latitude": "52.46843",
        "id": "210805"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Dezentrale Wohnraumversorgung",
        "plz": "12309",
        "city": "Berlin",
        "street": "Nahariyastra\u00dfe 25",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.41938",
        "latitude": "52.39304",
        "id": "210879"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Marzahn ",
        "plz": "12681",
        "city": "Berlin",
        "street": "Allee der Kosmonauten 79",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.5454738",
        "latitude": "52.5262986",
        "id": "210881"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Krisenhaus Sch\u00f6neberg ",
        "plz": "10829",
        "city": "Berlin",
        "street": "Kolonnenstra\u00dfe 10",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3617841",
        "latitude": "52.4857413",
        "id": "210882"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Pankow ",
        "plz": "10405",
        "city": "Berlin",
        "street": "Marienburger Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4225708",
        "latitude": "52.5353217",
        "id": "210886"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Wohnhilfen Treptow-K\u00f6penick ",
        "plz": "12439",
        "city": "Berlin",
        "street": "Schnellerstra\u00dfe 114",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.5150192",
        "latitude": "52.455016",
        "id": "210888"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Jugendwohnen Reinickendorf",
        "plz": "13409",
        "city": "Berlin",
        "street": "Reginhardstra\u00dfe 34",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3720682",
        "latitude": "52.5610237",
        "id": "210889"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fortbildungsangebote in der IB Berlin-Brandenburg gGmbH",
        "plz": "10247",
        "city": "Berlin",
        "street": "Rigaer Str. 44",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4683802",
        "latitude": "52.5156662",
        "id": "210905"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Jugendwohnen Kreuzberg",
        "plz": "10965",
        "city": "Berlin",
        "street": "Mehringdamm 107",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3859603",
        "latitude": "52.4874651",
        "id": "210909"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBMitte\/BJW Kreuzberg\/bjw_kreuzberg_standortliste.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Aktionsfonds Berlin-Brandenburg",
        "plz": "10247",
        "city": "Berlin",
        "street": "Rigaer Str. 44",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4683802",
        "latitude": "52.5156662",
        "id": "211224"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Berlin",
        "plz": "13355",
        "city": "Berlin",
        "street": "Grenzstra\u00dfe 1-5",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3771119",
        "latitude": "52.5411722",
        "id": "211215"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Aufnahmewohnheim Rankestra\u00dfe",
        "plz": "10789",
        "city": "Berlin",
        "street": "Rankestra\u00dfe 35",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3357271",
        "latitude": "52.5036338",
        "id": "211351"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/Betrieb Berlin S\u00fcdwest\/Rankestra\u00dfe\/Neue Bilder\/Rankestrasse_Gallerie-2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen im Wohnverbund Lichtenberg",
        "plz": "10367",
        "city": "Berlin",
        "street": "Wei\u00dfenseer Weg 7",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4794065",
        "latitude": "52.5291021",
        "id": "211362"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen Berlin-Mitte",
        "plz": "13357",
        "city": "Berlin",
        "street": "Badstra\u00dfe 22",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3822163",
        "latitude": "52.5520457",
        "id": "211268"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen Marzahn-Hellersdorf",
        "plz": "12681",
        "city": "Berlin",
        "street": "Allee der Kosmonauten 32 c",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211520"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen Treptow-K\u00f6penick",
        "plz": "12439",
        "city": "Berlin",
        "street": "Schnellerstra\u00dfe 114",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211521"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufsfachschule f\u00fcr Sozialassistenz",
        "plz": "12057",
        "city": "Berlin",
        "street": "Neuk\u00f6llnische Allee 10-12",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.45772",
        "latitude": "52.46884",
        "id": "211812"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen Friedrichshain-Kreuzberg",
        "plz": "10247",
        "city": "Berlin",
        "street": "Jessnerstra\u00dfe 7",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4733632",
        "latitude": "52.5130912",
        "id": "211565"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen Pankow",
        "plz": "10405",
        "city": "Berlin",
        "street": "Marienburger Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4226301",
        "latitude": "52.5352541",
        "id": "211566"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita T\u00f6pchiner Weg",
        "plz": "12309",
        "city": "Berlin",
        "street": "T\u00f6pchiner Weg 127-129",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.415332700000022",
        "latitude": "52.40647999999999",
        "id": "211631"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/Betrieb Berlin S\u00fcdwest\/Kita Toepchiner Weg\/IB-Standort_Kita_Toepi_500x280px.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen Tempelhof-Sch\u00f6neberg",
        "plz": "10829",
        "city": "Berlin",
        "street": "Leberstra\u00dfe 1-3",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3617132",
        "latitude": "52.4855472",
        "id": "211828"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen Charlottenburg-Wilmersdorf",
        "plz": "10719",
        "city": "Berlin",
        "street": "Bundesallee 24",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3306418",
        "latitude": "52.4983693",
        "id": "211869"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Guide - Projekt der Berliner Wohnungslosenhilfe",
        "plz": "10717",
        "city": "Berlin",
        "street": "Trautenaustra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3298266",
        "latitude": "52.4933457",
        "id": "211806"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fachschule f\u00fcr Sozialp\u00e4dagogik",
        "plz": "10407",
        "city": "Berlin",
        "street": "Storkower Stra\u00dfe 139 b",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4565095",
        "latitude": "52.5338928",
        "id": "211814"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Beratungsstelle Frauentreff Kottbusser Stra\u00dfe",
        "plz": "10999",
        "city": "Berlin (Friedrichshain-Kreuzberg)",
        "street": "Kottbusser Str. 17",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4197",
        "latitude": "52.49712",
        "id": "210443"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region Berlin S\u00fcdwest",
        "plz": "12103",
        "city": "Berlin (Tempelhof-Sch\u00f6neberg)",
        "street": "Alboinstra\u00dfe 17-23",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.3707",
        "latitude": "52.46843",
        "id": "211350"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region Berlin Nordost",
        "plz": "12435",
        "city": "Berlin (Treptow-K\u00f6penick)",
        "street": "Herkomerstra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Berlin",
        "longitude": "13.4633008",
        "latitude": "52.4864593",
        "id": "211361"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "KLUB AM STEINTOR",
        "plz": "16321",
        "city": "Bernau",
        "street": "Berliner Str. 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.5911448",
        "latitude": "52.678383",
        "id": "207523"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bereich Barnim",
        "plz": "16321",
        "city": "Bernau bei Berlin",
        "street": "Zepernicker Chaussee 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.5733756",
        "latitude": "52.6746585",
        "id": "207513"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Stadtteilzentrum S\u00fcdstern",
        "plz": "16321",
        "city": "Bernau bei Berlin",
        "street": "Merkurstra\u00dfe 17",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.6001988",
        "latitude": "52.6720092",
        "id": "210990"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Betzdorf\/ Bertha-von-Suttner Realschule plus",
        "plz": "57518",
        "city": "Betzdorf",
        "street": "Auf dem B\u00fchl 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.867359",
        "latitude": "50.7865906",
        "id": "211664"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Betzdorf-Kirchen\/ IGS",
        "plz": "57518",
        "city": "Betzdorf",
        "street": "Kirchener Str. 64",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.87869",
        "latitude": "50.79635",
        "id": "211679"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Realschule plus Betzdorf",
        "plz": "57518",
        "city": "Betzdorf",
        "street": "Sch\u00fctzenstra\u00dfe 62",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.873300200000001",
        "latitude": "50.79542600000001",
        "id": "211892"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Integrierte Gesamtschule\/Realschule plus Betzdorf-Kirchen Geschwister Scholl",
        "plz": "57518",
        "city": "Betzdorf",
        "street": "Kirchener Str. 64",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.878745899999998",
        "latitude": "50.796436",
        "id": "211893"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "PWG gGmbH \"Haus am Bibowsee\" Fachpflegeeinrichtung",
        "plz": "19417",
        "city": "Bibow OT Nisbill",
        "street": "Am See 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.61991",
        "latitude": "53.81233",
        "id": "211360"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/PWG gGmbH\/PWG_Nisbill_Listenansicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachinstitut Bielefeld *",
        "plz": "33602",
        "city": "Bielefeld",
        "street": "Herforder Str.14",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "8.53515",
        "latitude": "52.02488",
        "id": "210679"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Bielefeld",
        "plz": "33602",
        "city": "Bielefeld",
        "street": "Herforder Str.14",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "8.53515",
        "latitude": "52.02488",
        "id": "211269"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD IB West\/IB West Bielefeld\/DIY FSJ.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendhilfe und Soziale Arbeit Bingen ",
        "plz": "55411",
        "city": "Bingen",
        "street": "Gaustr. 18",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.8939295",
        "latitude": "49.9628263",
        "id": "204245"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Mainz\/KIJU Bopp\/IB_Mainz_Schuelerhilfe_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"L\u00fctt Matten\" Binz",
        "plz": "18609",
        "city": "Binz",
        "street": "Dollahner Str. 77 a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.59179",
        "latitude": "54.41573",
        "id": "206359"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Stralsund\/binz2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freizeitzentrum Binz",
        "plz": "18609",
        "city": "Binz",
        "street": "Dollahner Str. 77 a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.59179",
        "latitude": "54.41573",
        "id": "206363"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend7.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe Birkenfeld ",
        "plz": "55765",
        "city": "Birkenfeld",
        "street": "Brechkaul 6",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.1704572",
        "latitude": "49.6451417",
        "id": "204215"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Birkenfeld\/IB-Birkenfeld_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung: Mosel-Hamm-Schule (SFL) & Realschule plus",
        "plz": "56856",
        "city": "Blankenrath",
        "street": "Waldstra\u00dfe",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.302608",
        "latitude": "50.0433707",
        "id": "211325"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RLIII\/Blankenrath\/IB-Suedwest- Berufseinstiegsbegleitung-Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnverbund Bliesdorf",
        "plz": "16269",
        "city": "Bliesdorf",
        "street": "Am Gewerbepark 1 und 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.1382849",
        "latitude": "52.6997907",
        "id": "211759"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Soziale Arbeit B\u00f6blingen ",
        "plz": "71032",
        "city": "B\u00f6blingen",
        "street": "Olgastra\u00dfe 11",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1712845",
        "latitude": "48.7666484",
        "id": "211163"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum B\u00f6blingen und Ehningen",
        "plz": "71032",
        "city": "B\u00f6blingen",
        "street": "Bunsenstra\u00dfe 18 und 22",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.0181668",
        "latitude": "48.6889423",
        "id": "202418"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Berufliche Schulen B\u00f6blingen",
        "plz": "71034",
        "city": "B\u00f6blingen",
        "street": "Liesel-Bach-Str. 26",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "93.3036439",
        "latitude": "32.1827068",
        "id": "210801"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Hamburg\/2017\/images\/post-img01.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachinstitut B\u00f6blingen  ",
        "plz": "71032",
        "city": "B\u00f6blingen",
        "street": "R\u00f6hrer Weg 7",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.0139003",
        "latitude": "48.6728308",
        "id": "211406"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Bochum Querenburger Str. ",
        "plz": "44789",
        "city": "Bochum",
        "street": "Querenburger Str. 19-23",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.229620000000001",
        "latitude": "51.47002999999999",
        "id": "209408"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/2018 IB West FD Bochum\/Seminarbilder 2017_18\/IB Bochum Au\u00dfenansicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Landkreis Mainz-Bingen",
        "plz": "55294",
        "city": "Bodenheim, Rhein",
        "street": "Am K\u00fcmmerling 21-25",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.3202944",
        "latitude": "49.9246653",
        "id": "211365"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_JMD_Migration_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita- und Schulbegleitung im Landkreis Mainz-Bingen",
        "plz": "55294",
        "city": "Bodenheim, Rhein",
        "street": "Am K\u00fcmmerling 21-25",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.3202944",
        "latitude": "49.9246653",
        "id": "211358"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familien- und Erziehungsberatung; sozialp\u00e4dagogische Familienhilfe \/ Erziehungsbeistand ",
        "plz": "19258",
        "city": "Boizenburg \/ Elbe",
        "street": "Markt 7",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "10.7231895",
        "latitude": "53.3741107",
        "id": "206303"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Regionale Schule \"Rudolf Tarnow\" Boizenburg",
        "plz": "19258",
        "city": "Boizenburg \/ Elbe",
        "street": "Richard-Markmann-Str. 59",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "10.7308694",
        "latitude": "53.3824156",
        "id": "206375"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit F\u00f6rderschule Boizenburg",
        "plz": "19258",
        "city": "Boizenburg \/ Elbe",
        "street": "Theodor-K\u00f6rner-Str. 5A",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "10.7293",
        "latitude": "53.38211",
        "id": "206376"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Grundschule Ludwig Reinhard",
        "plz": "19258",
        "city": "Boizenburg \/ Elbe",
        "street": "An der Qu\u00f6bbe 10",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "10.72365",
        "latitude": "53.37683",
        "id": "210747"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Elbe-Gymnasium Boizenburg",
        "plz": "19258",
        "city": "Boizenburg \/ Elbe",
        "street": "Ludwig-Reinhard-Str. 21",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "10.7319199999999",
        "latitude": "53.38411",
        "id": "210748"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Grundschule An den Eichen Boizenburg",
        "plz": "19258",
        "city": "Boizenburg \/ Elbe",
        "street": "Breitscheidstr. 32",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "10.72392",
        "latitude": "53.38167",
        "id": "210871"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kinder- und Jugendwohnung \"Boizehaus\" ",
        "plz": "19258",
        "city": "Boizenburg\/Elbe",
        "street": "M\u00fchlenteich 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "10.72078",
        "latitude": "53.37773",
        "id": "210060"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Bonn ",
        "plz": "53121",
        "city": "Bonn",
        "street": "Justus-von-Liebig-Stra\u00dfe 18",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.0576981",
        "latitude": "50.7400622",
        "id": "210100"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinderhaus \u00bbPestalozzi\u00ab",
        "plz": "04552",
        "city": "Borna",
        "street": "Johann-Sebastian-Bach-Str. 12",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.4989934",
        "latitude": "51.127169",
        "id": "208419"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/U_HzE_Borna_KiHa_2017_Logo.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Leipzig - Beratungsstelle Borna",
        "plz": "04552",
        "city": "Borna",
        "street": "Abtsdorfer Str. 36",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.4849186",
        "latitude": "51.1268928",
        "id": "210231"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S4_Migration\/Sachsen\/P_JMD_Leipzig_2017.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesgruppe \"Apfelb\u00e4umchen\" ",
        "plz": "14772",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Beethovenstr. 24",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5218272",
        "latitude": "52.427506",
        "id": "201953"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendwohngruppe \"Hoffnung\" ",
        "plz": "14770",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Kapellenstr. 24",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5540298",
        "latitude": "52.4152165",
        "id": "202866"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Heilp\u00e4dagogische Kinder- und Jugendwohngruppe \"Regenbogen\" ",
        "plz": "14776",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Gro\u00dfe Gartenstr. 39",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.563721",
        "latitude": "52.40174",
        "id": "207215"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Pusteblume\" ",
        "plz": "14772",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Beethovenstra\u00dfe 24",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5218272",
        "latitude": "52.427506",
        "id": "207216"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_04.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Max und Moritz\"",
        "plz": "14770",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Neuendorfer Stra\u00dfe 12",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5459778",
        "latitude": "52.4085456",
        "id": "207239"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNW\/brb_max_moritz13.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Brandenburg ",
        "plz": "14772",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Walther-Ausl\u00e4nder-Str. 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5223137",
        "latitude": "52.4348953",
        "id": "210034"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Erziehungshilfen in Brandenburg a. d. Havel ",
        "plz": "14772",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Johannisburger Anger 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.49558",
        "latitude": "52.42989",
        "id": "209960"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mutter-Vater-Kind-Haus \"Brummkreisel\" ",
        "plz": "14770",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Gobbinstr. 19",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.52549",
        "latitude": "52.41283",
        "id": "210059"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwohngemeinschaft \"Sternendach\" ",
        "plz": "14776",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Kleine Gartenstr. 50c",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.562132",
        "latitude": "52.4040815",
        "id": "209961"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen in Brandenburg a. d. Havel",
        "plz": "14772",
        "city": "Brandenburg a. d. Havel",
        "street": "Johannisburger Anger 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.49558",
        "latitude": "52.42989",
        "id": "211695"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Region Brandenburg Nordwest",
        "plz": "14772",
        "city": "Brandenburg a.d. Havel",
        "street": "Johannisburger Anger 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.49558",
        "latitude": "52.42989",
        "id": "27897"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt Jugendhilfe \/ Schule 2020 \u2013 Modell B",
        "plz": "14772",
        "city": "Brandenburg an der Havel",
        "street": "Johannisburger Anger 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.49558",
        "latitude": "52.42989",
        "id": "211834"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mehrf\u00f6rderung in Kindergarten und Hort",
        "plz": "14772",
        "city": "Brandenburg an der Havel",
        "street": "Johannisburger Anger 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.49558",
        "latitude": "52.42989",
        "id": "211844"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fachdienstberatung Migration Brandenburg an der Havel",
        "plz": "14776",
        "city": "Brandenburg an der Havel",
        "street": "Gro\u00dfe Gartenstra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.5599053",
        "latitude": "52.4035975",
        "id": "211734"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Lernf\u00f6rderung und Nachhilfe beim IB",
        "plz": "14772",
        "city": "Brandenburg an der Havel",
        "street": "Johannisburger Anger 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.49558",
        "latitude": "52.42989",
        "id": "211811"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sozialarbeit an Schulen Braunfels",
        "plz": "35619",
        "city": "Braunfels",
        "street": "Felsenkellerweg 21",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.4032313",
        "latitude": "50.5092299",
        "id": "211025"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Jugendliche_Standort1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Bremen ",
        "plz": "28207",
        "city": "Bremen",
        "street": "Hastedter Heerstra\u00dfe 290",
        "federal_state": "Bremen",
        "longitude": "8.87608590000002",
        "latitude": "53.0663088",
        "id": "211006"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Bremen",
        "plz": "28207",
        "city": "Bremen",
        "street": "Hastedter Heerstra\u00dfe 290",
        "federal_state": "Bremen",
        "longitude": "8.87608590000002",
        "latitude": "53.0663088",
        "id": "210999"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB RLP-Saarl.\/Bilder eingestellt\/FSJ\/IB_FSJ 1.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnanlage Breuberg mit integrierter Tagesstruktur",
        "plz": "64747",
        "city": "Breuberg",
        "street": "Am Alten S\u00e4gewerk 6",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.0497654",
        "latitude": "49.8145823",
        "id": "211848"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Breuberg\/Breuberg_Galerie4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendarbeit Britz-Chorin-Oderberg",
        "plz": "16230",
        "city": "Britz bei Eberswalde",
        "street": "Eisenwerkstr. 9",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.8219794",
        "latitude": "52.8751208",
        "id": "210987"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Bruchsal",
        "plz": "76646",
        "city": "Bruchsal",
        "street": "Kinzigstr. 10",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.59419",
        "latitude": "49.13385",
        "id": "202318"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Br\u00fchl, Hilfen f\u00fcr Auszubildende",
        "plz": "50321",
        "city": "Br\u00fchl (Rheinland)",
        "street": "M\u00fchlenstr. 59",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.901964200000066",
        "latitude": "50.828998",
        "id": "210102"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Br\u00fchl, Herm\u00fclheimer Str. ",
        "plz": "50321",
        "city": "Br\u00fchl (Rheinland)",
        "street": "Herm\u00fclheimer Str. 10",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.90611",
        "latitude": "50.84493",
        "id": "211218"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Famili\u00e4re Aussenstelle Rautenberg ",
        "plz": "17039",
        "city": "Brunn",
        "street": "Am Anger 4",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.3319123",
        "latitude": "53.5869268",
        "id": "206347"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder - und Jugendwohngruppe B\u00fcchen",
        "plz": "21514",
        "city": "B\u00fcchen",
        "street": "An den Eichgr\u00e4ben 3",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.6167399999999",
        "latitude": "53.48114",
        "id": "211472"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/KiJu-Wo B\u00fcchen\/Haus R\u00fcckseite.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendheim \"Friedrich Fr\u00f6bel\" Buchfart ",
        "plz": "99438",
        "city": "Buchfart",
        "street": "Am Oetterschen Weg 27 b",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.3345277",
        "latitude": "50.9201727",
        "id": "208612"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB B\u00fcdingen",
        "plz": "63654",
        "city": "B\u00fcdingen",
        "street": "Bismarckstra\u00dfe 24",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.11334510000006",
        "latitude": "50.2849871",
        "id": "211561"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/Migration_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Psychosoziale Kontakt- und Beratungsstelle B\u00fcdingen",
        "plz": "63654",
        "city": "B\u00fcdingen, Hessen",
        "street": "Berliner Str. 9",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.10731",
        "latitude": "50.28853",
        "id": "210943"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Friedberg\/IB_Friedberg_Buedingen_PSK_photocase_jala_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Butzbach",
        "plz": "35510",
        "city": "Butzbach",
        "street": "Griedeler Str. 42",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.67525",
        "latitude": "50.435119",
        "id": "211354"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlinge_Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngruppe B\u00fctzow  ",
        "plz": "18246",
        "city": "B\u00fctzow",
        "street": "Andreassteig 10",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.99402",
        "latitude": "53.83753",
        "id": "206319"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Nordschwarzwald Au\u00dfenstelle Calw",
        "plz": "75365",
        "city": "Calw",
        "street": "Gottlob-Bauknecht-Str. 31",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.76833",
        "latitude": "48.70602",
        "id": "202515"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Celle ",
        "plz": "29221",
        "city": "Celle",
        "street": "Altencellertorstr. 4",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "10.0864231839573",
        "latitude": "52.6237516441494",
        "id": "210892"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Seniorenzentrum Chemnitz                      \u00abEmanuel Gottlieb Flemming\u00bb",
        "plz": "09116",
        "city": "Chemnitz",
        "street": "Flemmingstr. 8",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.875856",
        "latitude": "50.8414775",
        "id": "202802"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_FD_2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Physiotherapie und Fu\u00dfpflege im Reha-Zentrum Chemnitz",
        "plz": "09116",
        "city": "Chemnitz",
        "street": "Flemmingstr. 8, Haus 10",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.875856",
        "latitude": "50.8414775",
        "id": "202882"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S7_Seniorenarbeit\/Sachsen\/minikarte_physio_06.2018_SeiteI.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung IB Mitte gGmbH ",
        "plz": "09116",
        "city": "Chemnitz",
        "street": "Flemmingstr. 8, Haus 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.875856",
        "latitude": "50.8414775",
        "id": "209073"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Mitte Gesamt\/GF_500-280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Chemnitz ",
        "plz": "09116",
        "city": "Chemnitz",
        "street": "Flemmingstr. 8, Haus 48",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.875856",
        "latitude": "50.8414775",
        "id": "209129"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Realschule plus Cochem",
        "plz": "56812",
        "city": "Cochem",
        "street": "Schlo\u00dfstra\u00dfe 34",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.163619999999999",
        "latitude": "50.14291",
        "id": "211308"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Soziale Arbeit Cochem",
        "plz": "56812",
        "city": "Cochem",
        "street": "Endertstr. 84-88",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.1577723",
        "latitude": "50.1500718",
        "id": "204277"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Cochem\/ Realschule plus Cochem",
        "plz": "56812",
        "city": "Cochem",
        "street": "Schlossstra\u00dfe 34",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.163619999999999",
        "latitude": "50.14291",
        "id": "211649"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte   Coesfeld-Stockum ",
        "plz": "48653",
        "city": "Coesfeld",
        "street": "Stockum 1",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.1312905",
        "latitude": "51.9389857",
        "id": "209499"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Coesfeld S\u00fcdring",
        "plz": "48653",
        "city": "Coesfeld",
        "street": "S\u00fcdring 12",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.1691184",
        "latitude": "51.9426383",
        "id": "210810"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration Jugendmigrationsdienst Dachau",
        "plz": "85221",
        "city": "Dachau",
        "street": "Friedenstra\u00dfe 51",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.4492617",
        "latitude": "48.2634962",
        "id": "211476"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/JMD_3_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kindertagesst\u00e4tte Danstedt",
        "plz": "38855",
        "city": "Danstedt",
        "street": "Sandfurter Str. 66",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "10.88829",
        "latitude": "51.91237",
        "id": "211603"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Darmstadt",
        "plz": "64293",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Frankfurter Str. 73",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6523409",
        "latitude": "49.8871034",
        "id": "204405"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/IB_Darmstadt_Bildungszentrum_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Darmstadt Justizvollzugsanstalt (JVA), Eberstadt",
        "plz": "64297",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Marienburger Str. 74",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6342625",
        "latitude": "49.7764268",
        "id": "204407"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_Suedwest_Berufliche-Bildung_Standort-5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendcaf\u00e9 Chillmo Darmstadt-Kranichstein",
        "plz": "64289",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Bartningstr. 26",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.682314",
        "latitude": "49.899722",
        "id": "204430"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I\/Darmstadt\/Chillmo\/IB_Darmstadt_Cafe_Chillmo_Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Darmstadt",
        "plz": "64289",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Marburger Str. 2",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.653547",
        "latitude": "49.887315",
        "id": "210276"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Fanprojekt Darmstadt ",
        "plz": "64283",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Erbacher Str. 1",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6615936",
        "latitude": "49.8746099",
        "id": "210185"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Fu\u00dfballfanprojekt Darmstadt\/IB_Darmstadt_Fu\u00dfballfanprojekt_Galerie-1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sprachzentrum Darmstadt",
        "plz": "64289",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Marburger Str. 2",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.65343",
        "latitude": "49.8874342",
        "id": "211785"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Sprachzentrum Darmstadt\/IB Sprachzentrum_Darmstadt_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrationsfachdienst Darmstadt-Dieburg",
        "plz": "64293",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Frankfurter Str. 73",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6525086",
        "latitude": "49.8868348",
        "id": "210508"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Behindertenhilfe\/IB_Suedwest_Integrationsfachdienste_IFD_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Darmstadt ",
        "plz": "64293",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Frankfurter Stra\u00dfe 73",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.653547",
        "latitude": "49.887315",
        "id": "210913"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FWD Darmstadt\/Neuer Ordner 1\/Darmi.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integration durch Qualifizierung",
        "plz": "64293",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Frankfurter Str. 73",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6525086",
        "latitude": "49.8868348",
        "id": "210933"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Integration durch Qualifizierung\/IB_Integration-durch-Qualifizierung.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit an den Berufsschulen in Darmstadt",
        "plz": "64293",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Frankfurter Str. 73",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.652508599999997",
        "latitude": "49.8868348",
        "id": "211776"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Jugendliche_Standort1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": " IB S\u00fcdwest gGmbH ",
        "plz": "64289",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Bad Nauheimer Str. 6",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6523409",
        "latitude": "49.8871034",
        "id": "211216"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Geschaeftsfuehrung\/IB S\u00fcdwest Banner_Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcdwest gGmbH - Region Hessen S\u00fcd",
        "plz": "64293",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Frankfurter Str. 73",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.65250860000003",
        "latitude": "49.8868348",
        "id": "211522"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/IB S\u00fcdhessen\/IB_Suedhessen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Angebote f\u00fcr Menschen mit Beeintr\u00e4chtigung",
        "plz": "64293",
        "city": "Darmstadt",
        "street": "Frankfurter Str. 73",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.652508599999997",
        "latitude": "49.8868348",
        "id": "211757"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Ambulante Angebote f\u00fcr mensche mit Beeintr\u00e4chtigung\/Ambulante-Unterstuezung-fuer-Menschen-mit-Beeintraechtigung_IB_Teaser.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinderhaus Paradies",
        "plz": "64297",
        "city": "Darmstadt-Eberstadt",
        "street": "Stresemannstr. 1",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.64209",
        "latitude": "49.80569",
        "id": "204422"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/DA Kinderhaus Paradies\/IB_Darmstadt_Kinderhaus-Paradies_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Darmstadt-Eberstadt ",
        "plz": "64297",
        "city": "Darmstadt-Eberstadt",
        "street": "Kirnbergerstr.12",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.64944",
        "latitude": "49.8706",
        "id": "210215"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinderwohngruppe \"Kindervilla\" Dassendorf",
        "plz": "21521",
        "city": "Dassendorf",
        "street": "Flachsthumweg ",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.3600259",
        "latitude": "53.4987412",
        "id": "211856"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Hilfen zur Erziehung\/baby-3369549.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "EUTB Delmenhorst",
        "plz": "27749",
        "city": "Delmenhorst",
        "street": "Kirchpl. 8-10",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "8.630589999999984",
        "latitude": "53.05032",
        "id": "211487"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"S\u00fcdmauer\" ",
        "plz": "17109",
        "city": "Demmin",
        "street": "S\u00fcdmauer 8",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.03371",
        "latitude": "53.90599",
        "id": "206346"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Neubrandenburg\/MSP_Demmin4.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kinder- und Jugendwohnungen Dersenow",
        "plz": "19260",
        "city": "Dersenow",
        "street": "Bergstr. 20",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "10.89156",
        "latitude": "53.38007",
        "id": "206305"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Dessau-Ro\u00dflau  WG \"Die kleinen Strolche\"",
        "plz": "06847",
        "city": "Dessau-Ro\u00dflau",
        "street": "Junkersstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.222629",
        "latitude": "51.8287599",
        "id": "211730"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Unterst\u00fctzte Besch\u00e4ftigung, Standort Dessau",
        "plz": "06842",
        "city": "Dessau-Ro\u00dflau",
        "street": "Gutenbergstra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.236970299999939",
        "latitude": "51.82134479999999",
        "id": "211526"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Diagnose der Arbeitsmarktf\u00e4higkeit (DIA-AM), Standort Dessau",
        "plz": "06842",
        "city": "Dessau-Ro\u00dflau",
        "street": "Gutenbergstra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.2369702999999",
        "latitude": "51.8213448",
        "id": "211525"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Dessau-Ro\u00dflau",
        "plz": "06844",
        "city": "Dessau-Ro\u00dflau",
        "street": "K\u00f6rnerstra\u00dfe 10 ",
        "federal_state": "Sachsen -Anhalt",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211575"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Dessau-Ro\u00dflau  WG \"Nest\"",
        "plz": "06847",
        "city": "Dessau-Ro\u00dflau",
        "street": "Junkersstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.222629",
        "latitude": "51.8287599",
        "id": "211731"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Dierdorf\/ Nelson-Mandela-Realschule plus",
        "plz": "56269",
        "city": "Dierdorf",
        "street": "Schulstra\u00dfe 22",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.663919999999998",
        "latitude": "50.54453999999999",
        "id": "211666"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Nelson-Mandela-Schule Realschule plus",
        "plz": "56269",
        "city": "Dierdorf",
        "street": "Schulstra\u00dfe 22",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6637435",
        "latitude": "50.5451391",
        "id": "211877"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Dietenheim ",
        "plz": "89165",
        "city": "Dietenheim",
        "street": "K\u00f6nigstr. 63",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "10.0698644",
        "latitude": "48.2111161",
        "id": "202431"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/JMD_3_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Diez\/ Theodissa Realschule plus",
        "plz": "65582",
        "city": "Diez",
        "street": "Danziger Str. 32",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.018508299999997",
        "latitude": "50.3660547",
        "id": "211669"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Dillenburg",
        "plz": "35683",
        "city": "Dillenburg",
        "street": "Maibachstra\u00dfe 9",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.28991930000007",
        "latitude": "50.7388569",
        "id": "211634"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Dillenburg\/IB-Dillenburg_Frau-Stark_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betrieb Dinslaken Betriebsleitung u. Verwaltung",
        "plz": "46535",
        "city": "Dinslaken",
        "street": "Thyssenstra\u00dfe 70",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.75112450000006",
        "latitude": "51.5678723",
        "id": "210310"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule Hagenschule (OGS)",
        "plz": "46535",
        "city": "Dinslaken",
        "street": "Hagenstr. 139",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7235953",
        "latitude": "51.5674248",
        "id": "210010"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Kita Schilfparkkinder\/Fleetkinder_IMG_1668.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule an der Gartenstra\u00dfe (OGS)",
        "plz": "46535",
        "city": "Dinslaken",
        "street": "Gartenstr. 17",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7330111",
        "latitude": "51.5602432",
        "id": "210011"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB NiSAB\/Bielefeld\/Kinder malen IB Bielefeld_deutsch lernen in Bielefeld.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule Am Weyer (OGS)",
        "plz": "46539",
        "city": "Dinslaken",
        "street": "H\u00fcgelstr. 19",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7700928",
        "latitude": "51.5548871",
        "id": "210012"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Kinder_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule Moltkeschule (OGS)",
        "plz": "46539",
        "city": "Dinslaken",
        "street": "Tackenstr. 51",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.77784",
        "latitude": "51.54566",
        "id": "210013"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/NL Sa-Anhalt\/ABZ Magdeburg\/Horte\/Hort Schatzkiste (2).JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Dinslaken Kleiststr.",
        "plz": "46535",
        "city": "Dinslaken",
        "street": "Kleiststr. 32",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7484139",
        "latitude": "51.5646201",
        "id": "209470"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendberatungsstelle und Jugendmigrationsdienst Dinslaken",
        "plz": "46537",
        "city": "Dinslaken",
        "street": "Hauerstr. 14",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.75807",
        "latitude": "51.58538",
        "id": "210488"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Intensives Sozialp\u00e4dagogisches Betreuungsangebot",
        "plz": "56812",
        "city": "Dohr",
        "street": "Hauptstra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.128220000000056",
        "latitude": "50.13324",
        "id": "204256"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Erziehungshilfe\/IB_Hilfen-zur-Erziehung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Donaueschingen ",
        "plz": "78166",
        "city": "Donaueschingen",
        "street": "Irmastr. 3",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.49813",
        "latitude": "47.94988",
        "id": "210388"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB W\u00fcrttemberg\/Bereich Scwarzwald-Baar\/IB BZ DS\/IB_BZ_DS_455_255_06.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen Nordwestmecklenburg",
        "plz": "23972",
        "city": "Dorf Mecklenburg",
        "street": "Am Wehberg 11 b",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.4695241",
        "latitude": "53.8435923",
        "id": "210928"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen Dorf Mecklenburg ",
        "plz": "23972",
        "city": "Dorf Mecklenburg",
        "street": "Am Wehberg 11 b",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.4695241",
        "latitude": "53.8435923",
        "id": "210929"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Beratungsstelle Sprung(s)chance",
        "plz": "41540",
        "city": "Dormagen",
        "street": "Heesenstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.81343",
        "latitude": "51.09649",
        "id": "205524"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Neuer Ordner\/Neuer Ordner\/Sprung(s)chance 6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendzentrum \"Dreizack\" Projekt \"\u00d6ffnung von Schule\"",
        "plz": "41542",
        "city": "Dormagen",
        "street": "Marie-Schlei-Str. 6",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7803084",
        "latitude": "51.1194314",
        "id": "205527"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Nievenheim ",
        "plz": "41542",
        "city": "Dormagen",
        "street": "Bismarckstr. 54a",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7768531",
        "latitude": "51.1187938",
        "id": "205528"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schuldner und Insolvenzberatung Dormagen",
        "plz": "41542",
        "city": "Dormagen",
        "street": "Bismarckstr. 54a",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7768531",
        "latitude": "51.1187938",
        "id": "210875"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnhaus Dorndorf",
        "plz": "65599",
        "city": "Dornburg",
        "street": "Hauptstra\u00dfe 36",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.002029099999959",
        "latitude": "50.505049",
        "id": "211419"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Dornburg\/Header_IB Dornburg_Besenbinder_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Dortmund ",
        "plz": "44143",
        "city": "Dortmund",
        "street": "Kaiserstr. 127",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.48845089999998",
        "latitude": "51.5134851",
        "id": "211086"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Betrieb Herne\/Betriebsst\u00e4tte Dortmund.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Sachsen Ost",
        "plz": "01067",
        "city": "Dresden",
        "street": "L\u00f6btauer Stra\u00dfe 4-6",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.6663",
        "latitude": "51.09794",
        "id": "208217"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Gruppe_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Berufsschule Dresden",
        "plz": "01067",
        "city": "Dresden",
        "street": "L\u00f6btauer Str. 4 - 6",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.7185299",
        "latitude": "51.0538271",
        "id": "211185"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Header\/VB-Sa_H_Schulung_3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Der Internationale Bund (IB) - Region Sachsen Ost",
        "plz": "01067",
        "city": "Dresden",
        "street": "L\u00f6btauer Str. 4 - 6",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.7185299",
        "latitude": "51.0538271",
        "id": "210288"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Elektro_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Dresden ",
        "plz": "01067",
        "city": "Dresden",
        "street": "L\u00f6btauer Str. 4 - 6",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.7185299",
        "latitude": "51.0538271",
        "id": "210534"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "SBW Betreutes Wohnen Plus Duisburg",
        "plz": "47119",
        "city": "Duisburg",
        "street": "Spatenstr. 18",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.72727",
        "latitude": "51.46366",
        "id": "210651"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Intensivp\u00e4dagogische M\u00e4dchenwohngruppe Duisburg-Hamborn",
        "plz": "47166",
        "city": "Duisburg",
        "street": "Lessingstr. 54",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7792",
        "latitude": "51.49819",
        "id": "210914"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "M\u00e4dchenwohnheim Duisburg",
        "plz": "47119",
        "city": "Duisburg",
        "street": "Austr. 29",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7295237",
        "latitude": "51.4648723",
        "id": "211376"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhaus Durmersheim ",
        "plz": "76448",
        "city": "Durmersheim",
        "street": "Weissenburger Str. 52",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.2670905",
        "latitude": "48.9360982",
        "id": "202315"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste D\u00fcsseldorf ",
        "plz": "40239",
        "city": "D\u00fcsseldorf",
        "street": "K\u00fchlwetterstra\u00dfe 49",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.801206800000045",
        "latitude": "51.2418669",
        "id": "211396"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/dia waltershausen\/Logo_FD.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) im LK G\u00f6rlitz",
        "plz": "02730",
        "city": "Ebersbach-Neugersdorf",
        "street": "Hofeweg 47",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.60985",
        "latitude": "50.99274",
        "id": "208408"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Header\/VB-Sa_H_Migration_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sozialp\u00e4dagogisch betreute Kinder- u. Jugendwohngruppe Ebersbach",
        "plz": "02730",
        "city": "Ebersbach-Neugersdorf",
        "street": "Bahnhofstr. 44",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.57678",
        "latitude": "51.00379",
        "id": "210634"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/Fu\u00dfzeile\/Mitte_F_BeWo_Ebersbach_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendberatungsstelle Ebersbach ",
        "plz": "02730",
        "city": "Ebersbach-Neugersdorf",
        "street": "Sachsenstr. 36",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.611928499999976",
        "latitude": "50.992651",
        "id": "210912"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendclub STINO",
        "plz": "16225",
        "city": "Eberswalde",
        "street": "Heegerm\u00fchler Str. 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7958329",
        "latitude": "52.8354215",
        "id": "210989"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Ehingen ",
        "plz": "89584",
        "city": "Ehingen",
        "street": "Talstr. 21",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.7317695",
        "latitude": "48.2720944",
        "id": "202422"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/JMD_3_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Berufliche Schulen Ehingen ",
        "plz": "89584",
        "city": "Ehingen",
        "street": "Hehlestr. 26",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.73282",
        "latitude": "48.28352",
        "id": "210453"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Hamburg\/2017\/images\/post-img05.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachinstitut Ehingen ",
        "plz": "89584",
        "city": "Ehingen",
        "street": "Talstr. 21",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211850"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Ehningen ",
        "plz": "71139",
        "city": "Ehningen",
        "street": "Mercedesstr. 10",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.95302",
        "latitude": "48.66589",
        "id": "202424"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region Brandenburg S\u00fcdost  - Bereich Eisenh\u00fcttenstadt",
        "plz": "15890",
        "city": "Eisenh\u00fcttenstadt",
        "street": "F\u00e4hrstr. 43",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.6454141",
        "latitude": "52.1462962",
        "id": "207505"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Eislingen ",
        "plz": "73054",
        "city": "Eislingen",
        "street": "Stuttgarter Str. 92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.69735",
        "latitude": "48.69562",
        "id": "202407"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnverbund Elsterwerda",
        "plz": "04910",
        "city": "Elsterwerda",
        "street": "August-Bebel-Stra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.5129696",
        "latitude": "51.4611341",
        "id": "211762"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Limburg-Weilburg\/ Elz",
        "plz": "65604",
        "city": "Elz",
        "street": "Weberstra\u00dfe 3",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.035029200000054",
        "latitude": "50.4100772",
        "id": "211543"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Elz\/HzE Elz\/IB_HzE-Elz_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Leistungen zum Wohnen in eigener H\u00e4uslichkeit in Limburg-Weilburg \/ Elz",
        "plz": "65604",
        "city": "Elz",
        "street": "Weberstra\u00dfe 3",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.035029200000054",
        "latitude": "50.4100772",
        "id": "211557"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Elz\/Bewo Elz\/IB-Bewo-Elz_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Emmerich ",
        "plz": "46446",
        "city": "Emmerich am Rhein",
        "street": "Baustr. 46",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.243339999999989",
        "latitude": "51.83398",
        "id": "211123"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Erfurt ",
        "plz": "99085",
        "city": "Erfurt",
        "street": "Hallesche Stra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.049154",
        "latitude": "50.98159",
        "id": "208502"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwohnheim Erfurt ",
        "plz": "99085",
        "city": "Erfurt",
        "street": "Hallesche Str. 20 a",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.049154",
        "latitude": "50.98159",
        "id": "208527"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Zentrum f\u00fcr Integration und Migration Erfurt ",
        "plz": "99086",
        "city": "Erfurt",
        "street": "Rosa-Luxemburg-Str. 50",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.029725",
        "latitude": "50.988824",
        "id": "210361"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Erfurt ",
        "plz": "99085",
        "city": "Erfurt",
        "street": "Hallesche Stra\u00dfe 20a",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.049154",
        "latitude": "50.98159",
        "id": "210362"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JMD Erfurt\/JMD\/G14_JMD_Fotopool.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Streetworker Erfurt Ost ",
        "plz": "99089",
        "city": "Erfurt",
        "street": "Papierm\u00fchlenweg 14",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.022160999999983",
        "latitude": "50.990565",
        "id": "210838"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachkurse Erfurt",
        "plz": "99085",
        "city": "Erfurt",
        "street": "Hallesche Str. 20",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.0485451",
        "latitude": "50.981487",
        "id": "211560"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationales Studentenwohnheim Erlangen ",
        "plz": "91052",
        "city": "Erlangen",
        "street": "Wichernstr. 18",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9957784",
        "latitude": "49.5806811",
        "id": "202612"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Hamburg\/2017\/images\/post-img02.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita Ankerplatz",
        "plz": "91058",
        "city": "Erlangen",
        "street": "Buckenhofer Weg 71",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9976595000001",
        "latitude": "49.576735",
        "id": "211621"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Header_Kita Ankerplatz.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Erlangen und Landkreis Erlangen-H\u00f6chstadt",
        "plz": "91058",
        "city": "Erlangen",
        "street": "F\u00fcrther Str. 34",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9852726",
        "latitude": "49.5731168",
        "id": "211713"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sprachkurse Erlangen",
        "plz": "91058",
        "city": "Erlangen",
        "street": "F\u00fcrther Str. 34",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9852726",
        "latitude": "49.5731168",
        "id": "211720"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Heilp\u00e4dagogische Wohngruppe Beerwalde",
        "plz": "09306",
        "city": "Erlau OT Beerwalde",
        "street": "Am Berg 6",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.8342244",
        "latitude": "51.018689",
        "id": "210555"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/Beerwalde\/U_HzE_Beerwalde_WG_2017_03.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Eschwege ",
        "plz": "37269",
        "city": "Eschwege",
        "street": "Jasminweg 9-10",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "10.02769",
        "latitude": "51.18451",
        "id": "210648"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Eschwege\/IB_Eschwege_Jugendmigrationsdienst_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Esslingen  ",
        "plz": "73728",
        "city": "Esslingen",
        "street": "Maillestr. 4",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.309664",
        "latitude": "48.738009",
        "id": "202404"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/JMD_3_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Berufliche Schulen Esslingen ",
        "plz": "73728",
        "city": "Esslingen",
        "street": "Kollwitzstr. 1",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.2994",
        "latitude": "48.74049",
        "id": "210519"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Hamburg\/2017\/images\/post-img03.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Esslingen - \"Das Quist\"",
        "plz": "73728",
        "city": "Esslingen am Neckar",
        "street": "Martinstra\u00dfe 42-44",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.296294799999941",
        "latitude": "48.7420059",
        "id": "211414"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Kita Regenbogen",
        "plz": "73734",
        "city": "Esslingen-Zollberg",
        "street": "Neuffenstr. 14",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.3021",
        "latitude": "48.72904",
        "id": "202406"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB-Kitas\/standort-kita-regenbogen.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte  Euskirchen, Mittelstra\u00dfe",
        "plz": "53879",
        "city": "Euskirchen",
        "street": "Mittelstra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7888136",
        "latitude": "50.6614872",
        "id": "211367"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Euskirchen Oststra\u00dfe",
        "plz": "53879",
        "city": "Euskirchen",
        "street": "Oststra\u00dfe 45",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7951545999999325",
        "latitude": "50.65987559999999",
        "id": "211456"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Standort Falkensee",
        "plz": "14612",
        "city": "Falkensee",
        "street": "Nachtigallstra\u00dfe 24",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.0693423",
        "latitude": "52.5529791",
        "id": "211838"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region Brandenburg Nordwest",
        "plz": "14612",
        "city": "Falkensee",
        "street": "Nachtigallstra\u00dfe 24",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.0706044",
        "latitude": "52.5531641",
        "id": "211234"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fachberatung Migration Falkensee",
        "plz": "14612",
        "city": "Falkensee",
        "street": "Nachtigallstra\u00dfe 24",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.0693423",
        "latitude": "52.5529791",
        "id": "211549"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Eingliederungshilfe f\u00fcr Menschen mit Behinderungen",
        "plz": "14612",
        "city": "Falkensee",
        "street": "Nachtigallstra\u00dfe 24",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.0693423",
        "latitude": "52.5529791",
        "id": "211836"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Migrationssozialarbeit im Landkreis Elbe-Elster",
        "plz": "03238",
        "city": "Finsterwalde",
        "street": "Berliner Str. 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7080297",
        "latitude": "51.6311774",
        "id": "211530"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hilfen zur Erziehung, Finsterwalde",
        "plz": "03238",
        "city": "Finsterwalde",
        "street": "Berliner Str. 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7080297",
        "latitude": "51.6311774",
        "id": "211682"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Flomborn\/ Realschule plus",
        "plz": "55234",
        "city": "Flomborn",
        "street": "Schulstra\u00dfe 14",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.1557104",
        "latitude": "49.6901148",
        "id": "211647"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Fl\u00f6rsheim-Dalsheim\/ Realschule plus",
        "plz": "67592",
        "city": "Fl\u00f6rsheim-Dalsheim",
        "street": "Albert-Schweitzer-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.210090899999999",
        "latitude": "49.6608349",
        "id": "211680"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Waldeck-Frankenberg",
        "plz": "35066",
        "city": "Frankenberg (Eder)",
        "street": "Geismarer Str. 11",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.803577599999926",
        "latitude": "51.0605239",
        "id": "211564"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Waldeck-Frankenberg\/IB_JMD_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "JMD Frankenthal (Jugendmigrationsdienst) ",
        "plz": "67227",
        "city": "Frankenthal",
        "street": "Mahlastr. 35",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.3545975",
        "latitude": "49.5262554",
        "id": "204368"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Selbstbestimmt Wohnen\/ Ambulante Eingliederungshilfe Frankenthal",
        "plz": "67227",
        "city": "Frankenthal",
        "street": "Neumayerring ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.351722399999971",
        "latitude": "49.5329394",
        "id": "211559"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Elz\/Bewo Elz\/IB-Bewo-Elz_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Quartiersmanagement Frankfurt a. Main \/ Griesheim",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt",
        "street": "Waldschulstr. 17 A",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.60669",
        "latitude": "50.0967",
        "id": "211378"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Quartiersmanagement Griesheim\/IB_Frankfurt-am-Main_Quartiersmanagement_Griesheim_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region Brandenburg S\u00fcdost ",
        "plz": "15236",
        "city": "Frankfurt (Oder)",
        "street": "S\u00fcdring 59",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.52754",
        "latitude": "52.3247",
        "id": "207501"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freizeitzentrum Nordstern",
        "plz": "15230",
        "city": "Frankfurt (Oder)",
        "street": "Bergstr. 123",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.5348133",
        "latitude": "52.3501706",
        "id": "207521"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Frankfurt (Oder)",
        "plz": "15230",
        "city": "Frankfurt (Oder)",
        "street": "Gro\u00dfe Scharrnstra\u00dfe 18",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.5523977",
        "latitude": "52.3456925",
        "id": "207543"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnheim und Hostel \"Am Hochseilgarten\"",
        "plz": "15236",
        "city": "Frankfurt (Oder)",
        "street": "S\u00fcdring 59",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.52754",
        "latitude": "52.3247",
        "id": "210071"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familienunterst\u00fctzender Dienst",
        "plz": "15236",
        "city": "Frankfurt (Oder)",
        "street": "S\u00fcdring 59",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.52754",
        "latitude": "52.3247",
        "id": "211106"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Haus Einstein ",
        "plz": "15234",
        "city": "Frankfurt (Oder)",
        "street": "Nuhnenstr. 47",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.50187",
        "latitude": "52.34473",
        "id": "211107"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Seefichten",
        "plz": "15234",
        "city": "Frankfurt (Oder)",
        "street": "An den Seefichten 20",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.498083",
        "latitude": "52.354572",
        "id": "211150"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Erlebnisp\u00e4dagogik Hochseilgarten",
        "plz": "15236",
        "city": "Frankfurt (Oder)",
        "street": "S\u00fcdring 59",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.52754",
        "latitude": "52.3247",
        "id": "210070"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Erziehungshilfen in Frankfurt (Oder)",
        "plz": "15234",
        "city": "Frankfurt (Oder)",
        "street": "Nuhnenstra\u00dfe 47",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.50190889999999",
        "latitude": "52.34466279999999",
        "id": "211584"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe in der Anne-Frank-Schule",
        "plz": "60320",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Fritz-Tarnow-Stra\u00dfe 29",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.672769999999998",
        "latitude": "50.14329",
        "id": "211685"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendhilfe an der Schule\/Anne Frank Schule\/IB Jugendhilfe an Schulen_Anne Frank Schule_ Frankfurt am Main.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Frankfurt am Main\/Main-Taunus-Kreis",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "An der Zingelswiese 21-25",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5944478",
        "latitude": "50.1040432",
        "id": "200907"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Freiwilligendienste\/IB_Suedwest_Freiwilligendienste_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Quartiersmanagement Frankfurt a. Main \/ Zeilsheim",
        "plz": "65931",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Pfaffenwiese 14",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.4978597",
        "latitude": "50.1003711",
        "id": "211379"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Quartiersmanagement Zeilsheim\/IB_Quartiersmanagement_Frankfurt_Zeilsheim_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendbildung Hessen",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "An der Zingelswiese 21-25",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5944478",
        "latitude": "50.1040432",
        "id": "201931"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendbildung Hessen\/IB_Frankfurt_Jugendbildung-Hessen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcdwest gGmbH - Region Frankfurt am Main\/Main-Taunus-Kreis",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "An der Zingelswiese 21-25",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5944478",
        "latitude": "50.1040432",
        "id": "211230"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Regionalleitung\/IB_S\u00fcdwest_Regionalleitung_Frankfurt.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnhaus Nieder-Erlenbach",
        "plz": "60437",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Mecklenburger Str. 12",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.70329",
        "latitude": "50.2064003",
        "id": "204515"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Frankfurt\/Nieder-Erlenbach\/IB_Frankfurt_Nieder-Erlenbach_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum - Gutleut",
        "plz": "60327",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Gutleutstra\u00dfe 121",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6627534",
        "latitude": "50.103018",
        "id": "204602"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Jugendliche_OKJA_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Technikzentrum f\u00fcr M\u00e4dchen und Frauen  Frankfurt",
        "plz": "60329",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Kaiserstr. 72",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.666117",
        "latitude": "50.1077645",
        "id": "204603"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V\/Technikzentrum fuer Frauen und Maedchen\/IB_Maedchen_Technikzentrum_Frankfurt_Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote an der Bettinaschule",
        "plz": "60325",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Feuerbachstr. 37",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6632274",
        "latitude": "50.1166733",
        "id": "204604"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Frankenallee ",
        "plz": "60326",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Frankenallee 103",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6439773",
        "latitude": "50.1048496",
        "id": "204605"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendmigrationsdienste\/JMD allgemein\/JMD Galerie 1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kids am B\u00fcgel - Teenieeinrichtung Bonames",
        "plz": "60437",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Ben-Gurion-Ring 42",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6620507",
        "latitude": "50.1915855",
        "id": "204606"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Jugendliche_Standort1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte Lollipop ",
        "plz": "60386",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Pfortenstr. 65",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7630816",
        "latitude": "50.1215997",
        "id": "204607"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Hort Lollipop\/IB_FFM_Hort-Lollipop_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Abenteuerspielplatz Kiefernstra\u00dfe ",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Kiefernstr. 13",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6074266",
        "latitude": "50.0988322",
        "id": "204609"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/OKJA\/IB_Suedwest_OKJA_Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "fema - Treffpunkt f\u00fcr M\u00e4dchen und Frauen",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Alte Falterstr. 24",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6071304",
        "latitude": "50.0938166",
        "id": "204610"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V\/Fema-Treffpunkt\/fema_Treffpunkt_Frankfurt_Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnheim Gie\u00dfener Stra\u00dfe ",
        "plz": "60435",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Gie\u00dfener Str. 44-46",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6930597",
        "latitude": "50.1423586",
        "id": "204644"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnheim Schreinerstra\u00dfe ",
        "plz": "65931",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Schreinerstr. 9-11",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5160907",
        "latitude": "50.0773543",
        "id": "204646"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sprachzentrum Kaiserstra\u00dfe",
        "plz": "60329",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Kaiserstra\u00dfe 72",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7550409",
        "latitude": "50.1307108",
        "id": "204649"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlinge_Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendberatungsb\u00fcro Frankfurt am Main",
        "plz": "60327",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Sch\u00f6nstra\u00dfe 3",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.658529399999999",
        "latitude": "50.1022605",
        "id": "204653"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendberatungszentrum\/IB-Frankfurt_Jugendbeartungsbuero_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnheim in der (Stupanusstra\u00dfe)",
        "plz": "65929",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Stupanusstr. 4-6",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5471295",
        "latitude": "50.1052089",
        "id": "204655"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Geschaeftsfuehrung\/Allgemeine Bilder\/Header\/IB-Frankfurt_Wohnheim_Stupanusstrasse_Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Teenieclub Galluspark",
        "plz": "60326",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Kleyerstr. 49",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6360273",
        "latitude": "50.0997647",
        "id": "204658"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_JMD_Migration_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte New Betts",
        "plz": "60389",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Walter-Hesselbach-Str. 130",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7001472",
        "latitude": "50.1428039",
        "id": "204679"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/KITA New Betts\/IB_FFM_Kita-New-Betts_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote an der Br\u00fcder-Grimm-Schule",
        "plz": "60385",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Luxemburgerallee 1-3",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.711599999999999",
        "latitude": "50.1199",
        "id": "211357"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Jugendliche_Standort1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hotel Friedberger Warte ",
        "plz": "60435",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Homburger Landstr. 4",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6979734",
        "latitude": "50.1415046",
        "id": "209037"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/IB Hotel Friedberger Warte\/IB Hotel Friedberger Warte_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bewerbungszentrum im Jugendjobcenter",
        "plz": "60599",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Hainer Weg 44",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.68333",
        "latitude": "50.1167",
        "id": "211346"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Bewerbungszentrum im Jobcenter\/IB_Frankfurt_Bewerbungszentrum-im-Jobcenter_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote an der Elsa-Br\u00e4ndstr\u00f6m-Schule",
        "plz": "60325",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Lindenstr. 2",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6606255",
        "latitude": "50.1150266",
        "id": "210247"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bike-Point",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Autogenstr. 18",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.604912757873535",
        "latitude": "50.09383864026985",
        "id": "210246"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Bike Point\/IB_-Frankfurt-am-Main_Bikepoint_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Aufsuchende Jugendarbeit \/ Jugendb\u00fcro Griesheim",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Autogenstr. 18",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.604912757873535",
        "latitude": "50.09383864026985",
        "id": "210245"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V\/Aufsuchende Jugendarbeit Griesheim\/IB_Frankfurt_aufsuchende_Jugendarbeit_Griesheim_Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendclub Griesheim ",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Autogenstr. 18",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.60491275787354",
        "latitude": "50.0938386402699",
        "id": "210244"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V\/Jugendclub Griesheim\/IB_Jugendclub_Griesheim_Frankfurt_am_Main_Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote an der Merianschule",
        "plz": "60316",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Burgstra\u00dfe 21",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6961903",
        "latitude": "50.123549",
        "id": "210531"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Schulen\/Merianschule\/IB_Frankfurt_Merianschule_Galeria2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote an der Eichendorffschule",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Waldschulstr. 83",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6023",
        "latitude": "50.10326",
        "id": "210532"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Beratung in Unterk\u00fcnften",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "An der Zingelswiese 21-25",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5944478",
        "latitude": "50.1040432",
        "id": "210596"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Fachdienst f\u00fcr Migration und Wohnheime\/IB_Frankfurt-am-Main_-Fachdienst-Asylberatung-Wohnheime_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Familienzentrum Griesheim ",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Platanenstr. 11",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6057403",
        "latitude": "50.09746",
        "id": "210624"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Hessen\/Bilder_Kopfzeile\/Frankfurt\/Kita\/KiFaZ\/VB_He_F_KiFaZ_Haus_leiste.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": " Atelier Eastend ",
        "plz": "60314",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Ostendstr. 83",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7037797",
        "latitude": "50.1124377",
        "id": "210676"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Frankfurt\/Atelier East End\/IB_Frankfurt_Atelier-Eastend_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungswerkstatt Frankfurt",
        "plz": "60326",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Rebst\u00f6cker Str. 49 b",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6311545",
        "latitude": "50.1001964",
        "id": "210698"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V\/Bildungswerkstatt\/IB_Frankfurt_Bildungswerkstatt_Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote an der Willemerschule",
        "plz": "60594",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Willemerstr. 12",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6930789",
        "latitude": "50.1043539",
        "id": "210772"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote an der Konrad-Haenisch-Schule",
        "plz": "60386",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Lauterbacher Str. 2",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.75194",
        "latitude": "50.13426",
        "id": "210926"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreuungs- und Beratungszentrum Frankfurt",
        "plz": "60314",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Hanauer Landstr. 146",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7143",
        "latitude": "50.1124",
        "id": "210945"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Frankfurt\/BuB\/IB_Frankfurt_Betreuungs-und-Beratungszentrum_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte Westside Tower  ",
        "plz": "60486",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Europaalle 140-142",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.626688",
        "latitude": "50.1076146",
        "id": "211245"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Kita Westside Tower\/IB_FFM_Kita-Westside-Tower_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte Zauberwiese ",
        "plz": "65933",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "An der Zingelswiese 21-25",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5944478",
        "latitude": "50.1040432",
        "id": "211049"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Hessen\/Bilder_Kopfzeile\/Frankfurt\/Kita\/Eichendorff\/VB_He_F_Ziwi_Haus2men\u00fc.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte TraumBaum ",
        "plz": "60438",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Annette-Kolb-Weg 6",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6289322",
        "latitude": "50.179162",
        "id": "211208"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Kita Traumbaum\/IB_FFM_Kita-Traumbaum_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote an der Viktoria-Luise-Grundschule",
        "plz": "60486",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Leonardo-da-Vinci-Allee 11",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6252221",
        "latitude": "50.1130657",
        "id": "211281"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Green IT",
        "plz": "60389",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Valentin-Senger-Stra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.699730700000032",
        "latitude": "50.1391173",
        "id": "211430"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Die ZGF ist \u00d6koprofit-zertifiziert!",
        "plz": "60389",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Valentin-Senger-Stra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.699730700000032",
        "latitude": "50.1391173",
        "id": "211442"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "LED-Leuchtmittel im BEST WESTERN PREMIER IB Hotel Friedberger Warte",
        "plz": "60389",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Homburger Landstra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.698738999999932",
        "latitude": "50.1414743",
        "id": "211450"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Quartiersmanagement Frankfurt a. Main \/ Ginnheim",
        "plz": "60431",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Franz-Werfel-Stra\u00dfe 37",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.656322",
        "latitude": "50.13754420000001",
        "id": "211558"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Quartiersmanagement Ginnheim\/IB-Suedwest-Quartiersmanagement-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote am Goethe-Gymnasium",
        "plz": "60325",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Friedrich-Ebert-Anlage 22",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.65841839999996",
        "latitude": "50.1109671",
        "id": "211585"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB-Suedwest_Schule_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe in der Br\u00fcder-Grimm-Schule",
        "plz": "60385",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Luxemburgerallee ",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7128217",
        "latitude": "50.1185216",
        "id": "211686"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendhilfe an der Schule\/Brueder Grimm Schule\/IB-Jugendhilfe-in-der-Schule_Brueder-Grimm-Schule_Frankfurt_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe an der Carl-von-Weinberg-Schule",
        "plz": "60529",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Zur Waldau 21",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.611418100000002",
        "latitude": "50.0795919",
        "id": "211687"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendhilfe an der Schule\/Brueder Grimm Schule\/IB-Jugendhilfe-in-der-Schule_Brueder-Grimm-Schule_Frankfurt_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe in der Friedrich-Ebert-Schule (Seckbach)",
        "plz": "60389",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Arolser Str. 11",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.71457",
        "latitude": "50.14044999999999",
        "id": "211688"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendhilfe an der Schule\/Friedrich-Ebert-Schule\/IB-Jugendhilfe-an-Schulen_Friedrich-Ebert-Schule_Frankfurt_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sozialp\u00e4dagogische F\u00f6rderung an der Klingerschule",
        "plz": "60316",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Hermesweg 10",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.693360099999998",
        "latitude": "50.1183591",
        "id": "211689"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB Diversity-Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe in der Louise-von-Rothschild-Schule",
        "plz": "60389",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Usinger Str. 24",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7060362",
        "latitude": "50.1306816",
        "id": "211690"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendhilfe an der Schule\/Louise von Rothschild Schule\/IB-Jugendhilfe_Louise-von-Rothschild-Schule_Frankfurt_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe in der Schule am Ried",
        "plz": "60388",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Barbarossastra\u00dfe 65",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.761940599999999",
        "latitude": "50.1492002",
        "id": "211691"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendhilfe an der Schule\/Schule am Ried\/IB-Jugendhilfe-an-der-Schule_Schule-am-Ried_Frankfurt_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sozialp\u00e4dagogische F\u00f6rderung an der Heinrich-Kleyer-Schule",
        "plz": "60320",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "K\u00fchhornshofweg 27",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6830834",
        "latitude": "50.1359692",
        "id": "211692"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendhilfe an der Schule\/Kleyer Schule\/IB-Sozialpaedagogische-Foerderung-an-Schulen_Frankfurt_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe an Grundschulen",
        "plz": "60329",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Kaiserstra\u00dfe 72",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6656348",
        "latitude": "50.10799890000001",
        "id": "211693"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Jugendhilfe an der Schule\/Jugendhilfe an der Grundschule\/IB-Jugendhilfe-an-der-Grundschule_Frankfurt_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ganztagsangebote an der Gruneliusschule",
        "plz": "60599",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Wiener Stra\u00dfe 13",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7259578",
        "latitude": "50.0975544",
        "id": "211771"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Schulen\/Gruneliusschule\/IB-Gruneliusschule-Franfurt_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Muster Freiwillig24-Einbettung",
        "plz": "60389",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Valentin-Senger-Stra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.699481",
        "latitude": "50.1391942",
        "id": "211830"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufliche Weiterbildung Fahrrad ",
        "plz": "60329",
        "city": "Frankfurt am Main",
        "street": "Stuttgarter Str. 19",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6633361",
        "latitude": "50.10302410000001",
        "id": "211820"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Berufliche Weiterbildung\/IB Frankfurt_FbW Fahrrad_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schuldner- und Insolvenzberatung",
        "plz": "50226",
        "city": "Frechen",
        "street": "Zum Kuckental 7",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.8030965",
        "latitude": "50.913271",
        "id": "210455"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Frechen, Zum Kuckental ",
        "plz": "50226",
        "city": "Frechen",
        "street": "Zum Kuckental 7",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.8030965",
        "latitude": "50.913271",
        "id": "209163"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Friseurfachschule Frechen ",
        "plz": "50226",
        "city": "Frechen",
        "street": "Zum Kuckental 7",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.8030965",
        "latitude": "50.913271",
        "id": "211229"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Arbeitserzieherausbildung an der Carlo Schmid Schule Freiburg",
        "plz": "79110",
        "city": "Freiburg",
        "street": "T\u00fcrkheimerstr. 1",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.8239253",
        "latitude": "47.9798044",
        "id": "200943"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB_Webseite-Slider_Arbeitserzieher.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Ergotherapie Freiburg (WFOT \/ DVE)",
        "plz": "79115",
        "city": "Freiburg",
        "street": "Sch\u00f6nauer Str. 4",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.8239253",
        "latitude": "47.9798044",
        "id": "202425"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Freiburg  ",
        "plz": "79110",
        "city": "Freiburg",
        "street": "Stra\u00dfburger Str. 3 a",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.8275649",
        "latitude": "48.0111759",
        "id": "202428"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/Freiburg\/Standortbilder\/IB_Bad_FR_Standort_4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Carlo Schmid Schule Freiburg ",
        "plz": "79110",
        "city": "Freiburg",
        "street": "Stra\u00dfburger Str. 3 a",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.8275649",
        "latitude": "48.0111759",
        "id": "210143"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/BZ Karlsruhe\/IB_Baden_CSS_FR.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Freiburg ",
        "plz": "79110",
        "city": "Freiburg",
        "street": "M\u00fclhauser Str. 9",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.82692",
        "latitude": "48.01126",
        "id": "210146"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Logop\u00e4die Freiburg",
        "plz": "79115",
        "city": "Freiburg",
        "street": "Sch\u00f6nauer Stra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211420"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita zum Kuckuck in Freiburg  ",
        "plz": "79111",
        "city": "Freiburg",
        "street": "Waltershofener Str. 2",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.79309",
        "latitude": "47.99474",
        "id": "211128"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/kitas\/preview_header_kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fanprojekt Freiburg",
        "plz": "79102",
        "city": "Freiburg im Breisgau",
        "street": "Schwarzwaldstra\u00dfe 171a",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.88020630000005",
        "latitude": "47.9888436",
        "id": "211556"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Fanprojekt Freiburg\/IB_Fanprojekt Freiburg_Logo_CMYK.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Freital ",
        "plz": "01705",
        "city": "Freital",
        "street": "Am Glaswerk 12",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.65126",
        "latitude": "51.00344",
        "id": "210750"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Elektro_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Nordschwarzwald ",
        "plz": "72250",
        "city": "Freudenstadt",
        "street": "Leitung Susanna Loewe-Schlaich Wittlensweiler Str. 12",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.43169",
        "latitude": "48.46511",
        "id": "202512"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Freudenstadt",
        "plz": "72250",
        "city": "Freudenstadt",
        "street": "Wittlensweiler Str. 12",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.43169",
        "latitude": "48.46511",
        "id": "211225"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Asperg\/29489788_L_Lvnel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Jugendclub Freyburg",
        "plz": "06632",
        "city": "Freyburg (Unstrut)",
        "street": "Nordstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.7699634000001",
        "latitude": "51.2204795",
        "id": "211628"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Freiwilligendienste Friedberg",
        "plz": "61169",
        "city": "Friedberg (Hessen)",
        "street": "Kleine Klostergasse 16",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7566236",
        "latitude": "50.3377891",
        "id": "211816"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Friedberg\/Freiwilligendienste\/IB Freiwilligendienste_Friedberg_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationale Migrationsdienste",
        "plz": "61169",
        "city": "Friedberg (Hessen)",
        "street": "Bismarckstra\u00dfe 2",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7552402",
        "latitude": "50.3356254",
        "id": "211824"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Friedberg\/FIA\/JMD International_FIA_Friedberg_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreuungs- und Beratungszentrum Wetterau",
        "plz": "61169",
        "city": "Friedberg (Hessen)",
        "street": "Pfingstweide 41",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7578042",
        "latitude": "50.3167471",
        "id": "210428"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Friedberg\/IB_Friedberg_Betreunngs-und-Beratungszentrum_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Soziale Arbeit & Berufliche Bildung im Wetteraukreis",
        "plz": "61169",
        "city": "Friedberg (Hessen)",
        "street": "Bismarckstr. 2",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.75511759999995",
        "latitude": "50.3355804",
        "id": "210121"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Psychosoziale Kontakt- und Beratungsstelle Friedberg",
        "plz": "61169",
        "city": "Friedberg (Hessen)",
        "street": "Pfingstweide 41",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7578042",
        "latitude": "50.3167471",
        "id": "210942"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Friedberg\/IB_Friedberg_Buedingen_PSK_photocase_jala_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachschule Friedberg  ",
        "plz": "61169",
        "city": "Friedberg (Hessen)",
        "street": "Bismarckstr. 2",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.755117599999949",
        "latitude": "50.3355804",
        "id": "211247"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlinge_Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Grundbildungszentrum  (GBZ)  Wetterau",
        "plz": "61169",
        "city": "Friedberg (Hessen)",
        "street": "Alte Bahnhofstra\u00dfe 15",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7568973",
        "latitude": "50.3379981",
        "id": "211740"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Friedberg\/GrundBildungsZentrum 2020\/IB_Friedberg_GrundBildungsZentrum_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Waldwichtel\" Finsterbergen ",
        "plz": "99894",
        "city": "Friedrichroda",
        "street": "Wolfsgasse 2",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.5882075",
        "latitude": "50.8361065",
        "id": "209303"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/IB_Mitte\/soziale_Dienste_Goth_Suhl\/Kita\/Finsterbergen\/Finsterberen_Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Seniorenclub Finsterbergen ",
        "plz": "99894",
        "city": "Friedrichroda",
        "street": "Rennsteigstra\u00dfe 17",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.5899727",
        "latitude": "50.8357423",
        "id": "209302"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildung und Soziale Dienste Gotha\/ Suhl",
        "plz": "99898",
        "city": "Friedrichroda\/ OT Finsterbergen",
        "street": "Rennsteigstra\u00dfe 17",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.5899727",
        "latitude": "50.8357423",
        "id": "208601"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Hochtaunuskreis \/ Bad Homburg",
        "plz": "61381",
        "city": "Friedrichsdorf",
        "street": "Bahnstr. 29",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.64232",
        "latitude": "50.25305",
        "id": "210477"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration Jugendmigrationsdienst F\u00fcrstenfeldbruck",
        "plz": "82256",
        "city": "F\u00fcrstenfeldbruck",
        "street": "Emmeringer Stra\u00dfe 2a",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.250377",
        "latitude": "48.175702",
        "id": "202620"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/JMD_3_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendhilfe \"Spreebogen\" ",
        "plz": "15517",
        "city": "F\u00fcrstenwalde",
        "street": "Rudolf-Breitscheid-Str. 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.056172",
        "latitude": "52.3559208",
        "id": "207245"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwohnung \"Kaktus\" ",
        "plz": "15517",
        "city": "F\u00fcrstenwalde",
        "street": "Gartenstr. 14g",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.0666953",
        "latitude": "52.3612451",
        "id": "209966"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendwohngruppe \"Riesenschritt\" ",
        "plz": "15517",
        "city": "F\u00fcrstenwalde",
        "street": "Rudolf-Breitscheid-Str. 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.056172",
        "latitude": "52.3559208",
        "id": "209964"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwohnung \"H\u00f6hentaugliche\" ",
        "plz": "15517",
        "city": "F\u00fcrstenwalde",
        "street": "Rudolf-Breitscheid-Str. 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.056172",
        "latitude": "52.3559208",
        "id": "209965"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst F\u00fcrth und Landkreis F\u00fcrth",
        "plz": "90762",
        "city": "F\u00fcrth",
        "street": "Mathildenstr. 40",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9830195",
        "latitude": "49.4754736",
        "id": "202604"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/JMD_3_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB FrauenMobile",
        "plz": "90762",
        "city": "F\u00fcrth",
        "street": "Mathildenstra\u00dfe 40",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9831862",
        "latitude": "49.4755811",
        "id": "211860"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mitglieder bringen Green IB auf den Weg!",
        "plz": "90762",
        "city": "F\u00fcrth",
        "street": "Mathildenstra\u00dfe 40",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.983186199999977",
        "latitude": "49.47558110000001",
        "id": "211440"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sprachkurse F\u00fcrth",
        "plz": "90762",
        "city": "F\u00fcrth",
        "street": "Mathildenstra\u00dfe 40",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9831862",
        "latitude": "49.4755811",
        "id": "211721"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcd e.V. Region Nordbayern ",
        "plz": "90762",
        "city": "F\u00fcrth",
        "street": "Mathildenstra\u00dfe 40",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9831862",
        "latitude": "49.4755811",
        "id": "211747"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kindergarten Mathilde",
        "plz": "90762",
        "city": "F\u00fcrth",
        "street": "Mathildenstra\u00dfe 40",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9831862",
        "latitude": "49.4755811",
        "id": "211823"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Furtwangen, Am Engelgrund 2",
        "plz": "78120",
        "city": "Furtwangen",
        "street": "Am Engelgrund 2",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.21134",
        "latitude": "48.04776",
        "id": "210475"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendg\u00e4stehaus Furtwangen ",
        "plz": "78120",
        "city": "Furtwangen",
        "street": "Am Engelgrund 2",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.21134",
        "latitude": "48.04776",
        "id": "210474"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Hamburg\/2017\/images\/post-img05.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngruppe G\u00e4gelow ",
        "plz": "23972",
        "city": "G\u00e4gelow",
        "street": "Gewerbering 1a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.3839",
        "latitude": "53.9009",
        "id": "210975"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Gau-Odernheim\/ Realschule plus am Alten Schloss",
        "plz": "55239",
        "city": "Gau-Odernheim",
        "street": "Rossmarkt 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.19409",
        "latitude": "49.78505000000001",
        "id": "211637"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Geislingen ",
        "plz": "73312",
        "city": "Geislingen an der Steige",
        "street": "Stuttgarterstr. 130",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.82424119999996",
        "latitude": "48.6259243",
        "id": "210302"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Geldern ",
        "plz": "47608",
        "city": "Geldern",
        "street": "Issumer Str. 37",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.3239583",
        "latitude": "51.5184303",
        "id": "209493"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Geldern",
        "plz": "47608",
        "city": "Geldern",
        "street": "Friederich Spee Str. 30",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.33333",
        "latitude": "51.5167",
        "id": "210486"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufsvorbereitende Bildungsma\u00dfnahme Gelnhausen",
        "plz": "63571",
        "city": "Gelnhausen",
        "street": "Bahnhofstra\u00dfe 10-12",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.1906254",
        "latitude": "50.1974081",
        "id": "211302"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II\/Gelnhausen\/IB-Gelnhausen-BvB-Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Gelsenkirchen Bochumer Str. 87",
        "plz": "45886",
        "city": "Gelsenkirchen",
        "street": "Bochumer Str. 87",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.1085139",
        "latitude": "51.5006203",
        "id": "211085"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Villa Pusteblume\" Georgenthal",
        "plz": "99887",
        "city": "Georgenthal\/Th\u00fcringer Wald",
        "street": "Klosterm\u00fchlenstra\u00dfe 6",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.6604165",
        "latitude": "50.8266452",
        "id": "209135"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/IB_Mitte\/soziale_Dienste_Goth_Suhl\/Kita\/Georgenthal\/Georgenthal_Standortbild.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Job Coaching",
        "plz": "49124",
        "city": "Georgsmarienh\u00fctte",
        "street": "Oeseder Str. 106",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "8.066053",
        "latitude": "52.20259",
        "id": "211395"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Gera",
        "plz": "07545",
        "city": "Gera",
        "street": "Berliner Str. 138",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "12.0804746",
        "latitude": "50.8926096",
        "id": "200908"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/IB_Mitte\/BZ Jena\/Jena_704.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwohnheim Gera ",
        "plz": "07545",
        "city": "Gera",
        "street": "Berliner Str. 138",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "12.0804746",
        "latitude": "50.8926096",
        "id": "201952"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Germersheim ",
        "plz": "76726",
        "city": "Germersheim",
        "street": "August-Keiler-Stra\u00dfe 29",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.36995000000002",
        "latitude": "49.21298",
        "id": "201920"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/JMD Germersheim\/IB_Germersheim_JMD_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum Hufeisen Germersheim ",
        "plz": "76726",
        "city": "Germersheim",
        "street": "Glacisstr. 9",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.3660827",
        "latitude": "49.2180855",
        "id": "204301"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/JUZ Germersheim\/IB_Germersheim_Jugendzentrum_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendtreff Sondernheim  ",
        "plz": "76726",
        "city": "Germersheim",
        "street": "Germersheimer Str. 14",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.3609171",
        "latitude": "49.1962398",
        "id": "204331"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Jugendliche_OKJA_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrationskurse Germersheim",
        "plz": "76726",
        "city": "Germersheim",
        "street": "August-Keiler-Stra\u00dfe 29",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.36995000000002",
        "latitude": "49.21298",
        "id": "211339"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlinge_Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Germersheim ",
        "plz": "76726",
        "city": "Germersheim",
        "street": "Glacisstra\u00dfe 9",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.3678168",
        "latitude": "49.2175659",
        "id": "210717"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB Diversity-Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "FOS \u2013 Familienorientierte Sch\u00fclerarbeit an der Richard-von-Weizs\u00e4cker-Realschule Plus Germersheim",
        "plz": "76726",
        "city": "Germersheim",
        "street": "August-Keiler-Stra\u00dfe ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.378421500000059",
        "latitude": "49.2167482",
        "id": "211562"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "FOS - Familienorientierte Sch\u00fclerarbeit an der Nardini-Schule in Germerhsheim",
        "plz": "76726",
        "city": "Germersheim",
        "street": "R\u00f6merweg 2a",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.360964700000068",
        "latitude": "49.2150601",
        "id": "211563"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB-Suedwest_Schule_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sprachschule Mittelhessen \/ Gie\u00dfen",
        "plz": "35396",
        "city": "Gie\u00dfen",
        "street": "Wiesecker Weg 17",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6857455",
        "latitude": "50.59675",
        "id": "211770"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Sprachschule Mittelhessen\/IB-Sprachschule-Wetzlar_standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Goch ",
        "plz": "47574",
        "city": "Goch",
        "street": "Br\u00fcckenstr. 19",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.15683913230896",
        "latitude": "51.67753072492092",
        "id": "211162"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum G\u00f6ppingen",
        "plz": "73037",
        "city": "G\u00f6ppingen",
        "street": "Eythstr. 7",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.6664579",
        "latitude": "48.6961814",
        "id": "202715"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung G\u00f6rlitz",
        "plz": "02827",
        "city": "G\u00f6rlitz",
        "street": "Leipziger Str. 17",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.9757603",
        "latitude": "51.1521942",
        "id": "208449"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Beratung_3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Neue Ambulante Ma\u00dfnahmen G\u00f6rlitz\/Niesky",
        "plz": "02827",
        "city": "G\u00f6rlitz",
        "street": "Leipziger Str. 17",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.9757603",
        "latitude": "51.1521942",
        "id": "211017"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Beratung_2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Soziales Fr\u00fchwarnsystem im Landkreis G\u00f6rlitz - Netzwerke Fr\u00fche Hilfen ",
        "plz": "02826",
        "city": "G\u00f6rlitz",
        "street": "Lutherplatz 4",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.9777965",
        "latitude": "51.1515918",
        "id": "211192"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Beratung_2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Flexible ambulante Hilfen Waltershausen  ",
        "plz": "99867",
        "city": "Gotha",
        "street": "S\u00fcdstra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.7127365",
        "latitude": "50.9382233",
        "id": "209606"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Gotha",
        "plz": "99867",
        "city": "Gotha",
        "street": "Bertha-Schneyer-Stra\u00dfe 10",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.7322455999999",
        "latitude": "50.9438901",
        "id": "210520"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mobile Hilfen Th\u00fcringen, ambulanter Pflegedienst Gotha",
        "plz": "99867",
        "city": "Gotha",
        "street": "Bertha-Schneyer-Stra\u00dfe 10",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.7322455999999",
        "latitude": "50.9438901",
        "id": "209148"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/IB_Mitte\/soziale_Dienste_Goth_Suhl\/Pfl_Tambach\/Gotha_Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte G\u00f6ttingen",
        "plz": "37081",
        "city": "G\u00f6ttingen",
        "street": "Greitweg 3",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "9.896983",
        "latitude": "51.5362982",
        "id": "206521"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste G\u00f6ttingen ",
        "plz": "37073",
        "city": "G\u00f6ttingen",
        "street": "Papendiek 24-26",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "9.931329",
        "latitude": "51.533012",
        "id": "210503"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Naumburg\/Buttons und Logos\/bearbeitet\/Freiwilligendienste_179x100.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendwohngruppe \"Seilershof\"",
        "plz": "16775",
        "city": "Gransee",
        "street": " Fischerwall 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.181309",
        "latitude": "53.072438",
        "id": "211839"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Trainingswohnen \"Seilershof\"",
        "plz": "16775",
        "city": "Gransee",
        "street": "Fischerwall 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211840"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Behindertenhilfe Gr\u00e4venwiesbach \/ Verwaltung",
        "plz": "61279",
        "city": "Gr\u00e4venwiesbach",
        "street": "Th\u00fcringer Str. 4a",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.461092",
        "latitude": "50.3842695",
        "id": "200816"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB-Behindertenhilfe\/BE II\/BE II Graevenwiesbach\/BE II_Graevenwiesbach_02.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "StraSo Greifswald",
        "plz": "17489",
        "city": "Greifswald",
        "street": "Pestalozzistra\u00dfe 11",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.3835931",
        "latitude": "54.0868052",
        "id": "211900"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Jugendsozialarbeit\/racing-bike-3000441.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Greifswald",
        "plz": "17489",
        "city": "Greifswald",
        "street": "An der Thronpost 12",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.3930192",
        "latitude": "54.0724456",
        "id": "211490"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulungs- und Tagungsraum",
        "plz": "17489",
        "city": "Greifswald",
        "street": "An der Thronpost 12",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.3930192",
        "latitude": "54.0724456",
        "id": "211782"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Stralsund\/HGW\/IMG_9242K.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Perspektive Job - beruflicher Neustart",
        "plz": "17489",
        "city": "Greifswald",
        "street": "An der Thronpost 12",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.3930192",
        "latitude": "54.0724456",
        "id": "211810"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_7.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Erziehungs- und Familienberatungsstelle Grimma",
        "plz": "04668",
        "city": "Grimma",
        "street": "Schulstr. 26",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.7242863",
        "latitude": "51.2349229",
        "id": "208425"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/H_HzE_Grimma_ErzFamBerSt_2017_BesprZim.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit im Landkreis Leipzig und Nordsachsen ",
        "plz": "04668",
        "city": "Grimma",
        "street": "Ragewitzer Str. 4",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.8522325",
        "latitude": "51.2355983",
        "id": "208456"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S2_Jugendsozialarbeit\/Sachsen\/Wortwolke.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bereich Hilfen zur Erziehung",
        "plz": "04668",
        "city": "Grimma",
        "street": "Ragewitzer Str. 4",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.8530967",
        "latitude": "51.2333785",
        "id": "210535"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreute Wohngruppen Ragewitz",
        "plz": "04668",
        "city": "Grimma",
        "street": "Ragewitzer Str. 4",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.8530967",
        "latitude": "51.2333785",
        "id": "210549"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/Ragewitz\/U_HzE_Ragewitz 2017_5.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertageseinrichtung \"Th\u00fcmmlitzzwerge\"",
        "plz": "04668",
        "city": "Grimma",
        "street": "Leipnitzer Hauptstr. 28",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.83535",
        "latitude": "51.20131",
        "id": "210554"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/Kita Flughoernchen\/Leipzig_Flug_g3_1-7857_FotoObst.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Spatzennest\" Grimmen",
        "plz": "18507",
        "city": "Grimmen",
        "street": "Zum Rodelberg 4",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.04355",
        "latitude": "54.10275",
        "id": "206392"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Kita\/Maerchenland_-493.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Grimmen",
        "plz": "18507",
        "city": "Grimmen",
        "street": "Bahnhofstra\u00dfe 9",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.0368811",
        "latitude": "54.1115223",
        "id": "211580"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "K\u00fcchenbetrieb Stralsund ",
        "plz": "18442",
        "city": "Gro\u00df L\u00fcdershagen",
        "street": "Robert-Koch Str. 17",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.0669221",
        "latitude": "54.2821013",
        "id": "206364"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortFWD2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Gro\u00df-Gerau (BZ)",
        "plz": "64521",
        "city": "Gro\u00df-Gerau",
        "street": "Darmst\u00e4dter Str. 18 a",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.484091",
        "latitude": "49.9202378",
        "id": "204408"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Bewerbungstraining\/IB_Suedwest_Bewerbungstraining_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sprachzentrum Gro\u00df-Gerau",
        "plz": "64521",
        "city": "Gro\u00df-Gerau",
        "street": "Darmst\u00e4dter Str. 18A",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.4843874",
        "latitude": "49.9203623",
        "id": "211786"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Sprachzentrum Gro\u00df-Gerau\/IB-Sprachzentrum-Gross-Gerau_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00dcbergangswohnheim Gro\u00dfbeeren",
        "plz": "14979",
        "city": "Gro\u00dfbeeren",
        "street": "Theodor-Echtmeyer-Weg 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.308845",
        "latitude": "52.348613",
        "id": "211151"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnheim Gettenbach Heilp\u00e4dagogische Wohneinrichtung Gettenbach",
        "plz": "63584",
        "city": "Gr\u00fcndau-Gettenbach",
        "street": "Eichelkopfstr. 63-65",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.1675683",
        "latitude": "50.241372",
        "id": "204507"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Gettenbach\/IB_Gettenbach_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Gummersbach  ",
        "plz": "51645",
        "city": "Gummersbach",
        "street": "Vollmerhauser Str. 34",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.55763000000002",
        "latitude": "50.9912",
        "id": "209497"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Gusow",
        "plz": "15306",
        "city": "Gusow-Platkow",
        "street": "Hauptstra\u00dfe 33 A ",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.34158",
        "latitude": "52.5781",
        "id": "211760"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Platkow",
        "plz": "15306",
        "city": "Gusow-Platkow",
        "street": "Waldweg 20 C",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.3172809",
        "latitude": "52.5795049",
        "id": "211758"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Jugendwohnen G\u00fcstrow",
        "plz": "18273",
        "city": "G\u00fcstrow",
        "street": "Schwaaner Str. 76",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.17435",
        "latitude": "53.8011",
        "id": "200823"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mutter\/Vater-Kind-Betreuung",
        "plz": "18273",
        "city": "G\u00fcstrow",
        "street": "Rostocker Str. 3",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.18021",
        "latitude": "53.79739",
        "id": "200880"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendwohngruppe G\u00fcstrow  ",
        "plz": "18273",
        "city": "G\u00fcstrow",
        "street": "Rostocker Str. 3",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.18021",
        "latitude": "53.79739",
        "id": "200958"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Wohngruppe G\u00fcstrow ",
        "plz": "18273",
        "city": "G\u00fcstrow",
        "street": "Schwaaner Str. 76",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.17435",
        "latitude": "53.8011",
        "id": "201906"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesgruppe G\u00fcstrow",
        "plz": "18273",
        "city": "G\u00fcstrow",
        "street": "Werkweg 3",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.172640000000001",
        "latitude": "53.8017",
        "id": "206365"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen G\u00fcstrow",
        "plz": "18273",
        "city": "G\u00fcstrow",
        "street": "Werkweg 3",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.17264",
        "latitude": "53.8017",
        "id": "210961"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachinstitut G\u00fctersloh ",
        "plz": "33330",
        "city": "G\u00fctersloh",
        "street": "Kaiserstr. 23",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "8.3841556",
        "latitude": "51.9082369",
        "id": "211202"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ausbildungsbegleitende Hilfen (abH) Hachenburg",
        "plz": "57627",
        "city": "Hachenburg",
        "street": "Lindenstra\u00dfe 49",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.800909899999965",
        "latitude": "50.65467",
        "id": "211479"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Montabaur\/IB_abh__Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Burggarten-Schule (SFL\/E)",
        "plz": "57627",
        "city": "Hachenburg",
        "street": "Leipzigerstr. 10",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.828679999999999",
        "latitude": "50.6609",
        "id": "211330"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Graf-Heinrich-Realschule plus und Fachoberschule",
        "plz": " 5762",
        "city": "Hachenburg ",
        "street": "Schulstr. 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.82942",
        "latitude": "50.65973",
        "id": "211331"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendhilfe Limburg-Weilburg: Verselbstst\u00e4ndigungsgruppe Niederzeuzheim",
        "plz": "65589",
        "city": "Hadamar",
        "street": "Heerstra\u00dfe 12",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.03638049999995",
        "latitude": "50.4723439",
        "id": "211454"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Jugendsozialarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendhilfe Limburg-Weilburg: Regelwohngruppe in Hadamar",
        "plz": "65589",
        "city": "Hadamar, Westerwald",
        "street": "M\u00f6nchberg 8",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.04081",
        "latitude": "50.45076",
        "id": "211194"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB-Behindertenhilfe\/BE VI\/BE VI Hadamar\/IB_UMA_Hadamar_Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Lotsenvermittlungsstelle Hadamar ",
        "plz": "65589",
        "city": "Hadamar, Westerwald",
        "street": "M\u00f6nchberg 8",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.04081",
        "latitude": "50.45076",
        "id": "211193"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB-Behindertenhilfe\/BE VI\/BE VI Hadamar\/BH-Hadamar Lotsen 01a.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familienunterst\u00fctzender Dienst Hagenow",
        "plz": "19230",
        "city": "Hagenow",
        "street": "Lange Str. 94",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.1897465",
        "latitude": "53.4324919",
        "id": "211531"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familien- und Erziehungsberatung \/ sozialp\u00e4dagogische Familienhilfe \/ Erziehungsbeistand \/ Sozialassistenz ",
        "plz": "19230",
        "city": "Hagenow",
        "street": "Lange Str. 94A",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.1899699000001",
        "latitude": "53.43241",
        "id": "206307"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Hahnst\u00e4tten\/ Realschule plus im Aartal",
        "plz": "65623",
        "city": "Hahnst\u00e4tten",
        "street": "Jahnstra\u00dfe 27",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.0653471",
        "latitude": "50.2991178",
        "id": "211676"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Halle Jugendmigrationsdienst ",
        "plz": "06122",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Helmeweg 4",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9426084",
        "latitude": "51.4840976",
        "id": "207601"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Halle (Saale)",
        "plz": "06112",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Delitzscher Str. 70",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.0092234",
        "latitude": "51.4781775",
        "id": "207603"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Halle",
        "plz": "06110",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Lange Stra\u00dfe 17",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211427"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Halle - Betreuung in der Wohnsozialisierungshilfe",
        "plz": "06122",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Helmeweg 4",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9425983",
        "latitude": "51.4841998",
        "id": "211831"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "FamilienBETRIEB Roxy  ",
        "plz": "06124",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Offenbachstr. 23",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9274762",
        "latitude": "51.4672332",
        "id": "211140"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Am Heiderand\"",
        "plz": "06122",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Carl-Schorlemmer-Ring 66",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.922",
        "latitude": "51.48559",
        "id": "211469"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/untitled folder\/untitled folder\/Neuer Ordner\/H_Hort Am Heiderand.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Halle - Hort der Grundschule Glaucha",
        "plz": "06110",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Heinrich-Pera-Stra\u00dfe 13",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9681605000001",
        "latitude": "51.4768373",
        "id": "210485"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_08.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngruppe \"An der Moritzburg\"",
        "plz": "06108",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Moritzburgring 4",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9642405",
        "latitude": "51.4871467",
        "id": "211460"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngruppe Am Wasserturm",
        "plz": "06114",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Paracelsusstra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.980549800000063",
        "latitude": "51.4916052",
        "id": "211461"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Halle Wohngruppe \"Mutur(M)ama\"",
        "plz": "06114",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Paracelsusstra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9805498000001",
        "latitude": "51.4916052",
        "id": "211462"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngruppe Am Lutherbogen",
        "plz": "06110",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Lutherstra\u00dfe 76",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9810567",
        "latitude": "51.4664202",
        "id": "211463"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Flexible Hilfen",
        "plz": "06112",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Delitzscher Str. 70",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.0092234",
        "latitude": "51.4781775",
        "id": "211464"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Anlauf- und Beratungsstelle Socialconcierge ",
        "plz": "06124",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Lortzingbogen 33",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9263281",
        "latitude": "51.4663991",
        "id": "211465"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familienunterst\u00fctzender Dienst (FuD) Halle",
        "plz": "06124",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Lortzingbogen 22",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.92441",
        "latitude": "51.46652",
        "id": "211466"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Erziehungsfachstellen",
        "plz": "06108",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Ludwig-Wucherer-Stra\u00dfe 63",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.971686999999974",
        "latitude": "51.4928111",
        "id": "211467"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Reintegrationsklasse (RIK) Halle",
        "plz": "06124",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Ernst-Barlach-Ring 39",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.930150000000026",
        "latitude": "51.47959",
        "id": "211474"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sachsen-Anhalt S\u00fcd Regionalleitung Halle",
        "plz": "06112",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Delitzscher Str. 70",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.0092234",
        "latitude": "51.4781775",
        "id": "211475"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kontakt- und Beratungsstellen L\u00f6sBar",
        "plz": "06112",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Landsberger Str. 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9925158",
        "latitude": "51.4793837",
        "id": "211477"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-HAL Schulsozialarbeit",
        "plz": "06110",
        "city": "Halle (Saale)",
        "street": "Lange Str. 17",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9639875",
        "latitude": "51.4767332",
        "id": "211769"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Hamburg",
        "plz": "22111",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Horner Landstr. 46",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0731335",
        "latitude": "53.551991",
        "id": "200810"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Amb. Hilfen zur Erziehung\/IB_Reginhard_-133_Hans Scherhaufer.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sozialpsychiatrische Angebote Hamburg",
        "plz": "22111",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Horner Landstr. 46",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0731335",
        "latitude": "53.551991",
        "id": "200849"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Soz. therapeutisches Wohnen\/Neues-Haus_beschnitten.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sozialraumorientierte Angebote Hamburg",
        "plz": "22111",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Horner Landstr. 46",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0731335",
        "latitude": "53.551991",
        "id": "200891"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Sozialraum-orientierte Angebote\/2016-12-09 11.39.41 - Kopie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Station\u00e4re Hilfen zur Erziehung Hamburg",
        "plz": "22111",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Horner Landstr. 46",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0731335",
        "latitude": "53.551991",
        "id": "200896"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Stat. Hilfen zur Erziehung\/black-1840197.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Teilstation\u00e4re Hilfen zur Erziehung Hamburg",
        "plz": "22111",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Horner Landstr. 46",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0731335",
        "latitude": "53.551991",
        "id": "200897"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Unterst\u00fctzungsfonds \u2022 Hamburg-Nord",
        "plz": "20251",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Martinistra\u00dfe 29",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "9.9844793",
        "latitude": "53.5923247",
        "id": "211899"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Ehrenamt\/Gartenfest_AdobeStock_583329643-MonkeyBusiness_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationale Arbeit Hamburg",
        "plz": "22111",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Horner Landstr. 46",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0731335",
        "latitude": "53.551991",
        "id": "201908"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Internatioale Arbeit\/iStock_franckreporter_496708071.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Migration \/ Sprach- und Integrationskurse Hamburg",
        "plz": "21035",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Weidenbaumsweg 85",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.2019613",
        "latitude": "53.4854935",
        "id": "202879"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesbetreuung Sterntalerstra\u00dfe \u2022 Hamburg-Billstedt",
        "plz": "22119",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Sterntalerstra\u00dfe 42",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.113",
        "latitude": "53.56",
        "id": "206675"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Kita\/Junge_Schaukel_AdobeStock_48830880_gpointstudio 500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "*IB Hamburg",
        "plz": "22111",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Horner Landstr. 46",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0731335",
        "latitude": "53.551991",
        "id": "210181"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/IB HH\/hamburg-2915621_1920.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita Eiffekinder Hamburg-Borgfelde",
        "plz": "20537",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Eiffestra\u00dfe 62e",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0371304",
        "latitude": "53.5523887",
        "id": "211550"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Kita\/Kita04_IB-\u00a9Hans Scherhaufer.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Hamburg FSJ\/BFD",
        "plz": "22083",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Weidestr. 120a",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.02831",
        "latitude": "53.58105",
        "id": "210890"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/FSJ\/AktionstagFSJ.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita Fleetkinder Hamburg-Neuallerm\u00f6he",
        "plz": "21035",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Walter-Rothenburg-Weg 39",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.152",
        "latitude": "53.486",
        "id": "211055"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Kita\/Kita08_IB-\u00a9Hans Scherhaufer.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendsozialarbeit Hamburg  ",
        "plz": "22111",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Horner Landstr. 46",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0731335",
        "latitude": "53.551991",
        "id": "210175"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Jugendsozialarbeit\/IB ist cool 001.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Jugendwohnen Hamburg",
        "plz": "22111",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Horner Landstr. 46",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0731335",
        "latitude": "53.551991",
        "id": "211102"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Junge Wohnhilfe Hamburg",
        "plz": "22087",
        "city": "Hamburg",
        "street": "G\u00fcntherstra\u00dfe 27",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.02744",
        "latitude": "53.56432",
        "id": "211253"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Junge Wohnhilfe\/Fotolia_116877933_L_Robert Kneschke.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe Nord Hamburg-Bramfeld",
        "plz": "22177",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Bramfelder Chaussee 242",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0759156",
        "latitude": "53.6133012",
        "id": "211411"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Jugendhilfe Nord Bramfeld\/Standort_Fotolia_Christian Schwier.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Frauenkompetenzcenter Hamburg",
        "plz": "21149",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Cuxhavener Stra\u00dfe 484",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "9.82346469999993",
        "latitude": "53.4709107",
        "id": "211424"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/Berufliche Bildung\/Frauenkompetenz Angebotsbild_02 500x280 Pixel.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Eltern-Kind-Zentrum \u2022 Hamburg Borgfelde",
        "plz": "20537",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Eiffestra\u00dfe 60a",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.0370598",
        "latitude": "53.5523859",
        "id": "211571"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/EKiZ\/Sozialarbeit_shutterstock_nimito.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita Schilfparkkinder Hamburg-Bergedorf",
        "plz": "21029",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Am Schilfpark 20a",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.2043123",
        "latitude": "53.4787152",
        "id": "211681"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Kita\/Kita-Ma\u0308dchen_IB-\u00a9Hans Scherhaufer.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "FABI \u2013 Familienberatung Billstedt",
        "plz": "22117",
        "city": "Hamburg",
        "street": "Morsumer Weg 10",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "10.14065",
        "latitude": "53.54007",
        "id": "211829"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Hamburg\/Bilder\/FABI\/FABI Angebotsbild 500x280 Pixel.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Unterst\u00fctzungsfonds \u2022 Hamburg-Mitte",
        "plz": "21107",
        "city": "Hamburg",
        "street": "F\u00e4hrstra\u00dfe 87",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "9.9834471",
        "latitude": "53.5168196",
        "id": "211898"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Ehrenamt\/Beratungssituation Multikulti goodluz_Fotolia 500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Koordinationsstelle f\u00fcr die Fl\u00fcchtlingsarbeit auf den Elbinseln",
        "plz": "21107",
        "city": "Hamburg",
        "street": "F\u00e4hrstra\u00dfe 87",
        "federal_state": "Hamburg",
        "longitude": "9.9834471",
        "latitude": "53.5168196",
        "id": "211846"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Ehrenamt\/Karte-mit-pins_AdobeStock_382884072_Tryfonov.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Hanau ",
        "plz": "63450",
        "city": "Hanau",
        "street": "Marktstr. 3",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.9173248",
        "latitude": "50.135536",
        "id": "204412"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_JMD_Migration_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrationsfachdienst Main-Kinzig ",
        "plz": "63450",
        "city": "Hanau",
        "street": "Lothringer Str. 3-5",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.9145",
        "latitude": "50.1307",
        "id": "210522"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Behindertenhilfe\/IB_Suedwest_Integrationsfachdienste_IFD_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Unterst\u00fctzte Besch\u00e4ftigung Hanau",
        "plz": "63450",
        "city": "Hanau",
        "street": "Glockenstr. 25",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.91342",
        "latitude": "50.13196",
        "id": "210594"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II\/Hanau\/IB_Hanau_Unterstuetze_Beschaeftigung-Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreuungs- und Beratungszentrum Main-Kinzig ",
        "plz": "63450",
        "city": "Hanau",
        "street": "Lothringer Str. 3-5",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.9145",
        "latitude": "50.1307",
        "id": "210988"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Hanau\/Betreuungs- und Beratungszentrum\/IB_Hanau_Main-Kinzig_Behindertenhilfe_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen in Hanau ",
        "plz": "63450",
        "city": "Hanau",
        "street": "Marktstra\u00dfe 3",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.9172189",
        "latitude": "50.1357372",
        "id": "211727"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/UMA-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnungsverbund Waldrehna",
        "plz": "15926",
        "city": "Heideblick",
        "street": "Pilzheide 11",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.61193",
        "latitude": "51.77777",
        "id": "211843"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildung und Soziales Heidelberg",
        "plz": "69115",
        "city": "Heidelberg",
        "street": "Belfortstr. 2",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.67907",
        "latitude": "49.4036",
        "id": "210699"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Heidelberg ",
        "plz": "69115",
        "city": "Heidelberg",
        "street": "Belfortstr. 2",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.67907",
        "latitude": "49.4036",
        "id": "210700"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum Heidelberg-Kirchheim",
        "plz": "69124",
        "city": "Heidelberg-Kirchheim",
        "street": "Hegenichstr. 2",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.665987",
        "latitude": "49.377468",
        "id": "202204"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Heiligenstadt ",
        "plz": "37308",
        "city": "Heilbad Heiligenstadt",
        "street": "Leinegasse 12a",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.13061",
        "latitude": "51.37917",
        "id": "208613"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/BZ_Heiligenstadt\/ib_heiligenstadt_kl.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Bildungszentrum Heilbronn",
        "plz": "74074",
        "city": "Heilbronn",
        "street": "Knorrstr. 4-8",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.21589",
        "latitude": "49.1324",
        "id": "202485"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Heilbronn\/Heilbronn_Slide_Galerie_HN_Standort_500_280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Famili\u00e4re Aussenstelle Marquardt  ",
        "plz": "17349",
        "city": "Helpt",
        "street": "Dorfstr. 47",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.57311",
        "latitude": "53.58329",
        "id": "206379"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Ruhrgebiet",
        "plz": "44629",
        "city": "Herne",
        "street": "Roonstra\u00dfe 22",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.2215176",
        "latitude": "51.5498232",
        "id": "211366"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/2018 IB West FD Bochum\/Seminarbilder 2017_18\/IB Bochum Au\u00dfenansicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Herne",
        "plz": "44629",
        "city": "Herne",
        "street": "Roonstr. 22",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.2214488",
        "latitude": "51.5500748",
        "id": "209221"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Betrieb Herne\/Betriebsst\u00e4tte Herne.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "integrative Kindertagesst\u00e4tte \u00abSchwalbennest\u00bb Herrnhut",
        "plz": "02747",
        "city": "Herrnhut",
        "street": "Goethestr.17",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.74203",
        "latitude": "51.02067",
        "id": "208405"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_07.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Herzberg",
        "plz": "04916",
        "city": "Herzberg (Elster)",
        "street": "Leipziger Str. 7",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.2281308",
        "latitude": "51.6913486",
        "id": "211756"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen\/ LWeH im Main-Taunus-Kreis",
        "plz": "65719",
        "city": "Hofheim am Taunus",
        "street": "Nordring 29",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.4599852",
        "latitude": "50.0934465",
        "id": "211863"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Bewo MTK\/IB Hofheim_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Hohenleipisch",
        "plz": "04934",
        "city": "Hohenleipisch",
        "street": "Gordener Str. 100",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.5610196",
        "latitude": "51.5050086",
        "id": "211761"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "M\u00e4dchenwohngruppe Ransbach ",
        "plz": "36284",
        "city": "Hohenroda",
        "street": "Im G\u00f6llmich 1",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.91514",
        "latitude": "50.82469",
        "id": "210922"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB-Behindertenhilfe\/BE III\/BE III Ransbach\/BE III_Ransbach_02.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Schiller-Schule FSP Lernen",
        "plz": " 5620",
        "city": "H\u00f6hr-Grenzhausen",
        "street": "Rathausstr. 131 ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6575764",
        "latitude": "50.4381895",
        "id": "211316"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RLIII\/H\u00f6hr-Grenzhausen\/IB-Suedwest- Berufseinstiegsbegleitung-Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Homberg\/Efze",
        "plz": "34576",
        "city": "Homberg",
        "street": "Birkenweg 2",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.40844",
        "latitude": "51.02385",
        "id": "204674"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Stadtteiltreff Alte Sparkasse",
        "plz": "34576",
        "city": "Homberg (Efze)",
        "street": "Birkenweg 2",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.4084453",
        "latitude": "51.02385269999999",
        "id": "211818"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/Migration_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Erweiterte Schulische Betreuung Grundschule Homberg(Ohm)",
        "plz": "35315",
        "city": "Homberg (Ohm)",
        "street": "Hochstr. 1",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.0003857",
        "latitude": "50.7338682",
        "id": "211178"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrationskurse Homburg",
        "plz": "66424",
        "city": "Homburg",
        "street": "Talstra\u00dfe 13-13a",
        "federal_state": "Saarland",
        "longitude": "7.341175199999999",
        "latitude": "49.3227988",
        "id": "211363"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Homburg\/IB_Homburg_Saar_Integrationskurse_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst und Jugendzentrum Homburg ",
        "plz": "66424",
        "city": "Homburg (Saar)",
        "street": "Karlstr. 25",
        "federal_state": "Saarland",
        "longitude": "7.3390190000000075",
        "latitude": "49.3258008",
        "id": "204345"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Hoppegarten",
        "plz": "15366",
        "city": "Hoppegarten",
        "street": "Handwerkerstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.6345679",
        "latitude": "52.5098123",
        "id": "211699"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Horhausen\/ IGS ",
        "plz": "56593",
        "city": "Horhausen (Westerwald)",
        "street": "Neue Schulstra\u00dfe 24",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.52681",
        "latitude": "50.59217",
        "id": "211665"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Integrierte Gesamtschule Horhausen",
        "plz": "56593",
        "city": "Horhausen (Westerwald)",
        "street": "Neue Schulstra\u00dfe 24",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.5262898",
        "latitude": "50.5920241",
        "id": "211894"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Regionalteam Hoyerswerda",
        "plz": "02977",
        "city": "Hoyerswerda",
        "street": "Neidhardt-von-Gneisenau-Stra\u00dfe 62",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.267528057098389",
        "latitude": "51.44227886947223",
        "id": "210762"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Leistungen zum Wohnen in eigener H\u00e4uslichkeit im Rheingau-Taunus-Kreis ",
        "plz": "65510",
        "city": "H\u00fcnstetten",
        "street": "Auf der Langwies 1A",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.196094099999982",
        "latitude": "50.24861989999999",
        "id": "211156"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II\/Betreutes Wohnen Rheingau-Taunus-Kreis\/BeWo_Rheingau_Taunus_Kreis_Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Seniorenzentrum Haus Am Silberberg",
        "plz": "65510",
        "city": "H\u00fcnstetten-Wallbach",
        "street": "Am Eichert 42-46",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.1930504",
        "latitude": "50.2497033",
        "id": "204516"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/H\u00fcnstetten\/IB_Huenstetten_Haus-am-Silberberg_Seniorenhilfe_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Ibbenb\u00fcren ",
        "plz": "49477",
        "city": "Ibbenb\u00fcren",
        "street": "Gildestr. 17",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.737865899999974",
        "latitude": "52.2726018",
        "id": "211125"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Idar-Oberstein ",
        "plz": "55743",
        "city": "Idar-Oberstein",
        "street": "Nahestr. 48",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.317869",
        "latitude": "49.6991198",
        "id": "210319"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "JMD Idar-Oberstein (Jugendmigrationsdienst)",
        "plz": "55743",
        "city": "Idar-Oberstein",
        "street": "Nahestr. 48",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.317869",
        "latitude": "49.6991198",
        "id": "210317"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_JMD_Migration_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe Idar-Oberstein ",
        "plz": "55743",
        "city": "Idar-Oberstein",
        "street": "Bahnhofstr. 29",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.318813",
        "latitude": "49.699391",
        "id": "210848"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Erziehungshilfe\/IB_Suedwest_Familienhilfe_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Idstein ",
        "plz": "65510",
        "city": "Idstein",
        "street": "Grunerstr. 58",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.2679443",
        "latitude": "50.2137083",
        "id": "204639"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendhilfe und Soziale Arbeit Ingelheim ",
        "plz": "55218",
        "city": "Ingelheim am Rhein",
        "street": "Georg-R\u00fcckert-Str. 10",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.0566331",
        "latitude": "49.9753761",
        "id": "204268"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Bewerbungstraining\/IB_Suedwest_Bewerbungstraining_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertageseinrichtung \"Friedrich Fr\u00f6bel\" ",
        "plz": "17126",
        "city": "Jarmen",
        "street": "Mussentiner Weg 42",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.3345",
        "latitude": "53.9227",
        "id": "210971"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Kita\/girl-1004432.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Jena  ",
        "plz": "07745",
        "city": "Jena",
        "street": "Am Herrenberge 3",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.5602188",
        "latitude": "50.9143205",
        "id": "200783"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationales G\u00e4stehaus Jena ",
        "plz": "07745",
        "city": "Jena",
        "street": "Am Herrenberge 3",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.5602188",
        "latitude": "50.9143205",
        "id": "201917"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwohnheim Jena ",
        "plz": "07745",
        "city": "Jena",
        "street": "Am Herrenberge 3",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.5602188",
        "latitude": "50.9143205",
        "id": "201950"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Jugendliche_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Jena ",
        "plz": "07745",
        "city": "Jena",
        "street": "Am Herrenberge 3",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.5602188",
        "latitude": "50.9143205",
        "id": "208505"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/H_Hotel und Gasth\u00e4user,Logis\/Th\u00fcringen\/G_Jena_GH.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \u00abDornr\u00f6schen\u00bb",
        "plz": "07745",
        "city": "Jena",
        "street": "Forstweg 33",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.5757854",
        "latitude": "50.9263014",
        "id": "208522"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_01.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \u00abKunterbunt\u00bb",
        "plz": "07743",
        "city": "Jena",
        "street": "Wildstr. 7",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.5738314",
        "latitude": "50.9339051",
        "id": "208523"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \u00abZauberbaum\u00bb ",
        "plz": "07745",
        "city": "Jena",
        "street": "Sellierstra\u00dfe ",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.5813353999999",
        "latitude": "50.9232355",
        "id": "208524"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_07.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mitte gGmbH Regionalleitung Th\u00fcringen",
        "plz": "07745",
        "city": "Jena ",
        "street": " Am Herrenberge 3",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211739"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Regionalleitung Th\u00fcringen",
        "plz": "07745",
        "city": "Jena",
        "street": "Am Herrenberge 3",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.5604722",
        "latitude": "50.9139801",
        "id": "211738"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Lichtenhainer Zwerge\" Jena",
        "plz": "07745",
        "city": "Jena",
        "street": "Am Herrenberge 3",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.5570201",
        "latitude": "50.914012",
        "id": "211822"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/IB_Mitte\/BZ Jena\/Jena_703.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendarbeit Joachimsthal",
        "plz": "16247",
        "city": "Joachimsthal",
        "street": "Joachimsplatz 1-3",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.75",
        "latitude": "52.97",
        "id": "211157"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Pommerbachschule u. Kurf\u00fcrst-Balduin Realschule plus und Fachoberschule",
        "plz": "56759",
        "city": "Kaisersesch",
        "street": "Im Haag ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.139218899999999",
        "latitude": "50.2327708",
        "id": "211326"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Kaisersesch\/ Kurf\u00fcrst Balduin Schule",
        "plz": "56759",
        "city": "Kaisersesch",
        "street": "Im Haag 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.137093399999999",
        "latitude": "50.23334209999999",
        "id": "211651"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Kaiserslautern ",
        "plz": "67655",
        "city": "Kaiserslautern",
        "street": "Eisenbahnstr. 41",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.7717782",
        "latitude": "49.4401116",
        "id": "204350"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB Diversity-Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "JMD Kaiserslautern (Jugendmigrationsdienst) ",
        "plz": "67663",
        "city": "Kaiserslautern",
        "street": "Kohlenhofstr. 10",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.7758506",
        "latitude": "49.4370609",
        "id": "204357"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Bautzen\/Kamenz\/Neustadt, Standort Kamenz  ",
        "plz": "01917",
        "city": "Kamenz",
        "street": "G\u00fcterbahnhofstr. 26",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.0873731",
        "latitude": "51.2774912",
        "id": "208435"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Kamp-Lintfort",
        "plz": "47475",
        "city": "Kamp-Lintfort",
        "street": "Vinnstra\u00dfe 40",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.5550901000000295",
        "latitude": "51.4883603",
        "id": "209853"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fl\u00fcchtlingshilfe",
        "plz": "47475",
        "city": "Kamp-Lintfort",
        "street": "Friedrichstra\u00dfe 102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.553679999999986",
        "latitude": "51.50931",
        "id": "211431"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fl\u00fcchtlingshilfe und Kinderbetreuung",
        "plz": "47475",
        "city": "Kamp-Lintfort",
        "street": "Kamperdickstra\u00dfe 18",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.547971599999983",
        "latitude": "51.5048046",
        "id": "211432"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita Kindertreff K\u00e4mpfelbach",
        "plz": "75236",
        "city": "K\u00e4mpfelbach",
        "street": "Auf dem Kirchberg 3",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.63883",
        "latitude": "48.92779",
        "id": "211141"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/kitas\/preview_header_kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration Therapeutische M\u00e4dchenwohngruppe Karlotta ",
        "plz": "85757",
        "city": "Karlsfeld bei M\u00fcnchen",
        "street": "Lessingstr. 17",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.468015",
        "latitude": "48.2284884",
        "id": "211199"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/Karlotta_1_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Karlsruhe ",
        "plz": "76135",
        "city": "Karlsruhe",
        "street": "Scheffelstr. 11-17 a",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.3817043",
        "latitude": "49.0095024",
        "id": "202301"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Karlsruhe und Karlsruhe Land",
        "plz": "76135",
        "city": "Karlsruhe",
        "street": "Scheffelstra\u00dfe 11-17",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.38193810000007",
        "latitude": "49.0095322",
        "id": "202305"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita Kirchfeldm\u00e4use in Neureut",
        "plz": "76149",
        "city": "Karlsruhe",
        "street": "Hermann-H\u00f6pker-Aschoff-Str. 6",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.39301",
        "latitude": "49.0538",
        "id": "210746"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/kitas\/preview_header_kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Karlsruhe  ",
        "plz": "76135",
        "city": "Karlsruhe",
        "street": "Scheffelstr. 11-17",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.393985100000009",
        "latitude": "49.0309542",
        "id": "210777"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Carlo Schmid Schule Karlsruhe  ",
        "plz": "76149",
        "city": "Karlsruhe",
        "street": "Ohiostr. 5",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.38583",
        "latitude": "49.0047",
        "id": "210917"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/BZ Karlsruhe\/IB_Baden_CSS_KA.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Verbund Baden setzt auf Dienstfahrr\u00e4der",
        "plz": "76135",
        "city": "Karlsruhe",
        "street": "Scheffelstra\u00dfe 11-17A",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.38193810000007",
        "latitude": "49.0095322",
        "id": "211445"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Baden ",
        "plz": "76135",
        "city": "Karlsruhe (Baden)",
        "street": "Scheffelstr. 11-17",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.3819381",
        "latitude": "49.0095322",
        "id": "211383"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Kinder- und Jugendhaus \"Free Time\" in Wetzendorf",
        "plz": "06638",
        "city": "Karsdorf",
        "street": "Ringstra\u00dfe 25A",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6390524",
        "latitude": "51.2762878",
        "id": "211613"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Kassel",
        "plz": "34117",
        "city": "Kassel",
        "street": "K\u00f6nigsplatz 57",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.4971435",
        "latitude": "51.3160614",
        "id": "200909"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/FS Kassel\/IB_Kassel_Luftballons2.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Kassel ",
        "plz": "34117",
        "city": "Kassel",
        "street": "K\u00f6nigsplatz 57",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.4971435",
        "latitude": "51.3160614",
        "id": "204614"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum Br\u00fcckenhof ",
        "plz": "34132",
        "city": "Kassel",
        "street": "Heinrich-Plett-Str. 83",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.438341",
        "latitude": "51.2794448",
        "id": "204618"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum Helleb\u00f6hn ",
        "plz": "34134",
        "city": "Kassel",
        "street": "Eugen-Richter-Str. 111",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.4540487",
        "latitude": "51.2928736",
        "id": "204620"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "27 NORD",
        "plz": "34127",
        "city": "Kassel",
        "street": "Bunsenstra\u00dfe 27",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.5010152",
        "latitude": "51.3297493",
        "id": "204622"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Kassel\/Boxcamp\/Neu 2020\/IB-27-Nord-Kassel-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationale Freiwilligendienste",
        "plz": "34117",
        "city": "Kassel",
        "street": "K\u00f6nigsplatz 57",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.4971435",
        "latitude": "51.3160614",
        "id": "204676"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Einstiegsseite_Kategorie_FD_Impressionen_3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Fanprojekt Fullestadt",
        "plz": "34117",
        "city": "Kassel",
        "street": "Kurt-Schumacher-Str. 20",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.50207",
        "latitude": "51.31719",
        "id": "211373"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Kassel\/Fanprojekt Fullestadt\/IB Kassel_Fussballfanprojekt_Header-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integration durch Qualifizierung in Kassel",
        "plz": "34117",
        "city": "Kassel",
        "street": "K\u00f6nigsplatz 57",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.4971435",
        "latitude": "51.3160614",
        "id": "211296"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Kassel\/Integration durch Qualifizierung\/IB_Integration-durch-Qualifizierung.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Die IB Einrichtung Standort Kassel trinkt FAIR!",
        "plz": "34117",
        "city": "Kassel",
        "street": "K\u00f6nigspl. 57",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.497142800000006",
        "latitude": "51.31621089999999",
        "id": "211441"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Realschule plus im Einrich (kooperative Realschule und Fachoberschule)",
        "plz": "56368",
        "city": "Katzenelnbogen ",
        "street": "Im G\u00e4nsberg 7 ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.978369099999999",
        "latitude": "50.26973779999999",
        "id": "211317"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Katzenelnbogen\/ Realschule plus & FOS im Einrich",
        "plz": "56368",
        "city": "Katzenelnbogen",
        "street": "Im G\u00e4nsberg 7",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.978369099999999",
        "latitude": "50.2697378",
        "id": "211670"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Erweiterte Schulische Betreuung Kefenrod",
        "plz": "63699",
        "city": "Kefenrod",
        "street": "Schulstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.21237339999993",
        "latitude": "50.3424419",
        "id": "211423"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Kirchheim ",
        "plz": "73230",
        "city": "Kirchheim",
        "street": "Jesinger Str. 1",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.4543226",
        "latitude": "48.6469456",
        "id": "210303"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kirn ",
        "plz": "55606",
        "city": "Kirn",
        "street": "Gerbergasse 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.460660000000002",
        "latitude": "49.78522",
        "id": "210721"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Kirn\/IB Kirn_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Landm\u00e4use\" ",
        "plz": "17111",
        "city": "Kletzin\/ Ortsteil Pensin ",
        "street": "Pensin 6 a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.1139981",
        "latitude": "53.9394156",
        "id": "206394"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Neubrandenburg\/MSP_IM_tutow9.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Kleve ",
        "plz": "47533",
        "city": "Kleve",
        "street": "Hafenstr. 14",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.13713000000007",
        "latitude": "51.80024",
        "id": "209856"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Soziotherapeutische Wohngruppe Kleve ",
        "plz": "47533",
        "city": "Kleve",
        "street": "Emmericher Str. 160",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.1573545",
        "latitude": "51.7980604",
        "id": "209849"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Kleve ",
        "plz": "47533",
        "city": "Kleve",
        "street": "Pannofenstr. 10a",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.1453216",
        "latitude": "51.7877939",
        "id": "209421"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Kobern-Gondorf\/ Realschule plus & FOS Untermosel",
        "plz": "56330",
        "city": "Kobern-Gondorf",
        "street": "Obermarkstra\u00dfe 56",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.45745",
        "latitude": "50.30399",
        "id": "211656"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Koblenz",
        "plz": "56070",
        "city": "Koblenz",
        "street": "Andernacher Str. 182-188",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.5848964",
        "latitude": "50.3782741",
        "id": "211062"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Freiwilligendienste\/IB_Suedwest_Freiwilligendienste_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Koblenz",
        "plz": "56070",
        "city": "Koblenz",
        "street": "Andernacher Str. 182-188",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.5848964",
        "latitude": "50.3782741",
        "id": "209216"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Integrierte Gesamtschule Koblenz",
        "plz": "56070",
        "city": "Koblenz",
        "street": "Johannesstr.  58-60 ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.581679",
        "latitude": "50.385786",
        "id": "211322"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RLIII\/BZ Koblenz\/BerEb\/IB-Suedwest- Berufseinstiegsbegleitung-Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinderhaus Klitzeklein   ",
        "plz": "56072",
        "city": "Koblenz",
        "street": "Trierer Str. 278 a ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.553626",
        "latitude": "50.3653317",
        "id": "211364"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Kinderhaus Klitzeklein\/IB_Koblenz_Kinderhaus_Klitzeklein_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": " IB S\u00fcdwest gGmbH - Region Rheinland-Pfalz Nord",
        "plz": "56070",
        "city": "Koblenz",
        "street": "Andernacher Str. 182-188",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.586999999999989",
        "latitude": "50.37804",
        "id": "211494"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/RL RLP Mitte und Nord\/RLP-Nord-Standortbild.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Koblenz\/ Clemens-Brentano-Realschule plus",
        "plz": "56068",
        "city": "Koblenz",
        "street": "Wei\u00dfer G. 6",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.5911581",
        "latitude": "50.3620834",
        "id": "211660"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Koblenz\/ Realschule plus auf der Karthause",
        "plz": "56075",
        "city": "Koblenz",
        "street": "Gothaer Str. 23",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.569026099999999",
        "latitude": "50.3402642",
        "id": "211661"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Koblenz\/ Albert-Schweizer-Realschule plus",
        "plz": "56077",
        "city": "Koblenz",
        "street": "Lehrhohl 46",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.618595699999998",
        "latitude": "50.345052",
        "id": "211662"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum K\u00f6ln - Sprachschule",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9940963",
        "latitude": "50.9493671",
        "id": "200833"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "SpBB K\u00f6ln",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9940963",
        "latitude": "50.9493671",
        "id": "200887"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste K\u00f6ln ",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9940963",
        "latitude": "50.9493671",
        "id": "211382"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB RLP-Saarl.\/Bilder eingestellt\/FSJ\/IB_FSJ 1.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum K\u00f6ln Pf\u00e4lzischer Ring ",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9940963",
        "latitude": "50.9493671",
        "id": "209003"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Reso-Wohnheim K\u00f6ln-Br\u00fcck ",
        "plz": "51109",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Br\u00fccker Mauspfad 642",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.07977",
        "latitude": "50.94882",
        "id": "209868"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Frauenwohnheim Pallenbergstra\u00dfe ",
        "plz": "50737",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pallenbergstr. 24",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.94073",
        "latitude": "50.98145",
        "id": "209862"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnheim Kyffh\u00e4user Stra\u00dfe ",
        "plz": "50674",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Kyffh\u00e4user Str. 26-28",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9390703",
        "latitude": "50.9289323",
        "id": "209861"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst K\u00f6ln ",
        "plz": "51107",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Kalker Hauptstr. 127",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.00151",
        "latitude": "50.9377364",
        "id": "209870"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Hochschule f\u00fcr Gesundheit und Soziales \u2013 Studienzentrum K\u00f6ln",
        "plz": "50968",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Sch\u00f6nhauser Str. 64",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.964",
        "latitude": "50.91201",
        "id": "210424"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Koordinierungsstelle R\u00fcckenwind K\u00f6ln",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9940963",
        "latitude": "50.9493671",
        "id": "210180"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum K\u00f6ln - Berufsvorbereitung",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9940963",
        "latitude": "50.9493671",
        "id": "210037"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum K\u00f6ln - Ausbildung",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9940963",
        "latitude": "50.9493671",
        "id": "209489"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kumm erin K\u00f6ln ",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9940963",
        "latitude": "50.9493671",
        "id": "210510"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kompetenzagentur K\u00f6ln-Ost Angebote f\u00fcr K\u00f6lner Ganztagsschulen ",
        "plz": "51143",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Friedrich-Ebert-Platz 1",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.0560814",
        "latitude": "50.8845897",
        "id": "210600"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Siegburger Stra\u00dfe",
        "plz": "50679",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Siegburger Str. 215",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9786474",
        "latitude": "50.9255084",
        "id": "211386"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/K\u00f6ln Standort Siegburger Str. 215\/Standort K\u00f6ln Siegburger Str.\/Geb\u00e4udeSiegburgerStandort.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohn- und Eingliederungshilfen  ",
        "plz": "51149",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Rather Str. 39",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.0574754",
        "latitude": "50.9076985",
        "id": "209873"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "DRK Familienbildungswerk",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.9940963",
        "latitude": "50.9493671",
        "id": "211131"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwerkstatt K\u00f6ln-Vingst ",
        "plz": "51103",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Rothenburger Str. 2",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.01865",
        "latitude": "50.93767",
        "id": "209878"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Arbeitsprojekt K\u00f6ln Rolshover Stra\u00dfe ",
        "plz": "51105",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Rolshover Str. 87-91",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.0013368",
        "latitude": "50.9330318",
        "id": "209112"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB West gGmbH\/Arbeitsprojekt_K\u00f6ln\/Rolshover\/rolshover.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwerkstatt Stegerwaldsiedlung",
        "plz": "51063",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Pf\u00e4lzischer Ring 100-102",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.99066",
        "latitude": "50.94809",
        "id": "211391"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00d6kologischer Gem\u00fcseanbau",
        "plz": "51109",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Br\u00fccker Mauspfad 642",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.079770000000053",
        "latitude": "50.94882",
        "id": "211438"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bio-Eier f\u00fcr die Wohnheimk\u00fcche",
        "plz": "51109",
        "city": "K\u00f6ln",
        "street": "Br\u00fccker Mauspfad 642",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.079770000000053",
        "latitude": "50.94882",
        "id": "211439"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Arthur-Kie\u00dfling-Oberschule K\u00f6nigsbr\u00fcck",
        "plz": "01936",
        "city": "K\u00f6nigsbr\u00fcck",
        "street": " An der Schule 3",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.8994289",
        "latitude": "51.2678455",
        "id": "211797"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Famili\u00e4re Au\u00dfenstelle Krassow",
        "plz": "23992",
        "city": "Krassow",
        "street": "Kastanienallee 50",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.5620446",
        "latitude": "53.8671105",
        "id": "206316"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Krefeld ",
        "plz": "47799",
        "city": "Krefeld",
        "street": "Uerdinger Str. 11-13",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.57249",
        "latitude": "51.33503",
        "id": "210286"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB RLP-Saarl.\/Bilder eingestellt\/FSJ\/IB_FSJ 1.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Villa K ",
        "plz": "47798",
        "city": "Krefeld",
        "street": "Steinstr. 147",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.5538603",
        "latitude": "51.33392",
        "id": "211377"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule Johansenschule (OGS)",
        "plz": "47809",
        "city": "Krefeld",
        "street": "Kohlplatzweg 25",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.646789999999999",
        "latitude": "51.33812",
        "id": "211197"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Hessen\/Bilder_Kopfzeile\/Frankfurt\/Kita\/Lollipop\/Fu\u00dfzeile\/VB_He_FZ_Lollipop_spielen.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Unterst\u00fctzte Besch\u00e4ftigung Krefeld",
        "plz": "47798",
        "city": "Krefeld",
        "street": "Ostwall 214",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.564228100000037",
        "latitude": "51.3357818",
        "id": "211435"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wegweiser in Krefeld und im Kreis Kleve",
        "plz": "47799",
        "city": "Krefeld",
        "street": "S\u00fcdwall 23-25",
        "federal_state": "NRW",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211819"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulzentrum K\u00fchlungsborn ",
        "plz": "18225",
        "city": "K\u00fchlungsborn, Ostseebad",
        "street": "Neue Reihe 73a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.738033",
        "latitude": "54.1442056",
        "id": "210930"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "PWG gGmbH \"Wohnst\u00e4tte Ostseeblick\" Wiedereingliederung in den Alltag",
        "plz": "18225",
        "city": "K\u00fchlungsborn, Ostseebad",
        "street": "Wittenbecker Landweg 73",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.77532",
        "latitude": "54.13508",
        "id": "211250"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/PWG gGmbH\/PWG_K\u00fchlungsborn_Listenansicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Kusel ",
        "plz": "66869",
        "city": "Kusel",
        "street": "Trierer Str. 19",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.40046",
        "latitude": "49.53824",
        "id": "210713"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Betriebsst\u00e4tte Kusel\/IB_Kusel_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Freiherr-vom-Stein-Schule ",
        "plz": "56112",
        "city": "Lahnstein",
        "street": "Gymnasialstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.60687",
        "latitude": "50.30277",
        "id": "211327"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Realschule plus Lahnstein",
        "plz": "56112",
        "city": "Lahnstein",
        "street": "Oberheckerweg 2-4",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6185819",
        "latitude": "50.2961176",
        "id": "211328"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RLIII\/Lahnstein\/IB-Suedwest- Berufseinstiegsbegleitung-Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Lahnstein\/ Realschule plus",
        "plz": "56112",
        "city": "Lahnstein",
        "street": "Oberheckerweg 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.619246799999999",
        "latitude": "50.2943974",
        "id": "211675"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Landstuhl",
        "plz": "66849",
        "city": "Landstuhl",
        "street": "Bruchwiesenstra\u00dfe 37",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.574191599999999",
        "latitude": "49.4176369",
        "id": "211481"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Montabaur\/IB_abh__Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Langen (BZ)",
        "plz": "63225",
        "city": "Langen",
        "street": "Robert-Bosch-Str. 24",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6550561",
        "latitude": "50.0023491",
        "id": "204651"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Langen",
        "plz": "63225",
        "city": "Langen",
        "street": "Robert-Bosch-Str. 24",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6550561",
        "latitude": "50.0023491",
        "id": "211347"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_JMD_Migration_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Langenlonsheim\/ Realschule plus",
        "plz": "55450",
        "city": "Langenlonsheim",
        "street": "Heddesheimer Str. 24",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.8949961",
        "latitude": "49.8953223",
        "id": "211641"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst N\u00fcrnberger Land",
        "plz": "91207",
        "city": "Lauf an der Pegnitz",
        "street": "Weigmannstra\u00dfe 27",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.2859",
        "latitude": "49.50819",
        "id": "211714"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertagesst\u00e4tte Lauta West",
        "plz": "02991",
        "city": "Lauta",
        "street": "Mittelstr. 38",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.0939969",
        "latitude": "51.4557326",
        "id": "208437"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendtreff, KJT 77",
        "plz": "02991",
        "city": "Lauta",
        "street": "Stra\u00dfe der Freundschaft 77",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.1046117",
        "latitude": "51.4485033",
        "id": "208443"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Lauta",
        "plz": "02991",
        "city": "Lauta",
        "street": "Str. der Freundschaft 77",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.1058075",
        "latitude": "51.4614882",
        "id": "211794"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Neue ambulante Ma\u00dfnahmen Landkreis Bautzen",
        "plz": "02991",
        "city": "Lauta",
        "street": "Stra\u00dfe der Freundschaft 77",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.1058075",
        "latitude": "51.4614882",
        "id": "211795"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Servicestelle f\u00fcr ausl\u00e4ndische p\u00e4dagogische Fachkr\u00e4fte",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211743"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Die Ausbildung Logop\u00e4din\/ Logop\u00e4de an der Schule f\u00fcr Logop\u00e4die Leipzig",
        "plz": "04107",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Grassistr. 12",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.367386",
        "latitude": "51.3315768",
        "id": "202460"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertageseinrichtung \"KITAMO\" ",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Mothestr. 2",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.38379",
        "latitude": "51.37316",
        "id": "208413"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/Kita Kitamo\/Leipzig_Kitamo_s_1-18448_FotoObst.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offener Treff f\u00fcr Kinder und Jugendliche \u00bbTante Hedwig\u00ab",
        "plz": "04315",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Hedwigstr. 7",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.40307",
        "latitude": "51.34672",
        "id": "208414"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Offene Kinder- und Jugendarbeit\/Sachsen\/F_Hedwig FWS.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertageseinrichtung \"Spatzennest\"",
        "plz": "04347",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Poserstr. 55",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.42545",
        "latitude": "51.35373",
        "id": "208418"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/Kita Spatzennest\/Leipzig_Spatz_s_1-10798_FotoObst.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertageseinrichtung und Kinder- und Familienzentrum \"Die Wasserfr\u00f6sche\"",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "An der Querbreite 4",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3874",
        "latitude": "51.37097",
        "id": "208423"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/Kita Wasserfroesche\/Leipzig_Wasserfroesche_Haus_2.s.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offener Treff f\u00fcr Kinder und Jugendliche \u00bbClub Sellerhausen\u00ab",
        "plz": "04318",
        "city": "Leipzig",
        "street": "P\u00fcchauer Str. 4",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.42797",
        "latitude": "51.34519",
        "id": "208464"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Offene Kinder- und Jugendarbeit\/Sachsen\/Sellerhausen.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertageseinrichtung \"Fr\u00fchbl\u00fcher\"",
        "plz": "04279",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Bornaische Str. 186 c",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.39211",
        "latitude": "51.28663",
        "id": "208466"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/Kita Fruehblueher\/Leipzig_Frueh_s.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Leipzig - Beratungsstelle Leipzig",
        "plz": "04277",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Bornaische Str. 53",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3815515",
        "latitude": "51.3053791",
        "id": "208467"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S4_Migration\/Sachsen\/P_JMD_Leipzig_2017.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertageseinrichtung \"miniUNIversum\"",
        "plz": "04103",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Liebigstr. 22 b",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3897",
        "latitude": "51.3312",
        "id": "208483"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/Kita miniuniversum\/Leipzig_mini_s1_IB Kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Der Internationale Bund (IB) in der Region Sachsen Nord",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3834297999999",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "210307"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S8_Freiwilligendienste\/Sachsen\/Gr\u00e4festra\u00dfe.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Leipzig",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.38342979999993",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "210545"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S8_Freiwilligendienste\/Sachsen\/Gr\u00e4festra\u00dfe.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Systemisch orientierte M\u00e4dchenwohngruppe Leipzig",
        "plz": "04155",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Schachtstr. 14",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.36063",
        "latitude": "51.36488",
        "id": "210550"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/M\u00e4dchen-WG\/F_m\u00e4dchen.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ausbildungsma\u00dfnahme f\u00fcr Alleinerziehende und junge Eltern",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3834297999999",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "210558"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/B5_Ausbildungsunterst\u00fctzte Angebote abH\/Sachsen\/F_Mutter_kind.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagespflege Leipzig",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "An der Querbreite 4",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3874",
        "latitude": "51.37097",
        "id": "210560"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/KTP Leipzig\/Leipzig_KTP_s.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offener Treff f\u00fcr Kinder und Jugendliche \u00bb50\u00b0NordOst\u00ab",
        "plz": "04349",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Klingenthaler Str. 14",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.43335",
        "latitude": "51.37626",
        "id": "210633"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Offene Kinder- und Jugendarbeit\/Sachsen\/F_50gradno.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Leipzig",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3834297999999",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "210635"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S4_Migration\/Sachsen\/P_JMD_Leipzig_2017.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Leipzig ",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3834297999999",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "210775"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S8_Freiwilligendienste\/Sachsen\/Gr\u00e4festra\u00dfe.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit in Leipzig",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.38342979999993",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "210925"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S2_Jugendsozialarbeit\/Sachsen\/ssa.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mitte gGmbH, Kindertagesbetreuung in der Region Sachsen Nord",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festr. 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.38352",
        "latitude": "51.37247",
        "id": "211070"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/Kita miniuniversum\/Leipzig_mini_g2_IB Kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Leipzig ",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Bitterfelder Str. 5",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3903122",
        "latitude": "51.3569113",
        "id": "209137"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/B4_Berufliche Rehabilitation\/Sachsen\/BZ.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertageseinrichtung \"Flugh\u00f6rnchen\"",
        "plz": "04159",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Stahmelner Str. 28",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3187442",
        "latitude": "51.3734452",
        "id": "211188"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/Kita Flughoernchen\/Leipzig_Flug_s_1-9248_FotoObst.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertageseinrichtung \"UniKidsLeipzig\"",
        "plz": "04103",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Paul-List-Str. 11c",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3822253372955",
        "latitude": "51.331116844295",
        "id": "211121"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S5_Kinderf\u00f6rderung- und Bildung\/Sachsen\/nur KITA Leipzig\/Kita UniKidsLeipzig\/Leipzig_Unikids_s_1-18376_FotoObst.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Chance Plus",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.38342979999993",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "210227"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinderpatenschaften Leipzig",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.38342979999993",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "211244"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S2_Jugendsozialarbeit\/Sachsen\/Kipale_logo.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Inklusionsassistenz",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.38342979999993",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "211514"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S8_Freiwilligendienste\/Sachsen\/Gr\u00e4festra\u00dfe.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Planungsraum Management Leipzig Ost \/ Nordost",
        "plz": "04129",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Gr\u00e4festra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.38342979999993",
        "latitude": "51.3724419",
        "id": "211515"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngruppen \"Am Bagger\"",
        "plz": "04349",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Klingenthaler Stra\u00dfe 14a",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211567"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulclub des F\u00f6rderzentrums Gr\u00fcnau",
        "plz": "04205",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Miltitzer Weg  1",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211744"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offener Treff f\u00fcr Kinder und Jugendliche \"Engelsdorf\"",
        "plz": "04319",
        "city": "Leipzig",
        "street": "Hans-Weigel-Stra\u00dfe 12",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.4740067",
        "latitude": "51.3378784",
        "id": "211745"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendg\u00e4stehaus Leonberg ",
        "plz": "71229",
        "city": "Leonberg",
        "street": "Fockentalweg 14",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.00533",
        "latitude": "48.80461",
        "id": "202504"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Hamburg\/2017\/images\/post-img04.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Linz am Rhein\/ Robert-Koch-Schule",
        "plz": "53545",
        "city": "Linz am Rhein",
        "street": "Im Rosengarten 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.2792362",
        "latitude": "50.5674175",
        "id": "211667"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Robert-Koch-Schule - Realschule plus",
        "plz": "53545",
        "city": "Linz am Rhein",
        "street": "Im Rosengarten ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.2797619",
        "latitude": "50.5674204",
        "id": "211878"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Neue Ambulante Ma\u00dfnahmen (NAM) L\u00f6bau ",
        "plz": "02708",
        "city": "L\u00f6bau",
        "street": "Haydnstr. 14",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.67444",
        "latitude": "51.0933",
        "id": "210450"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) L\u00f6bau ",
        "plz": "02708",
        "city": "L\u00f6bau",
        "street": "August-F\u00f6rster-Str. 15",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.66808",
        "latitude": "51.08326",
        "id": "210449"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationaler Bund Lollar ",
        "plz": "35457",
        "city": "Lollar",
        "street": "Schur 18",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.70501",
        "latitude": "50.64689",
        "id": "204673"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum L\u00f6rrach ",
        "plz": "79541",
        "city": "L\u00f6rrach",
        "street": "Schopfheimer Str. 25",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.6967039",
        "latitude": "47.6364187",
        "id": "210826"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fanprojekt L\u00fcbeck  ",
        "plz": "23554",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Karlstra\u00dfe 8 - 14",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.6791",
        "latitude": "53.8798",
        "id": "210584"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Fan Projekt\/Choreo 17-08-2013 k.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Streetwork \/ mobile Jugendarbeit L\u00fcbeck - St. Lorenz-Nord   ",
        "plz": "23554",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Fackenburger Allee 78a",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.66407",
        "latitude": "53.87649",
        "id": "210585"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Streetwork \/ mobile Jugendarbeit L\u00fcbeck - K\u00fccknitz ",
        "plz": "23569",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Eisenstra\u00dfe 223",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.8146",
        "latitude": "53.90309",
        "id": "210586"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Streetwork \/ mobile Jugendarbeit L\u00fcbeck - Buntekuh \/ Moisling ",
        "plz": "23554",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Fackenburger Allee 78A",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.6637996",
        "latitude": "53.8763006",
        "id": "210587"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Streetwork\/boys-2769553_1920.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Schleswig-Holstein",
        "plz": "23568",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Heiligen-Geist-Kamp 4A",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.6814999000001",
        "latitude": "53.8710899",
        "id": "211412"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/germany-2291555_1920.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Herzlich Willkommen bei den IB Freiwilligendiensten (FSJ\/BFD) in Schleswig-Holstein",
        "plz": "23568",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Heiligen-Geist-Kamp 4a",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.12759",
        "latitude": "54.33634",
        "id": "210868"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Bremen\/ib-freiwilligendienste-bremen-header.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB L\u00fcbeck",
        "plz": "23568",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Heiligen-Geist-Kamp 4A",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.7086435",
        "latitude": "53.8758481",
        "id": "211165"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/IB in L\u00fcbeck\/holsten-gate-972436.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildung und Besch\u00e4ftigung L\u00fcbeck \/ Ostholstein",
        "plz": "23568",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Heiligen-Geist-Kamp 4a",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.7",
        "latitude": "53.8667",
        "id": "211041"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortFWD2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendtreff Hudekamp ",
        "plz": "23558",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Hudekamp 17",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.6343835",
        "latitude": "53.8509904",
        "id": "211455"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Jugendsozialarbeit\/young-woman-2239269.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen in L\u00fcbeck und Kreis Ostholstein",
        "plz": "23568",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Heiligen-Geist-Kamp 4a",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.680927900000029",
        "latitude": "53.8707484",
        "id": "211457"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Amb. Hilfen L\u00fcbeck-Ostholstein\/team-spirit-2447163_1920.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen in Ostholstein",
        "plz": "23568",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Heiligen-Geist-Kamp 4A",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.7086435",
        "latitude": "53.8758481",
        "id": "211458"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Amb. Hilfen L\u00fcbeck-Ostholstein\/team-spirit-2447163_1920.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Streetwork \/ mobile Jugendarbeit L\u00fcbeck - Innenstadt",
        "plz": "23552",
        "city": "L\u00fcbeck",
        "street": "Pferdemarkt 6-8",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.684768",
        "latitude": "53.8636511",
        "id": "211459"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Streetwork\/grafitti-2326110_1920.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Luckau",
        "plz": "15926",
        "city": "Luckau",
        "street": "An der Schanze 43",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.69653",
        "latitude": "51.85542",
        "id": "211711"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBSO\/GU Luckau\/IB-BB_GU_Luckau_BBSO_2.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Standort Luckenwalde ",
        "plz": "14943",
        "city": "Luckenwalde",
        "street": "Grabenstr. 6a",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.168487548828125",
        "latitude": "52.09246712530024",
        "id": "210994"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00dcbergangswohnheim Luckenwalde",
        "plz": "14943",
        "city": "Luckenwalde",
        "street": "Grabenstra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.1668762",
        "latitude": "52.09281",
        "id": "211700"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte L\u00fcdinghausen ",
        "plz": "59348",
        "city": "L\u00fcdinghausen",
        "street": "M\u00fchlenstr. 20",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.44499",
        "latitude": "51.77055",
        "id": "209482"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte L\u00fcdinghausen Lindenstra\u00dfe",
        "plz": "59348",
        "city": "L\u00fcdinghausen",
        "street": "M\u00fchlenstra\u00dfe 49",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.4447019",
        "latitude": "51.7721617",
        "id": "211037"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendg\u00e4stehaus Ludwigsburg ",
        "plz": "71634",
        "city": "Ludwigsburg",
        "street": "Hirschbergstr. 98",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.15802",
        "latitude": "48.90854",
        "id": "202505"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Hamburg\/2017\/images\/post-img01.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt Wertstofftrennung",
        "plz": "71638",
        "city": "Ludwigsburg",
        "street": "Uhlandstra\u00dfe 21",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.183700000000044",
        "latitude": "48.89584",
        "id": "211429"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sprachkurse Ludwigshafen",
        "plz": "67059",
        "city": "Ludwigshafen am Rhein",
        "street": "Maxstra\u00dfe 48",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.445414999999999",
        "latitude": "49.4815865",
        "id": "211897"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Integrationskurse\/IB_Pirmasens_Sprachkurse-.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Ludwigshafen \/ Unterst\u00fctzte Besch\u00e4ftigung",
        "plz": "67059",
        "city": "Ludwigshafen am Rhein",
        "street": "Maxstra\u00dfe 48",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.445414999999999",
        "latitude": "49.4815865",
        "id": "211084"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Ludwigshafen\/Unterst\u00fctzte Besch\u00e4ftigung\/IB Ludwigshafen_Unterstuetze Beschaeftigung_UB_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Wittenberg ",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstr. 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6534912",
        "latitude": "51.870854",
        "id": "207616"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Logo-Sammel\/ST_IB-WB.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Diagnose der Arbeitsmarktf\u00e4higkeit (DIA-AM), Standort Wittenberg",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6532010999999",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211524"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Zukunfts-Perspektiven: Arbeits-\/Job-Angebote",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6532010999999",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211519"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Ambulante Hilfen",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Str. der V\u00f6lkerfreundschaft 128",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6568337",
        "latitude": "51.8786695",
        "id": "211495"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Standort-Bilder\/St_AH.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Arbeitsgemeinschaft Erziehungs- und Familienberatung (EFB)",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Juristenstra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6425300999999",
        "latitude": "51.86705",
        "id": "211496"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Galeriebilder\/G_WB_EFB1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Berufliche Bildung Reha (Ausbildung)",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6532010999999",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211497"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/ST_IB-WB.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Berufseinstiegsbegleitung (BerEb)",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6532010999999",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211498"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Logo-Sammel\/ST_IB-WB.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Berufsvorbereitende Bildungsma\u00dfnahme (BvB)",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.653201099999933",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211499"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/ST_IB-WB.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - ENTER  Beratungsstelle f\u00fcr junge Menschen",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Collegienstra\u00dfe 59E",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.65113",
        "latitude": "51.86418",
        "id": "211500"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Logo-Sammel\/L_Enter.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Internat und Jugendg\u00e4stehaus",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6532010999999",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211501"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/ST_IB-WB.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Kinderhort \"Schulm\u00e4use\"",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6532010999999",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211502"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Standort-Bilder\/ST_IB-WB.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Kindertagesst\u00e4tte \"Bienchen\"",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Ringstra\u00dfe 48",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.5558768999999",
        "latitude": "51.8780266",
        "id": "211503"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Kitas\/Kita Bienchen_IB Mitte.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Quartiersmanagement \/ B\u00fcrgertreff",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Str. der V\u00f6lkerfreundschaft 129",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.65696",
        "latitude": "51.87792",
        "id": "211504"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Galeriebilder\/G_WB_B\u00fcrgertreff3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Schulsozialarbeit",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6532010999999",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211505"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Headerbilder\/H_WB_SSA_Hand.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Sozialp\u00e4dagogische Tagesgruppe",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Karlstra\u00dfe 2",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6533179",
        "latitude": "51.8730099",
        "id": "211506"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Galeriebilder\/G_WB_SoPaedTG1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Soziokulturelles Jugendzentrum \"Pferdestall\"",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Mauerstra\u00dfe 24",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6474022",
        "latitude": "51.8677828",
        "id": "211507"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/Galeriebilder\/G_WB_Pferdestall3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Unterst\u00fctzte Besch\u00e4ftigung, Standort Wittenberg",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.653201099999933",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211508"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/ST_IB-WB.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Wohngruppe Dresdener Stra\u00dfe",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Dresdener Str. ",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6890396",
        "latitude": "51.8642029",
        "id": "211509"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Wohngruppen Apollensdorf \/ \"MOVE\"",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Ringstra\u00dfe",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.55589",
        "latitude": "51.8782",
        "id": "211510"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Wohnheim Reha",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Dresdener Str.",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6784104",
        "latitude": "51.8641631",
        "id": "211512"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - Familienunterst\u00fctzender Dienst (FuD)",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6532010999999",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211513"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Wittenberg\/ST_IB-WB.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB - \"Schule \u2013 Werkstatt f\u00fcrs Leben\"",
        "plz": "06886",
        "city": "Lutherstadt Wittenberg",
        "street": "Sternstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.6532011",
        "latitude": "51.8706902",
        "id": "211827"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Begegnungsst\u00e4tte Begegnungsst\u00e4tte f\u00fcr Alkoholkranke \"Saftladen\" ",
        "plz": "39122",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Greifenhagener Str. 7",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.66898",
        "latitude": "52.07681",
        "id": "207628"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationaler Bund (IB) Magdeburg Regionalleitung Sachsen-Anhalt Nord",
        "plz": "39118",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Brenneckestr.95",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.59587",
        "latitude": "52.10356",
        "id": "210371"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Schulung_5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Magdeburg",
        "plz": "39118",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Brenneckestra\u00dfe 95",
        "federal_state": "Sachsen Anhalt",
        "longitude": "11.59587",
        "latitude": "52.10356",
        "id": "210365"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/NL Sa-Anhalt\/ABZ Magdeburg\/Freiwilligendienste\/Wilhelm 2.PNG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Schatzkiste\" ",
        "plz": "39108",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Annastr. 17",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6087367",
        "latitude": "52.1308932",
        "id": "210358"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Marienk\u00e4fer\" ",
        "plz": "39112",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Braunlager Str. 5",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.5949642",
        "latitude": "52.1077115",
        "id": "210346"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertagesst\u00e4tte \"Weitlingstra\u00dfe\"",
        "plz": "39104",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Weitlingstr. 24",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.64235",
        "latitude": "52.13698",
        "id": "210338"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/MD\/Kitas\/Weitling\/WeitlingG3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertagesst\u00e4tte \"Spatzennest\" ",
        "plz": "39110",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Spielhagenstr. 33 & 33a",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6026743",
        "latitude": "52.1274889",
        "id": "210222"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Sudenburg\"",
        "plz": "39112",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Braunschweiger Str. 27",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "10.8559527",
        "latitude": "52.4347115",
        "id": "210087"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Am Elbdamm\" ",
        "plz": "39114",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Cracauer Str. 8 - 10",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6545635",
        "latitude": "52.123573",
        "id": "210085"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/IB_Mitte\/Internetseiten IB Mitte\/Horte\/Hort am Elbdamm\/Schulgel\u00e4nde von oben.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Am Br\u00fcckfeld\" ",
        "plz": "39114",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Friedrich-Ebert-Str. 51",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6664119",
        "latitude": "52.1250961",
        "id": "210084"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_01.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Am Glacis\" ",
        "plz": "39108",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Wilhelm-K\u00fclz-Str. 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6161185",
        "latitude": "52.1264591",
        "id": "210083"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/MD\/Kitas\/Glacies\/GVG2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Friedensweiler\" ",
        "plz": "39114",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Zum Waldsee 33",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.711674",
        "latitude": "52.1385612",
        "id": "210082"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/MD\/Kitas\/Friedensweiler\/FWG5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Am Westring\" ",
        "plz": "39108",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Westring 26",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6056535",
        "latitude": "52.126742",
        "id": "210081"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/MD\/Kitas\/Am Westring\/WRG5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Sonnenblume\" ",
        "plz": "39104",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Max-Otten-Str. 9a",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6351855",
        "latitude": "52.1352428",
        "id": "210079"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_07.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte                       \"Kinderland am See\" ",
        "plz": "39114",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Breite Str. 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6736503",
        "latitude": "51.9483131",
        "id": "210080"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertagesst\u00e4tte \"Regenbogen\" ",
        "plz": "39104",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Max-Otten-Str. 9",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6351855",
        "latitude": "52.1352428",
        "id": "210078"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_01.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Karl-Schmidt-Stra\u00dfe\" ",
        "plz": "39104",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Karl-Schmidt-Stra\u00dfe 25   ",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211516"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/MD\/Kitas\/Karl-Schmidt-Stra\u00dfe\/Karl1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "HOT -Alte Bude",
        "plz": "39104",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Karl-Schmidt-Str.12",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.637803",
        "latitude": "52.1056183",
        "id": "210765"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "KJH Fuchsbau",
        "plz": "39112",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Am Fuchsberg 2",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6191495",
        "latitude": "52.1132051",
        "id": "211574"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort \"Stormstra\u00dfe\"",
        "plz": "39118",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Stormstra\u00dfe 15",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6082",
        "latitude": "52.13903",
        "id": "211301"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Kitas\/Hort Stormstrasse.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Stadtteilmanagement (SM) Neu Olvenstedt",
        "plz": "39130",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Scharnhorstring 38",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.586680000000001",
        "latitude": "52.14879",
        "id": "211597"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Magdeburg",
        "plz": "39106",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Walther-Rathenau-Stra\u00dfe 30",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6383812",
        "latitude": "52.1393723",
        "id": "211588"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Jugendwerkstatt nach \u00a7 13 SGB VIII",
        "plz": "39104",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Karl-Schmidt-Stra\u00dfe 12",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6046679",
        "latitude": "52.1024885",
        "id": "211589"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mobile Jugendarbeit f\u00fcr Migrant*innen \/ Streetwork",
        "plz": "39104",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Karl-Schmidt-Stra\u00dfe 12",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6371313",
        "latitude": "52.105041",
        "id": "211590"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwohnen Salbker Stra\u00dfe nach \u00a713 Abs. 3 SGB VIII",
        "plz": "39120",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Salbker Str. 8",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.62364",
        "latitude": "52.09795",
        "id": "211591"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Individuelle Aktivierung \"Auf Kurs\"",
        "plz": "39118",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Brenneckestra\u00dfe 95",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.604667899999981",
        "latitude": "52.1024885",
        "id": "211592"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "AGH MAE - Stabilisierung in T\u00e4tigkeit",
        "plz": "39118",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Brenneckestra\u00dfe 95",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.604667899999981",
        "latitude": "52.1024885",
        "id": "211593"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jobbr\u00fccke PLUS - Integration von Asylbewerbern und Fl\u00fcchtlingen in Arbeit und Ausbildung in\/f\u00fcr Sachsen-Anhalt",
        "plz": "39106",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Walther-Rathenau-Stra\u00dfe 30",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6383812",
        "latitude": "52.1393723",
        "id": "211596"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Stadtteilmanagement (SM) Neue & Alte Neustadt",
        "plz": "39124",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "L\u00fcbecker Str. 21B",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.6362791",
        "latitude": "52.1555075",
        "id": "211598"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Begegnungszentrum Kannenstieg Projekt \"Mittendrin\"",
        "plz": "39128",
        "city": "Magdeburg",
        "street": "Johannes-R.-Becher-Stra\u00dfe 56",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.62467",
        "latitude": "52.1706863",
        "id": "211868"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Mainz",
        "plz": "55116",
        "city": "Mainz",
        "street": "Kaiserstra\u00dfe 17",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.2764405",
        "latitude": "49.999997",
        "id": "204253"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Freiwilligendienste\/IB_Suedwest_Freiwilligendienste_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendhilfe Mainz",
        "plz": "55118",
        "city": "Mainz",
        "street": "Boppstr. 26a",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.2589024",
        "latitude": "50.0048982",
        "id": "210190"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Erziehungshilfe\/IB_Suedwest_Erziehungshilfe_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Haus des Jugendrechts Mainz ",
        "plz": "55118",
        "city": "Mainz",
        "street": "Erthalstr. 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.2589902",
        "latitude": "50.00266",
        "id": "210188"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Mainz\/Haus des Jugendrechts\/IB_Mainz_haus-des-Jugendrechts_Justiz_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Mainz ",
        "plz": "55116",
        "city": "Mainz",
        "street": "Kaiserstr. 17",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.2764405",
        "latitude": "49.999997",
        "id": "210511"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Politische Bildung Mainz",
        "plz": "55116",
        "city": "Mainz",
        "street": "Neubrunnenstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.2639964",
        "latitude": "50.0029034",
        "id": "211545"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB Diversity-Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Gesch\u00e4ftsstelle Rheinhessen",
        "plz": "55118",
        "city": "Mainz",
        "street": "Erthalstr. 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.2589902",
        "latitude": "50.00266",
        "id": "211214"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Mainz\/Geschaeftsstelle Mainz\/IB Geschaeftsstelle_Mainz_Kreis Mainz-Bingen_Worms.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Bildungszentrum Mainz",
        "plz": "55116",
        "city": "Mainz",
        "street": "Neubrunnenstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.263996399999996",
        "latitude": "50.0029034",
        "id": "211544"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Mainz\/BZ Main Neubrunnenstra\u00dfe\/IB-Mainz_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kulturelle Begegnungsst\u00e4tte der Generationen",
        "plz": "55116",
        "city": "Mainz",
        "street": "Neubrunnenstra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.2639964",
        "latitude": "50.0029034",
        "id": "211777"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Mainz\/GWO Projekt Mainz\/GWO-Projekt-Mainz_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Au\u00dfenstelle Mannheim",
        "plz": "68199",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Janderstra\u00dfe 2",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.49702",
        "latitude": "49.45492",
        "id": "200211"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Carlo Schmid Schule Mannheim",
        "plz": "68163",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Neckarauer Str. 106-116",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4882378",
        "latitude": "49.4637351",
        "id": "200212"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/BZ Karlsruhe\/IB_Baden_CSS_MA.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mannheim Standort Friedrichstra\u00dfe 37: JobB\u00f6rse Mannheim-Neckarau",
        "plz": "68199",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Friedrichstra\u00dfe 37",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.490459",
        "latitude": "49.4525076",
        "id": "200863"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Physiotherapie Mannheim",
        "plz": "68199",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Janderstr. 6",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4979481",
        "latitude": "49.4553724",
        "id": "200945"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Logop\u00e4die Mannheim ",
        "plz": "68199",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Janderstr. 6",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4979481",
        "latitude": "49.4553724",
        "id": "200949"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mannheim Standort Seckenheimer Landstra\u00dfe 210-220",
        "plz": "68163",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Seckenheimer Landstra\u00dfe 210-220",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.491495",
        "latitude": "49.459551",
        "id": "202201"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mannheim Standort Murgstra\u00dfe 11: Station\u00e4re Jugendwohngruppe",
        "plz": "68167",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Murgstra\u00dfe 11",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.5068972",
        "latitude": "49.457862",
        "id": "202209"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mannheim Jugendtreff Z\u00fcndholz in Mannheim-Rheinau",
        "plz": "68219",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Marie-Curie-Str. 13",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.5414388",
        "latitude": "49.4171183",
        "id": "202210"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mannheim Standort Rheintalbahnstra\u00dfe 47",
        "plz": "68199",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Rheintalbahnstr. 47",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4908685",
        "latitude": "49.4615914",
        "id": "202215"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mannheim Standort Neckarauer Stra\u00dfe 3-5 (\"Alte Post\")",
        "plz": "68199",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Neckarauer Str. 3-5",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4945835",
        "latitude": "49.4549081",
        "id": "202224"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Ergotherapie Mannheim",
        "plz": "68199",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Janderstr. 6",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4979481",
        "latitude": "49.4553724",
        "id": "202468"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Arbeitserzieherausbildung an der Carlo Schmid Schule Mannheim",
        "plz": "68163",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Neckarauer Str. 106-116",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4979481",
        "latitude": "49.4553724",
        "id": "210410"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB_Webseite-Slider_Arbeitserzieher.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "*Internationaler Bund Mannheim* Bildung & Soziales",
        "plz": "68163",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Neckarauer Stra\u00dfe 106-116",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4882378",
        "latitude": "49.4637351",
        "id": "209994"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mannheim Standort Industriestra\u00dfe 2a ",
        "plz": "68169",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Industriestr. 2a",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4592327",
        "latitude": "49.5049371",
        "id": "210756"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hochschule der Wirtschaft f\u00fcr Management ",
        "plz": "68163",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Oskar-Meixner-Str. 4-6",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4843206",
        "latitude": "49.4696789",
        "id": "211187"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Mannheim Standort Fabrikstationsstra\u00dfe 18-26",
        "plz": "68163",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Fabrikstationsstra\u00dfe 18-26",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.4882378",
        "latitude": "49.4637351",
        "id": "211255"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00d6kologischer Lehrgarten Mannheim",
        "plz": "68199",
        "city": "Mannheim",
        "street": "Donaustra\u00dfe \/ Ecke Innstra\u00dfe",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.505890000000022",
        "latitude": "49.44959",
        "id": "211453"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Marburg ",
        "plz": "35037",
        "city": "Marburg",
        "street": "Gutenbergstra\u00dfe 19",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.769059999999968",
        "latitude": "50.8052717",
        "id": "210306"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_JMD_Migration_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Marburg ",
        "plz": "35037",
        "city": "Marburg",
        "street": "Gutenbergstra\u00dfe 19",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.769059999999968",
        "latitude": "50.8052717",
        "id": "210526"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Freiwilligendienste\/IB_Suedwest_Freiwilligendienste_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Mayen\/ Albert-Schweizer-Realschule plus",
        "plz": "56727",
        "city": "Mayen",
        "street": "Joignystra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.21896",
        "latitude": "50.32157",
        "id": "211653"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Seniorenzentrum \"Louise Otto-Peters\"",
        "plz": "01662",
        "city": "Mei\u00dfen",
        "street": "Rote Gasse 43",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.4941233",
        "latitude": "51.1538676",
        "id": "209100"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Melle ",
        "plz": "49324",
        "city": "Melle",
        "street": "Oldendorfer Str. 45",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "8.3344748",
        "latitude": "52.2090197",
        "id": "202883"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Mendig\/ Realschule plus",
        "plz": "56743",
        "city": "Mendig",
        "street": "Fallerstra\u00dfe 49",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.264027100000001",
        "latitude": "50.3707872",
        "id": "211654"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Gesonderte Beratung und Betreuung",
        "plz": "06217",
        "city": "Merseburg",
        "street": "Ro\u00dfmarkt 2",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.000417599999992",
        "latitude": "51.3533541",
        "id": "211619"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "JMD Merzig (Jugendmigrationsdienst)",
        "plz": "66663",
        "city": "Merzig",
        "street": "Torstr. 28d",
        "federal_state": "Saarland",
        "longitude": "6.6366373",
        "latitude": "49.4457567",
        "id": "201937"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sozialarbeit an Schulen Mittenaar",
        "plz": "35756",
        "city": "Mittenaar",
        "street": "Schulstr. 13",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.37381362915039",
        "latitude": "50.68781238573696",
        "id": "211026"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Jugendliche_Standort1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule Adolf-Reichwein-Schule (OGS)",
        "plz": "47441",
        "city": "Moers",
        "street": "Reichweinstr. 2",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.6342769",
        "latitude": "51.4425115",
        "id": "210019"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/FD_SachsenOst\/kindergarten-981518_1920.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Moers ",
        "plz": "47441",
        "city": "Moers",
        "street": "Bullermannshof 2 c",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.6168903",
        "latitude": "51.4591403",
        "id": "209418"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Moers ",
        "plz": "47441",
        "city": "Moers",
        "street": "Augustastr. 6",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.634519",
        "latitude": "51.4496357",
        "id": "210649"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Kreis Herzogtum Lauenburg  ",
        "plz": "23879",
        "city": "M\u00f6lln",
        "street": "Hauptstra\u00dfe 49",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.6881",
        "latitude": "53.628223",
        "id": "210592"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Amb. Hilfen L\u00fcbeck-Ostholstein\/team-spirit-2447163_1920.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kreis Herzogtum Lauenburg",
        "plz": "23879",
        "city": "M\u00f6lln, Kreis Herzogtum Lauenburg",
        "street": "Hauptstr. 49",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.6856914",
        "latitude": "53.6267651",
        "id": "211166"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Anne-Frank-Realschule plus",
        "plz": "56410",
        "city": "Montabaur",
        "street": "W\u00f6lfschesbitzstr. 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.81958",
        "latitude": "50.43874",
        "id": "211332"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Heinrich-Roth-Schule Realschule plus",
        "plz": "56410",
        "city": "Montabaur",
        "street": "Humboldtstr. 15",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.815339999999999",
        "latitude": "50.44097",
        "id": "211333"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ausbildungsbegleitende Hilfen (abH) Montabaur",
        "plz": "56410",
        "city": "Montabaur",
        "street": "Sauertalstra\u00dfe 19",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.8334442999999965",
        "latitude": "50.43652489999999",
        "id": "211478"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Montabaur\/IB_abh__Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita im K\u00e4ppele in M\u00fchlacker",
        "plz": "75417",
        "city": "M\u00fchlacker",
        "street": "Im K\u00e4ppele 4",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.8373269",
        "latitude": "48.9472237",
        "id": "211798"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/kitas\/preview_header_kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte M\u00fclheim ",
        "plz": "45468",
        "city": "M\u00fclheim an der Ruhr",
        "street": "Lahnstra\u00dfe 42",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.8795582000000195",
        "latitude": "51.42976340000001",
        "id": "211059"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum M\u00fcllheim",
        "plz": "79379",
        "city": "M\u00fcllheim",
        "street": "Am Torhaus 1-3",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.61101",
        "latitude": "47.81203",
        "id": "202475"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft M\u00fcncheberg ",
        "plz": "15374",
        "city": "M\u00fcncheberg",
        "street": "Seelower Str. 7F",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.16249",
        "latitude": "52.5017",
        "id": "211701"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration VER Verselbstst\u00e4ndigung",
        "plz": "80336",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Goethestr. 43, R\u00fcckgeb\u00e4ude",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.558532",
        "latitude": "48.1341531",
        "id": "201933"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/SST_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcd Gesch\u00e4ftsstelle Bayern",
        "plz": "80797",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Elisabethstr. 87 \/ IV",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5587466",
        "latitude": "48.1609561",
        "id": "202601"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration Sprachinstitut M\u00fcnchen",
        "plz": "80337",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Lindwurmstr. 117",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5546976",
        "latitude": "48.1277494",
        "id": "202602"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/SIM_4_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration Jugendmigrationsdienst M\u00fcnchen",
        "plz": "80337",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Lindwurmstr. 117",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5546976",
        "latitude": "48.1277494",
        "id": "202603"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/JMD_3_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern",
        "plz": "80999",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Georg-Reism\u00fcller-Stra\u00dfe 26",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.464407",
        "latitude": "48.1939125",
        "id": "202613"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration M\u00e4dchenschutzstelle ",
        "plz": "80336",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Goethestr. 43, R\u00fcckgeb\u00e4ude",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.558532",
        "latitude": "48.1341531",
        "id": "202616"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/SST_Treppe_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration FamilienInterventionsTeam ",
        "plz": "80336",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Goethestra\u00dfe 43",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.558898",
        "latitude": "48.1340371",
        "id": "202617"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/FIT_4_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration Schulsozialarbeit",
        "plz": "81379",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Zielstattstr. 74",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5195713",
        "latitude": "48.1018389",
        "id": "202842"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/Schule_1_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Betreuung im Beherbergungsbetrieb Alzeyer Stra\u00dfe",
        "plz": "80993",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Triebstra\u00dfe 14",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.525593",
        "latitude": "48.186222",
        "id": "211359"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region S\u00fcdbayern ",
        "plz": "80993",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Triebstr. 14",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5291999999999",
        "latitude": "48.18708",
        "id": "211211"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/S\u00fcdbayern\/SuedbayernTitelbild_500_280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Koko on Tour - IB S\u00fcd Jugendhilfe & Migration",
        "plz": "80336",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Goethestra\u00dfe 43",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.558898",
        "latitude": "48.1340371",
        "id": "211538"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Betreuung in Beherbergungsbetrieben",
        "plz": "80807",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Petuelring 104",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5696713",
        "latitude": "48.1774751",
        "id": "211542"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration MAMoo M\u00e4dchenApartments in Moosach",
        "plz": "80993",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Triebstr. 14",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5291999999999",
        "latitude": "48.18708",
        "id": "211369"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/MAMoo_1_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Physiotherapie M\u00fcnchen",
        "plz": "80337",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Lindwurmstr. 131",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.55413",
        "latitude": "48.12665",
        "id": "210408"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Ergotherapie M\u00fcnchen",
        "plz": "80337",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Lindwurmstr. 131",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.55413",
        "latitude": "48.12665",
        "id": "210406"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration",
        "plz": "80336",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Goethestr. 43",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.558532",
        "latitude": "48.1341531",
        "id": "210064"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/JuHiMi Cover_klein_Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Ambulante Hilfen ",
        "plz": "81375",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Gro\u00dfhaderner Str. 60",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.4817347000001",
        "latitude": "48.1229357",
        "id": "210038"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Ambulante Hilfen - Aufsuchende SozialArbeit",
        "plz": "81379",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Aidenbachstra\u00dfe 52a",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.523341",
        "latitude": "48.0971817",
        "id": "210665"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Ambulante Hilfen - Unterst\u00fctztes Wohnen",
        "plz": "81379",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Aidenbachstra\u00dfe 52a",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.523341",
        "latitude": "48.0971817",
        "id": "210675"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste M\u00fcnchen FSJ\/BFD",
        "plz": "80992",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Dessauerstra\u00dfe 9",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5317068",
        "latitude": "48.181058",
        "id": "210753"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "apartmenthaus international",
        "plz": "80993",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Triebstra\u00dfe 14",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.529127099999982",
        "latitude": "48.18694550000001",
        "id": "211528"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/S\u00fcdbayern\/apartmenthaus500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ellis-Kaut-Schule M\u00fcnchen (FOS)",
        "plz": "80939",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "L\u00fctzelsteiner Str. 1A",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.61278500000003",
        "latitude": "48.19462499999999",
        "id": "211529"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/S\u00fcdbayern\/Ellis_Kaut_Portrait_Ly_01 500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Ambulante Hilfen - Clearinghaus Gro\u00dfhadernerstra\u00dfe",
        "plz": "81375",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Gro\u00dfhaderner Str. 60",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.4821626",
        "latitude": "48.1229971",
        "id": "210915"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Projekt Arbeit und Besch\u00e4ftigung (T-BSS)",
        "plz": "80999",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Georg-Reism\u00fcller-Stra\u00dfe 26",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.4650081",
        "latitude": "48.1936424",
        "id": "211021"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Wiedereingliederungshilfe",
        "plz": "80999",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Georg-Reism\u00fcller-Stra\u00dfe 26",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.4650081",
        "latitude": "48.1936424",
        "id": "211046"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration M\u00e4dchenwohngruppe M\u00b3",
        "plz": "81477",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Reism\u00fchlenstra\u00dfe 28",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5172133",
        "latitude": "48.0890561",
        "id": "211066"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/mHochDrei_1_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Betreuung im Beherbergungsbetrieb Wilhelmine-Reichard-Stra\u00dfe",
        "plz": "80935",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Wilhelmine-Reichard-Stra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.5400801",
        "latitude": "48.1922644",
        "id": "211181"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfe & Migration Therapeutische Wohngruppe Rosamunde",
        "plz": "81827",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Rosamundenstr. 4a",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.68921",
        "latitude": "48.11415",
        "id": "211161"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JuhiMi\/Rosamunde_Galerie.gif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Betreuung im Beherbergungsbetrieb Waldmeisterstra\u00dfe",
        "plz": "80995",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Lerchenstra\u00dfe 14",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.54694",
        "latitude": "48.20379",
        "id": "211226"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Betreuung im Berherbergungsbetrieb Karlsfelder Stra\u00dfe",
        "plz": "80995",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Karlsfelder Stra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.526322",
        "latitude": "48.218257",
        "id": "211286"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Langzeit- und \u00dcbergangshilfe Allach ",
        "plz": "80999",
        "city": "M\u00fcnchen",
        "street": "Georg-Reism\u00fcller-Str. 26",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.464407",
        "latitude": "48.1939125",
        "id": "211276"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/dokumente\/test_hands_500x280.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Nachtsheim\/ St. Stephanus Realschule plus",
        "plz": "56729",
        "city": "Nachtsheim",
        "street": "Greimerst\u00e4lchen 3",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.0612899",
        "latitude": "50.31656359999999",
        "id": "211663"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Integrierte Gesamtschule Nast\u00e4tten",
        "plz": "56355",
        "city": "Nast\u00e4tten",
        "street": "Pestalozzistr. 1 ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.859945",
        "latitude": "50.196105",
        "id": "211310"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Nast\u00e4tten\/ Integrierte Gesamtschule",
        "plz": "56355",
        "city": "Nast\u00e4tten",
        "street": "Pestalozzistra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.859945",
        "latitude": "50.196105",
        "id": "211672"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Freiwilligendienste",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.8102633",
        "latitude": "51.1587053",
        "id": "211422"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - BaE kooperativ",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.810263299999974",
        "latitude": "51.15870530000001",
        "id": "211623"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Burgenlandkreis Gesch\u00e4ftsstelle",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.8102633",
        "latitude": "51.1587053",
        "id": "207607"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Berufsvorbereitende Bildungsma\u00dfnahmen (BvB)",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Peter-Paul-Stra\u00dfe 7",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.803959899999995",
        "latitude": "51.15979379999999",
        "id": "211624"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Pflege braucht Zukunft!",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.8102633",
        "latitude": "51.1587053",
        "id": "211468"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Schulsozialarbeit",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.8102633",
        "latitude": "51.1587053",
        "id": "211615"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Seniorenarbeit",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.810263299999974",
        "latitude": "51.15870530000001",
        "id": "211616"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - T\u00e4ter-Opfer-Ausgleich",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.8102633",
        "latitude": "51.1587053",
        "id": "211617"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - ZEBRA",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.8102633",
        "latitude": "51.1587053",
        "id": "211618"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Jugendberatungsstellen",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.810263299999974",
        "latitude": "51.15870530000001",
        "id": "211620"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Integrative Wohngruppe",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Fischstra\u00dfe 11",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.810493500000007",
        "latitude": "51.1546234",
        "id": "211626"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - IvAF (ESF-Integrationsrichtlinie)",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Peter-Paul-Stra\u00dfe 7",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.8039599",
        "latitude": "51.1597938",
        "id": "211627"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Jugendmigrationsdienste",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Friedrich-Nietzsche-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.810263299999974",
        "latitude": "51.15870530000001",
        "id": "211629"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Soziale Beratungsstelle",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Jakobsring 3",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.813359",
        "latitude": "51.1494182",
        "id": "211630"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Fr\u00fche Hilfen",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Jakobsring 3",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.813359",
        "latitude": "51.1494182",
        "id": "211765"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK Familien-, Ehe-, Lebens- und Erziehungsberatung",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Jakobsring 3",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.813359",
        "latitude": "51.1494182",
        "id": "211766"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK Schwangerschaftsberatung und Schwangerschaftskonfliktberatung",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Jakobsring 3",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.813359",
        "latitude": "51.1494182",
        "id": "211767"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK Sozialp\u00e4dagogische Familienhilfe und Erziehungsbeistand",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Jakobsring 3",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.813359",
        "latitude": "51.1494182",
        "id": "211768"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK- Respect Coaches",
        "plz": "06618",
        "city": "Naumburg (Saale)",
        "street": "Curt-Becker-Platz 3",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.8142684",
        "latitude": "51.1518007",
        "id": "211873"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Freiherr-vom-Stein-Realschule plus",
        "plz": "56412",
        "city": "Nentershausen",
        "street": "Rheinstr. 12-14",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.939430000000001",
        "latitude": "50.41981",
        "id": "211315"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen Usinger Land Behindertenhilfe Hochtaunus",
        "plz": "61267",
        "city": "Neu-Anspach",
        "street": "Langgasse 15",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.507",
        "latitude": "50.29",
        "id": "210066"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB-Behindertenhilfe\/BE II\/BE II BeWo Usinger Land\/BE II BeWo Usinger Land Dreiergruppe Impressionen.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sozialp\u00e4dagogisch-therapeutische Wohngemeinschaft Atelier ",
        "plz": "17034",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Atelierstr. 5",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.272",
        "latitude": "53.574",
        "id": "206213"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita \"L\u00fctt Matten\" Neubrandenburg",
        "plz": "17036",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Ikarusstr. 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.29087",
        "latitude": "53.55316",
        "id": "206326"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Neubrandenburg\/Luett_Matten\/MSP_IM_Luett_Matten6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Neubrandenburg ",
        "plz": "17036",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Juri-Gagarin-Ring 2",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.29160969999998",
        "latitude": "53.5558248",
        "id": "206328"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngemeinschaft Waldblick",
        "plz": "17033",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Ebereschenstr. 37",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.25421",
        "latitude": "53.52005",
        "id": "206332"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesgruppe Neubrandenburg ",
        "plz": "17036",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Salvador-Allende-Stra\u00dfe 7",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.29281",
        "latitude": "53.549471",
        "id": "206345"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "KGS \"Stella\" ",
        "plz": "17033",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Robert-Blum-Str. 30",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.25053",
        "latitude": "53.56156",
        "id": "206391"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_12.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinderhort Stella ",
        "plz": "17033",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Robert-Blum-Str. 30",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.25053",
        "latitude": "53.56156",
        "id": "210795"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngemeinschaft Tollenseklee",
        "plz": "17036",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Allendestr. 5",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.292",
        "latitude": "53.549",
        "id": "211009"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit am RBB Neubrandenburg GeSoTec ",
        "plz": "17034",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Sponholzer Stra\u00dfe 18",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.283",
        "latitude": "53.563",
        "id": "211050"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen",
        "plz": "17036",
        "city": "Neubrandenburg",
        "street": "Einsteinstra\u00dfe 11",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.2982163",
        "latitude": "53.5564788",
        "id": "211488"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Vergleichbare Einrichtung nach \u00a751 SGB IX",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen",
        "street": "Ziegelstr. 16",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7103765",
        "latitude": "52.5229952",
        "id": "200746"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region Brandenburg Nordost",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen",
        "street": "Ziegelstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7103765",
        "latitude": "52.5229952",
        "id": "207504"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNO\/BBNO_Home\/nhg_Standort_2017.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "ARCHE-Neuenhagen",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen",
        "street": "Carl-Schm\u00e4cke-Str. 33",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.6923364",
        "latitude": "52.5319467",
        "id": "207516"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Oberschule Neuenhagen",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen",
        "street": "Ziegelstr. 16",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7103765",
        "latitude": "52.5229952",
        "id": "207536"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhaus BLAUPAUSE",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen",
        "street": "Dorfstr. 8",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.6385736",
        "latitude": "52.5455322",
        "id": "207539"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Eltern-Kind-Zentrum ",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen",
        "street": "Carl-Schm\u00e4cke-Str. 33",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.66861",
        "latitude": "52.51544",
        "id": "211356"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen - Brandenburg Nordost",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen",
        "street": "Ziegelstr. 16",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7103765",
        "latitude": "52.5229952",
        "id": "211401"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region Brandenburg Nordost - Internationale Arbeit",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen",
        "street": "Ziegelstr. 16",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7103765",
        "latitude": "52.5229952",
        "id": "211159"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita \"Kleine Sprachf\u00fcchse\"",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen",
        "street": "Str. 1 Nr. 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.6859589",
        "latitude": "52.5294767",
        "id": "211248"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNO\/Kita\/NHG\/Kleine Sprachf\u00fcchse\/Neuenhagen_Kita_Sprachf\u00fcchse_500x280px (1) .jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufliche Schule Neuenhagen",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen bei Berlin",
        "street": "Ziegelstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7103794",
        "latitude": "52.5238025",
        "id": "200674"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Region Brandenburg Nordost",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen bei Berlin",
        "street": "Ziegelstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.709426",
        "latitude": "52.517598",
        "id": "211259"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNO\/Freiwilligendienste\/DSC06305_beschnitten.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Erziehungshilfen - Brandenburg Nordost",
        "plz": "15366",
        "city": "Neuenhagen bei Berlin",
        "street": "Ziegelstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7103794",
        "latitude": "52.5238025",
        "id": "211716"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Neuhardenberg",
        "plz": "15320",
        "city": "Neuhardenberg",
        "street": "Friedrich-Engels-Stra\u00dfe 46 - 49",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.2399",
        "latitude": "52.58835",
        "id": "211702"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulant Betreutes Wohnen Neukloster",
        "plz": "23992",
        "city": "Neukloster",
        "street": "Hauptstra\u00dfe 21",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.6828505",
        "latitude": "53.8649845",
        "id": "211712"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendwohngruppe Neum\u00fcnster",
        "plz": "24539",
        "city": "Neum\u00fcnster",
        "street": "Segeberger Stra\u00dfe 45 - 47",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.01925",
        "latitude": "54.0546",
        "id": "206660"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Ju-T.O.E.R.N \u2022 Neum\u00fcnster",
        "plz": "24534",
        "city": "Neum\u00fcnster",
        "street": "Christianstra\u00dfe 59",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.0192377",
        "latitude": "54.0545606",
        "id": "211471"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Ju-TOERN\/DSC_2060.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Jugendhilfe Neum\u00fcnster",
        "plz": "24534",
        "city": "Neum\u00fcnster",
        "street": "Christianstra\u00dfe 59",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "9.9889711",
        "latitude": "54.0791335",
        "id": "211754"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Amb. Hilfen Norderstedt\/5_6_Ambulante Hilfen.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Standort Neuruppin",
        "plz": "16816",
        "city": "Neuruppin",
        "street": "Otto-Grotewohl-Str. 1 a",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.79479146",
        "latitude": "52.91198831",
        "id": "207537"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita \"Fontaneknirpse\" ",
        "plz": "16816",
        "city": "Neuruppin",
        "street": "Eisenbahnstra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.794227",
        "latitude": "52.925504",
        "id": "211139"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_11.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Seniorengerechtes Wohnen - Neuruppin",
        "plz": "16816",
        "city": "Neuruppin",
        "street": "Schulzenstra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.80505",
        "latitude": "52.92796",
        "id": "211781"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Rhein Kreis Neuss ",
        "plz": "41462",
        "city": "Neuss",
        "street": "Fesserstr. 21 ",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.6785219",
        "latitude": "51.2118495",
        "id": "210217"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Bautzen\/Kamenz\/Neustadt, Standort  Neustadt\/Sa.",
        "plz": "01844",
        "city": "Neustadt (Sachsen)",
        "street": "Berghausstr. 3 a",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.2156",
        "latitude": "51.02001",
        "id": "208206"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Elektro_3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Realschule plus Neustadt\/Wied",
        "plz": "53577",
        "city": "Neustadt (Wied)",
        "street": "Im Engelsgarten ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.4289787",
        "latitude": "50.6220306",
        "id": "211879"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Neuwied-Niederbieber\/ Realschule plus",
        "plz": "56567",
        "city": "Neuwied",
        "street": "In der Lach 4",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.468490000000001",
        "latitude": "50.4623984",
        "id": "211677"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach In Neuwied\/ IGS Johanna Loewenherz",
        "plz": "56564",
        "city": "Neuwied",
        "street": "Friedrich-Siegert-Stra\u00dfe 3",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.4672063",
        "latitude": "50.42693759999999",
        "id": "211678"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Kinzing-Schule FSP Lernen",
        "plz": "56564",
        "city": "Neuwied",
        "street": "Beverwijker Ring 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.4748579",
        "latitude": "50.4486947",
        "id": "211880"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Realschule plus Neuwied",
        "plz": "56567",
        "city": "Neuwied",
        "street": "Marienstra\u00dfe 21",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.4486315",
        "latitude": "50.4462392",
        "id": "211881"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Realschule plus Neuwied-Niederbieber",
        "plz": "56567",
        "city": "Neuwied",
        "street": "In der Lach 4",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.468490000000001",
        "latitude": "50.4623984",
        "id": "211882"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Integrierte Gesamtschule Neuwied",
        "plz": "56564",
        "city": "Neuwied",
        "street": "Friedrich-Siegert-Stra\u00dfe 3",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.4672063",
        "latitude": "50.4269376",
        "id": "211883"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnhaus Nidderau",
        "plz": "61130",
        "city": "Nidderau, Hessen",
        "street": "Hanauer Str. 29",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.9071648",
        "latitude": "50.22231619999999",
        "id": "211189"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Nidderau\/IB_Nidderau_Wohnhaus_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Verbundwohnungen Niederg\u00f6rsdorf",
        "plz": "14913",
        "city": "Niederg\u00f6rsdorf",
        "street": "Ahornweg 2A",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.99503",
        "latitude": "52.01088",
        "id": "211704"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Niesky",
        "plz": "02906",
        "city": "Niesky",
        "street": "Muskauer Str. 23 a",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.82313",
        "latitude": "51.29606",
        "id": "211191"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Beratung_2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Kreis Segeberg",
        "plz": "22844",
        "city": "Norderstedt",
        "street": "Ulzburger Str. 468",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "9.9971901",
        "latitude": "53.7317083",
        "id": "211815"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Jugendliche_3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen Norderstedt \/ Kreis Segeberg",
        "plz": "22488",
        "city": "Norderstedt",
        "street": "Ulzburger Str. 468",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "9.9979887",
        "latitude": "53.722098",
        "id": "211570"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Amb. Hilfen Norderstedt\/5_6_Ambulante Hilfen.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste N\u00fcrnberg FSJ\/BFD",
        "plz": "90443",
        "city": "N\u00fcrnberg",
        "street": "Schanz\u00e4ckerstr. 10",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.0681168",
        "latitude": "49.4457519",
        "id": "202610"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Bayern\/fd-nuernberg\/fd-nbg_500x280_standort_nuernberg.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum N\u00fcrnberg ",
        "plz": "90443",
        "city": "N\u00fcrnberg",
        "street": "Schanz\u00e4ckerstra\u00dfe 10",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.065479",
        "latitude": "49.4454044",
        "id": "210329"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationale Freiwilligendienste, Volunteers' Abroad Programs, IB VAP Franken",
        "plz": "90443",
        "city": "N\u00fcrnberg",
        "street": "Schanz\u00e4ckerstr. 10",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.0681168",
        "latitude": "49.4457519",
        "id": "210515"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Asperg\/29489788_L_Lvnel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Physiotherapie N\u00fcrnberg",
        "plz": "90409",
        "city": "N\u00fcrnberg",
        "street": "Rollnerstr. 111",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.0818758",
        "latitude": "49.4672808",
        "id": "211005"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita Gr\u00fcnschnabel N\u00fcrnberg ",
        "plz": "90431",
        "city": "N\u00fcrnberg",
        "street": "Hautschstr. 3",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.0363995",
        "latitude": "49.4541792",
        "id": "211020"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Bayern\/IB Franken\/Kita_Gruenschnabel\/IMG_1595.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum N\u00fcrtingen ",
        "plz": "72622",
        "city": "N\u00fcrtingen",
        "street": "Hohes Gestade 11",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.336236",
        "latitude": "48.6369336",
        "id": "202487"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "TG Osterfeld",
        "plz": "46119",
        "city": "Oberhausen",
        "street": "Bergstr. 196",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.8843035",
        "latitude": "51.517501",
        "id": "201916"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfezentrum Oberhausen",
        "plz": "46147",
        "city": "Oberhausen",
        "street": "Kastellstr. 1",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.7878549",
        "latitude": "51.5247959",
        "id": "209844"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kinderwelt",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Lange Str. 108",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.601863",
        "latitude": "50.198326",
        "id": "204503"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Jugendliche_OKJA_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnhaus Borkenberg ",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Borkenberg 11",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.563248",
        "latitude": "50.211595",
        "id": "204505"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/Wohnhaus Borkenberg\/IB_Oberursel_Wohnhaus-Borkenberg_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sch\u00fclerzentrum Stierstadt",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Kiesweg 17 \/ Ecke R\u00f6merstr.",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5769836",
        "latitude": "50.1813713",
        "id": "204506"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/Sch\u00fclerzentrum Stierstadt\/IB_Oberursel_Stierstadt_Schuelerzentrum_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendtreff U59",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Urselbachstr. 59",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5967171",
        "latitude": "50.1803054",
        "id": "204513"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_JMD_Migration_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Integrationsb\u00fcro f\u00fcr Migrantinnen und Migranten",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Borkenberg 11",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.563248",
        "latitude": "50.211595",
        "id": "210469"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/Integrationsb\u00fcro\/IB_Oberursel_Integrationsbuero_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesst\u00e4tte Bommersheim ",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Bommersheimer Str. 60",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.597068",
        "latitude": "50.196888",
        "id": "210320"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/Tagesst\u00e4tte Bommersheim\/IB_Oberursel_Tagesst\u00e4tte-Bommersheim_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Hilfen Hochtaunus ",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Bommersheimer Str. 70",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.59789",
        "latitude": "50.19765",
        "id": "210252"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/Offene Hilfen\/IB-Oberursel_Offene-Hilfen_Behindertenhilfe_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Heilp\u00e4dagogische Wohneinrichtung Bommersheim",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Spessartstr. 18",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5968138",
        "latitude": "50.1968893",
        "id": "210067"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/Heilp\u00e4dagogische Wohneinrichtung Bommersheim\/2017\/IB_Oberursel_Heilpaedagogische-Wohneinrichtung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Au\u00dfenwohngruppen Vordertaunus",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Adenauerallee 14",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.584538",
        "latitude": "50.1995849",
        "id": "209982"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB-Behindertenhilfe\/BE II\/BE II AWG Vordertaunus\/BE II_AWG Vordertaunus_02a.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcdwest gGmbH - Region Hessen Mitte",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Bommersheimer Str. 60",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.597068",
        "latitude": "50.196888",
        "id": "209976"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/RL RLP Mitte und Nord\/IB-Hessen-Mitte-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IBETH - IB E\u011fitim ve Toplumsal Hizmetler Limited \u015eirketi (Verbindungsb\u00fcro)",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Bommersheimer Str. 60",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.597068",
        "latitude": "50.196888",
        "id": "210618"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen im Vordertaunus",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Adenauerallee 14",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.584538",
        "latitude": "50.1995849",
        "id": "211399"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/Betreuungs-und Beratungszentrum Oberursel_Hochtaunus\/Betreutes Wohnen\/IB_Oberursel_Betreutes-Wohnen_Galerie2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familien- und Begegnungszentrum Wei\u00dfkirchen",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel",
        "street": "Urselbachstr. 59",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5967171",
        "latitude": "50.1803054",
        "id": "211261"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/Migration_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Hochtaunus",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel (Taunus)",
        "street": "Bommersheimer Str. 60",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.597093200000002",
        "latitude": "50.19716930000001",
        "id": "211392"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/IB Hochtaunus\/IB_Hochtaunus_Standorte.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationale Arbeit: Ideen, Projekte, Ziele  in der IB S\u00fcdwest gGmbH",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel (Taunus)",
        "street": "Bommersheimer Str. 60",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.596810000000005",
        "latitude": "50.19736999999999",
        "id": "211523"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Internationale Arbeit\/Internationale-Arbeit_Standort2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hilfen zur Erziehung im Hochtaunus",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel (Taunus)",
        "street": "Bommersheimer Str. 60",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.597093200000002",
        "latitude": "50.19716930000001",
        "id": "211398"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/Betreuungs-und Beratungszentrum Oberursel_Hochtaunus\/HZE\/IB_Oberursel_HZE-Hochtaunus_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "EUTB Hochtaunus",
        "plz": "61440",
        "city": "Oberursel (Taunus)",
        "street": "Oberh\u00f6chstadter Str. 4",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5821996",
        "latitude": "50.2004456",
        "id": "211817"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Oberursel\/EUTB\/IB_EUTB_Oberursel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Offenbach",
        "plz": "63071",
        "city": "Offenbach",
        "street": "Rowentastr. 9",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7719597",
        "latitude": "50.0871663",
        "id": "204410"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_Suedwest_Berufliche-Bildung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita Kinderkiste",
        "plz": "63065",
        "city": "Offenbach",
        "street": "Ziegelstr. 27",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7663869",
        "latitude": "50.1058326",
        "id": "204415"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Kinderfoerderung und Betreuung\/IB_Suedwest_Kinderfoerderung_Betreuung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Die Kaiserstrolche\" ",
        "plz": "63065",
        "city": "Offenbach",
        "street": "Kaiserstr. 99",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7575224",
        "latitude": "50.108602",
        "id": "204416"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Kinderfoerderung und Betreuung\/IB_Suedwest_Kinderfoerderung_Betreuung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sozialp\u00e4dagogische Familienhilfe (SPFH) in Offenbach ",
        "plz": "63067",
        "city": "Offenbach",
        "street": "Taunusstr. 32",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.753851",
        "latitude": "50.1089131",
        "id": "204418"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Offenbach\/Sozailp\u00e4dagogische Familienhilfe\/IB-Offenbach_Sozialp\u00e4dagogische-Familienhilfe_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum \"Treff Waldhof\" ",
        "plz": "63073",
        "city": "Offenbach",
        "street": "Ottersfuhrstr. 10",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.8242707",
        "latitude": "50.0859444",
        "id": "204420"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL V 2017\/Treff Waldhof\/IB-Waldhof_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fanprojekt Offenbach ",
        "plz": "63067",
        "city": "Offenbach",
        "street": "Luisenstr. 61",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7567048",
        "latitude": "50.1038678",
        "id": "204677"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Fanprojekt Offenbach\/IB-Fanprojekt_Offenbach_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Offenbach ",
        "plz": "63065",
        "city": "Offenbach",
        "street": "Bleichstr. 16",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7640499",
        "latitude": "50.1025064",
        "id": "210309"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort Rowentastra\u00dfe  ",
        "plz": "63071",
        "city": "Offenbach",
        "street": "Rowentastr. 9",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7719597",
        "latitude": "50.0871663",
        "id": "211256"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB_Suedwest_Ganztagsbetreuung-an-Schulen_Standort2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen f\u00fcr Abh\u00e4ngigkeitserkrankte in Stadt und Kreis Offenbach am Main",
        "plz": "63065",
        "city": "Offenbach am Main",
        "street": "Bleichstr. 16",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.7640499",
        "latitude": "50.1025064",
        "id": "204425"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Offenbach\/IB_Suchtnachsorge_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen in Stadt und Kreis Offenbach am Main",
        "plz": "63065",
        "city": "Offenbach am Main",
        "street": "Bleichstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.774117299999943",
        "latitude": "50.0868957",
        "id": "211415"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Offenbach\/IB-Offenbach_Betreutes-Wohnen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "BZ Offenburg",
        "plz": "77652",
        "city": "Offenburg",
        "street": "Freiburger Str. 6",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.94208",
        "latitude": "48.47662",
        "id": "210144"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Offenburg",
        "plz": "77652",
        "city": "Offenburg",
        "street": "Freiburger Str. 6",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "7.94208",
        "latitude": "48.47662",
        "id": "211148"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Olpe ",
        "plz": "57462",
        "city": "Olpe",
        "street": "Felmicke 53",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.852448500000037",
        "latitude": "51.0307919",
        "id": "211008"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Olsberg ",
        "plz": "59939",
        "city": "Olsberg",
        "street": "Hauptstr. 116",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "8.4835293",
        "latitude": "51.35453",
        "id": "200396"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Olsberg ",
        "plz": "59939",
        "city": "Olsberg",
        "street": "Hauptstr. 116",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "8.4835293",
        "latitude": "51.35453",
        "id": "205508"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gebrauchtwarenhaus Secondo Oppenheim ",
        "plz": "55276",
        "city": "Oppenheim",
        "street": "Bahnhofstr. 16",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.3579324",
        "latitude": "49.8564629",
        "id": "210108"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Oppenheim\/Secondo\/IB_Secondo-Oppenheim_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "KJH und Soziale Arbeit Oppenheim (Kinder- und Jugendhilfe)",
        "plz": "55276",
        "city": "Oppenheim",
        "street": "Sant-Ambrogio-Ring 31",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.35511",
        "latitude": "49.84596",
        "id": "210877"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Jugendliche_OKJA_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendscout im Landkreis Mainz-Bingen",
        "plz": "55276",
        "city": "Oppenheim",
        "street": "Bahnhofstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.357896400000001",
        "latitude": "49.8570211",
        "id": "211746"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/Jugend-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwohngruppe Oppenheim",
        "plz": "55276",
        "city": "Oppenheim",
        "street": "Rathofstra\u00dfe 18",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.3541549",
        "latitude": "49.8512736",
        "id": "211872"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Oppenheim\/Wohngruppe\/Interkulturelle Wohngruppe_IB Oppenheim_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngemeinschaft \"Miteinander\"",
        "plz": "16515",
        "city": "Oranienburg",
        "street": "Augustin-Sandtner-Stra\u00dfe 19",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.2406599999999",
        "latitude": "52.74805",
        "id": "211581"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNW\/WG Gl\u00fcckskinder\/Bild_Standortliste_WG_Glueckskinder.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Erziehungs- und Familienberatungsstelle Torgau - Au\u00dfenstelle Oschatz",
        "plz": "04758",
        "city": "Oschatz",
        "street": "Hospitalstr. 23",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.111961",
        "latitude": "51.297603",
        "id": "202832"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/Oschatz\/EZB\/Bilder Internet\/P1100195.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesgruppe Oschatz",
        "plz": "04758",
        "city": "Oschatz",
        "street": "An der Klosterkirche 3",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.10531",
        "latitude": "51.29801",
        "id": "210552"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/Oschatz\/TG\/TG.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung im Landkreis Nordsachsen - Standort Oschatz",
        "plz": "04758",
        "city": "Oschatz",
        "street": "An der Klosterkirche 3",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.10531",
        "latitude": "51.29801",
        "id": "211381"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/Oschatz\/TG\/TG.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Osnabr\u00fcck",
        "plz": "49074",
        "city": "Osnabr\u00fcck",
        "street": "M\u00f6serstr.35a",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "8.0539129",
        "latitude": "52.2736436",
        "id": "206506"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB West gGmbH\/Osnabrueck\/IBOSEingang2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kooperativer Hort L\u00fcstringen",
        "plz": "49086",
        "city": "Osnabr\u00fcck",
        "street": "Am Hallenbad 5",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "8.12976639999999",
        "latitude": "52.2733253",
        "id": "211539"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachinstitut Osnabr\u00fcck",
        "plz": "49074",
        "city": "Osnabr\u00fcck",
        "street": "Goethering 22-24",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "8.054272",
        "latitude": "52.2741743",
        "id": "211236"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Osnabr\u00fcck ",
        "plz": "49074",
        "city": "Osnabr\u00fcck",
        "street": "M\u00f6serstr. 35a",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "8.0539129",
        "latitude": "52.2736436",
        "id": "211089"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD IB West\/IB West Osnabr\u00fcck\/Kleddern.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kooperativer Hort Hellern",
        "plz": "49078",
        "city": "Osnabr\u00fcck",
        "street": "Gro\u00dfe Schulstr. 83",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "7.9850211",
        "latitude": "52.2629194",
        "id": "211134"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB West gGmbH\/Osnabrueck\/HortHellern\/aussen36.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Osnabr\u00fcck Ruppenkampstra\u00dfe ",
        "plz": "49084",
        "city": "Osnabr\u00fcck",
        "street": "Ruppenkamp 11",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "8.0875",
        "latitude": "52.27742",
        "id": "211137"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB West gGmbH\/Osnabrueck\/Auszeit\/Ruppenkamp500.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Stadtteiltreff \u00abAlte Kasse\u00bb Hellern",
        "plz": "49078",
        "city": "Osnabr\u00fcck",
        "street": "Kleine Schulstr. 38",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "7.98885",
        "latitude": "52.25899",
        "id": "211237"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB West gGmbH\/Osnabrueck\/AlteKasse\/Bilder\/Alte Kasse Allgemein\/AK_front_1350x425_brb.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte L\u00fcttenH\u00fctt",
        "plz": "49078",
        "city": "Osnabr\u00fcck",
        "street": "Gro\u00dfe Schulstra\u00dfe 83 D",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "7.98606059999997",
        "latitude": "52.2616383",
        "id": "211578"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB West gGmbH\/Osnabrueck\/IB KiTa\/Logo_KiTa_Dez19.jpeg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfezentrum Osterburg",
        "plz": "39606",
        "city": "Osterburg",
        "street": "Stendaler  Str. 33",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.7562367",
        "latitude": "52.7836999",
        "id": "202840"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendarbeit Panketal",
        "plz": "16341",
        "city": "Panketal",
        "street": "Heinestra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.5260644",
        "latitude": "52.6383783",
        "id": "210986"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mehrgenerationenhaus Panketal",
        "plz": "16341",
        "city": "Panketal",
        "street": "Genfer Pl. 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.5263123",
        "latitude": "52.638313",
        "id": "210985"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Famili\u00e4re Aussenstelle Heidig",
        "plz": "17309",
        "city": "Pasewalk",
        "street": "Steinweg 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.999",
        "latitude": "53.506",
        "id": "211038"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita7.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Pasewalk",
        "plz": "17309",
        "city": "Pasewalk",
        "street": "Am Schlachthof 6",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "14.011216900000022",
        "latitude": "53.50884869999999",
        "id": "211493"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Seniorenheim Haus Benedikt",
        "plz": "93080",
        "city": "Pentling",
        "street": "Am Rathaus 3",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "12.0626465",
        "latitude": "48.9795813",
        "id": "202803"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Bayern\/Soziale_Arbeit_Pentling\/KITA.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hand in Hand - Kinderkrippe Pentling",
        "plz": "93080",
        "city": "Pentling",
        "street": "Am Rathaus 3",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "12.0626465",
        "latitude": "48.9795813",
        "id": "210582"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Montessori-Kinderhaus Petershagen",
        "plz": "15370",
        "city": "Petershagen\/Eggersdorf",
        "street": "R\u00fcckertstra\u00dfe 7A",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7845432",
        "latitude": "52.5403445",
        "id": "211633"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNO\/Kita\/IB_Standort_Kita_Petershagen_500x280px_2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendg\u00e4stehaus Pforzheim ",
        "plz": "75172",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Westl.-Karl-Friedrich-Str. 79",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.6905868",
        "latitude": "48.8921593",
        "id": "202517"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Jugendg\u00e4stehaus Pforzheim\/Slider_IMG_3076_bearb.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Carlo Schmid Schule Pforzheim ",
        "plz": "75173",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Bleichstr. 81",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.69539",
        "latitude": "48.8833",
        "id": "210695"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/BZ Karlsruhe\/IB_Baden_CSS_PF.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Pforzheim  ",
        "plz": "75173",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Bleichstr. 64",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.695173",
        "latitude": "48.884898",
        "id": "210778"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst (JMD) Pforzheim und Enzkreis",
        "plz": "75173",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Bleichstr. 64",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.69539",
        "latitude": "48.8833",
        "id": "210816"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB - Bildung & Soziales Pforzheim - Bleichstra\u00dfe 64",
        "plz": "75173",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Bleichstra\u00dfe 64",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.66527",
        "latitude": "48.8992",
        "id": "210907"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Baden\/PF - Standorte\/P1030557a_bearb.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita Natur- und Sportkita in Huchenfeld",
        "plz": "75181",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Hellerichstra\u00dfe 37",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.6887788",
        "latitude": "48.8607986",
        "id": "211802"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/kitas\/preview_header_kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita Sternenf\u00e4nger in Pforzheim",
        "plz": "75172",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Westl.-Karl-Friedrich-Str. 77a",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.6905868",
        "latitude": "48.8921593",
        "id": "211129"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/kitas\/preview_header_kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB - Bildung & Soziales Pforzheim - Bleichstra\u00dfe 68",
        "plz": "75173",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Bleichstra\u00dfe 68",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211774"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Baden\/PF - Standorte\/P1030557a_bearb.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationaler Bund (IB) - Bildung & Soziales Pforzheim - Bleichstra\u00dfe 81",
        "plz": "75173",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Bleichstra\u00dfe 81",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211775"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Baden\/PF - Standorte\/00_K+J Aussenansicht_FotoPetraJaschke_kl.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita Goldstadtkinder in Pforzheim",
        "plz": "75177",
        "city": "Pforzheim",
        "street": "Kronprinzenstra\u00dfe 77",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.6958322",
        "latitude": "48.895449",
        "id": "211801"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/kitas\/preview_header_kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Pirmasens ",
        "plz": "66953",
        "city": "Pirmasens",
        "street": "H\u00f6felsgasse 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6097908",
        "latitude": "49.2032702",
        "id": "204302"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhaus ONE Pirmasens",
        "plz": "66953",
        "city": "Pirmasens",
        "street": "Am Nagelschmiedsberg 6",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6071",
        "latitude": "49.19734",
        "id": "204304"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Jugendsozialarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Pirmasens ",
        "plz": "66953",
        "city": "Pirmasens",
        "street": "Delaware Avenue 5 - 7 & 9",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6094259",
        "latitude": "49.2139925",
        "id": "204322"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Pirmasens BB\/BZ Pirmasens\/Standort\/IB_Pirmasens_Bildungszentrum_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "JuKuWe Pirmasens (JugendKulturWerkstatt)",
        "plz": "66953",
        "city": "Pirmasens",
        "street": "Glockenstr. 12-20",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.61021",
        "latitude": "49.20769",
        "id": "210330"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Kulturarbeit\/IB_Suedwest_Kulturarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcdwest gGmbH - Region Pfalz\/Saarland",
        "plz": "66953",
        "city": "Pirmasens",
        "street": "Delaware Avenue 5-7 & 9",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.609200900000019",
        "latitude": "49.2140783",
        "id": "210270"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Regionalleitung\/Pirmasens-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "FIA \u2013 Perspektive: Fachkr\u00e4fte (Sprache-Kultur-Arbeit) ",
        "plz": "66953",
        "city": "Pirmasens",
        "street": "H\u00f6felsgasse 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.605574",
        "latitude": "49.2035432",
        "id": "211343"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV\/FIA Pirmasens\/IB_Pirmasens_FIA_Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachkurse \"Deutsch als Fremdsprache\"",
        "plz": "66953",
        "city": "Pirmasens",
        "street": "H\u00f6felsgasse 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.605574",
        "latitude": "49.2035432",
        "id": "211408"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Integrationskurse\/IB_Pirmasens_Sprachkurse-.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendcoach Pirmasens",
        "plz": "66953",
        "city": "Pirmasens",
        "street": "Klosterstra\u00dfe 9A",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6074983",
        "latitude": "49.2007428",
        "id": "211821"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/Jugendsozialarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Integrierte Gesamtschule Pellenz",
        "plz": "56637",
        "city": "Plaidt",
        "street": "Wilhelm-R\u00f6ntgen-Stra\u00dfe  ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.4042905",
        "latitude": "50.393983",
        "id": "211319"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Plaidt\/ IGS Pellenz",
        "plz": "56637",
        "city": "Plaidt",
        "street": "Wilhelm-R\u00f6ntgen-Stra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.4038897",
        "latitude": "50.3929476",
        "id": "211659"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Integrierte Gesamtschule Maifeld",
        "plz": "56751",
        "city": "Polch ",
        "street": "Dechant-Riegel-Str. 27  ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.3176472",
        "latitude": "50.3028655",
        "id": "211318"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Polch\/ IGS Maifeld",
        "plz": "56751",
        "city": "Polch",
        "street": "Dechant-Riegel-Stra\u00dfe 27",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.3179211",
        "latitude": "50.3043675",
        "id": "211658"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertageseinrichtung \"Max & Moritz\" ",
        "plz": "18574",
        "city": "Poseritz",
        "street": "Rosenweg 4",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.27749",
        "latitude": "54.29927",
        "id": "206355"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Stralsund\/poseritz3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort Bornim",
        "plz": "14469",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Potsdamer Str. 89",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.0028",
        "latitude": "52.42238",
        "id": "211235"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/GF_Berlin_Brandenburg\/Potsdam\/Hort Bornim\/Bornim_Galeriebild.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Potsdam und Teltow-Fl\u00e4ming",
        "plz": "14482",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Gartenstra\u00dfe 42",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.1105514",
        "latitude": "52.3823709",
        "id": "211635"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita Sportakus",
        "plz": "14480",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Paul-Wegener-Stra\u00dfe 2 - 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.14404",
        "latitude": "52.3688",
        "id": "207226"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/kita_340_07.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte Nuthewinkel ",
        "plz": "14473",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Nuthewinkel 1 a",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.08219",
        "latitude": "52.38313",
        "id": "207228"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Montessori-Hort",
        "plz": "14471",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Schl\u00fcterstra\u00dfe 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.013543",
        "latitude": "52.388605",
        "id": "207229"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/GF_Berlin_Brandenburg\/Montessori  Hort Potsdam\/Bauraum (2).JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Montessori-Kinderhaus  ",
        "plz": "14480",
        "city": "Potsdam",
        "street": "G\u00fcnther-Simon-Stra\u00dfe 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.13934",
        "latitude": "52.36621",
        "id": "207230"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/Region Potsdam\/Montessori Kinderhaus\/Galerie_3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Potsdam ",
        "plz": "14467",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Charlottenstra\u00dfe 30",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.0553",
        "latitude": "52.39936",
        "id": "210337"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Region Potsdam",
        "plz": "14482",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Gartenstra\u00dfe 42",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.1105514",
        "latitude": "52.3823709",
        "id": "210576"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/GF_Berlin_Brandenburg\/Potsdam\/Potsdam_Liste.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft David-Gilly-Stra\u00dfe",
        "plz": "14469",
        "city": "Potsdam",
        "street": "David-Gilly-Stra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.0376514",
        "latitude": "52.4156421",
        "id": "211551"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/Region Potsdam\/Fl\u00fcchtlingshilfe\/GU David-Gilly\/IB-Potsdam_GU David-Gilly_Gartenprojekt_web01.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita \"Schatzinsel\"",
        "plz": "14478",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Inselhof 2-4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.09686",
        "latitude": "52.37591",
        "id": "211338"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/Region Potsdam\/Kita Schatzinsel\/Galerie\/Schatz_Galerie8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hort Bornstedt ",
        "plz": "14469",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Fritz-von-der-Lancken-Stra\u00dfe 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.0553033",
        "latitude": "52.4269553",
        "id": "211370"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/Berlin Nordost\/Kita Weserwichtel\/Galerie\/weser_galerie21.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Dortustra\u00dfe",
        "plz": "14467",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Dortustra\u00dfe 45A",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.05083",
        "latitude": "52.39341",
        "id": "211722"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Pirschheide",
        "plz": "14471",
        "city": "Potsdam",
        "street": "An der Pirschheide 13",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.013294",
        "latitude": "52.373755",
        "id": "211723"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Zeppelinstrasse",
        "plz": "14471",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Zeppelinstra\u00dfe 55",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.0318182",
        "latitude": "52.3908548",
        "id": "211724"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnverbung Grotrianstra\u00dfe",
        "plz": "14480",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Grotrianstra\u00dfe 13",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.1356506",
        "latitude": "52.3793414",
        "id": "211725"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Handelshof",
        "plz": "14478",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Handelshof 20",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.1108946",
        "latitude": "52.3581935",
        "id": "211748"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Leistungserprobungscenter Potsdam",
        "plz": "14482",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Fritz-Zubeil-Stra\u00dfe 35",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.1022666",
        "latitude": "52.3835051",
        "id": "211854"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNW\/Leistungserprobungscenter\/Standortbild_LEC_3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "MELEWA in Potsdam",
        "plz": "14482",
        "city": "Potsdam",
        "street": "Fritz-Zubeil-Stra\u00dfe 35",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.1022666",
        "latitude": "52.3835051",
        "id": "211867"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita \"Flax und Kr\u00fcmel\" ",
        "plz": "14727",
        "city": "Premnitz",
        "street": "Anne Frank Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.3427004",
        "latitude": "52.5270239",
        "id": "207231"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Puderbach\/ Friedrich-von-Bodelschwingh-Realschule plus",
        "plz": "56305",
        "city": "Puderbach",
        "street": "Schulstra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.615140400000001",
        "latitude": "50.598828",
        "id": "211668"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Realschule plus Puderbach",
        "plz": "56305",
        "city": "Puderbach",
        "street": "Schulstra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.615140400000001",
        "latitude": "50.598828",
        "id": "211884"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Pestalozzi Oberschule Radeberg",
        "plz": "01454",
        "city": "Radeberg",
        "street": "Pestalozzistra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.9198513",
        "latitude": "51.1139646",
        "id": "202856"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "integrative Kindertagesst\u00e4tte \"Am Sandberg\"",
        "plz": "01454",
        "city": "Radeberg",
        "street": "Am Sandberg 1",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.920321464538574",
        "latitude": "51.12990918746983",
        "id": "211007"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Header\/VB-Sa_H_Kita_Radeberg.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Regionalteam Westlausitz",
        "plz": "01454",
        "city": "Radeberg",
        "street": "Dr.-Wilhelm-K\u00fclz-Stra\u00dfe 6",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.9178298",
        "latitude": "51.1167023",
        "id": "211796"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00dcbergangswohnheim Rangsdorf",
        "plz": "15834",
        "city": "Rangsdorf",
        "street": "Seebadallee 1B",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.43053",
        "latitude": "52.29224",
        "id": "211750"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Realschule plus Ransbach-Baumbach",
        "plz": "56235",
        "city": "Ransbach-Baumbach",
        "street": "Osterfeldstr. 25",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.726259999999999",
        "latitude": "50.45668",
        "id": "211311"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RLIII\/Ransbach-Baumbach\/IB-Suedwest- Berufseinstiegsbegleitung-Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildung & Soziales Rastatt  ",
        "plz": "76437",
        "city": "Rastatt",
        "street": "Niederwaldstr. 21 + 23\/2",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.2210117",
        "latitude": "48.8642913",
        "id": "202324"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita Rasselbande in Rastatt",
        "plz": "76437",
        "city": "Rastatt",
        "street": "Herrenstr. 21",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.20613",
        "latitude": "48.85625",
        "id": "211130"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/kitas\/preview_header_kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fachberatung Migration Rathenow",
        "plz": "14712",
        "city": "Rathenow",
        "street": "Friedrich-Ebert-Ring 63",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.3539709",
        "latitude": "52.6026047",
        "id": "211568"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Havelland",
        "plz": "14712",
        "city": "Rathenow",
        "street": "Friedrich-Ebert-Ring 63",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.3539709",
        "latitude": "52.6026047",
        "id": "211807"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Gustav-W.-Heinemann-Schule",
        "plz": "56316",
        "city": "Raubach",
        "street": "Schulstra\u00dfe 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6252891",
        "latitude": "50.5728553",
        "id": "211885"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Ravensburg",
        "plz": "88212",
        "city": "Ravensburg",
        "street": "Marktstr. 7",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.61467",
        "latitude": "47.78181",
        "id": "211109"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Asperg\/29489788_L_Lvnel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Recklinghausen Herner Str. ",
        "plz": "45657",
        "city": "Recklinghausen",
        "street": "Herner Str. 24",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.1976355",
        "latitude": "51.6088296",
        "id": "210936"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Recklinghausen K\u00f6nigswall",
        "plz": "45657",
        "city": "Recklinghausen",
        "street": "K\u00f6nigswall 10",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.1950658",
        "latitude": "51.6123703",
        "id": "211791"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Regensburg FSJ\/BFD",
        "plz": "93047",
        "city": "Regensburg",
        "street": "Wei\u00dfgerbergraben 6",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "12.0902714",
        "latitude": "49.021287",
        "id": "210752"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Asperg\/29489788_L_Lvnel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Ergotherapie Reichenau",
        "plz": "78479",
        "city": "Reichenau",
        "street": "Feursteinstr. 55 Haus 35",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.12272929999995",
        "latitude": "47.69431",
        "id": "200869"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Logop\u00e4die Reichenau",
        "plz": "78479",
        "city": "Reichenau",
        "street": "Schlo\u00dfstr. 1",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.05982",
        "latitude": "47.6922",
        "id": "200870"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Physiotherapie Reichenau",
        "plz": "78479",
        "city": "Reichenau",
        "street": "Schlo\u00dfstr. 1",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.05982",
        "latitude": "47.6922",
        "id": "202408"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Medizinische Akademie\/header website 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Integrative Realschule Plus ",
        "plz": "53424",
        "city": "Remagen",
        "street": "Goethestr. 43-45",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.24621",
        "latitude": "50.57576",
        "id": "211283"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationaler Bund Remscheid",
        "plz": "42853",
        "city": "Remscheid",
        "street": "Freiheitsstra\u00dfe 189",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.1835858",
        "latitude": "51.1814444",
        "id": "211749"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Carlo-Schmid-Haus Reutlingen",
        "plz": "72762",
        "city": "Reutlingen",
        "street": "Rudolf-Harbig-Str. 9",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1923356",
        "latitude": "48.4726734",
        "id": "202520"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Bildungszentrum RT\/Reutlingen 05.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sprachen Reutlingen",
        "plz": "72766",
        "city": "Reutlingen",
        "street": "Lembergstra\u00dfe 17",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.2268091",
        "latitude": "48.4864984",
        "id": "202525"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Sprachen Reutlingen\/SuchBanner_SpracheRT_01.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendg\u00e4stehaus Reutlingen ",
        "plz": "72762",
        "city": "Reutlingen",
        "street": "Rudolf-Harbig-Strasse 9",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1923356",
        "latitude": "48.4726734",
        "id": "202531"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/JGH Reutlingen 2019\/SuchBanner_JuG\u00e4Ha_RT_2020.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Reutlingen Gustav-Schwab-Str.",
        "plz": "72762",
        "city": "Reutlingen",
        "street": "Gustav-Schwab-Str. 34",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1927116",
        "latitude": "48.4876689",
        "id": "202536"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB S\u00fcdw\u00fcrttemberg\/RTGustavSchwab01.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Reutlingen ",
        "plz": "72760",
        "city": "Reutlingen",
        "street": "Mittnachtstr. 13",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.2080384",
        "latitude": "48.5047855",
        "id": "210832"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "heimatW\u00e4ldchen",
        "plz": "72762",
        "city": "Reutlingen",
        "street": "Gustav-Schwab-Stra\u00dfe 34",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.19271159999994",
        "latitude": "48.4876689",
        "id": "211610"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/heimatW\u00e4ldchen Reutlingen\/heimatW\u00e4ldchen_Suchbild2.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hilfen zur Erziehung Reutlingen",
        "plz": "72762",
        "city": "Reutlingen",
        "street": "Rudolf-Harbig-Stra\u00dfe 9",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.18891570000005",
        "latitude": "48.4719645",
        "id": "211611"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Soziales und Wohnen Reutlingen-T\u00fcbingen\/SuchBanner_SozWoh_02.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "F\u00fcnf-Tage-Gruppe Rheinberg",
        "plz": "47495",
        "city": "Rheinberg",
        "street": "Bahnhofstr. 11",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.59685",
        "latitude": "51.54328",
        "id": "209848"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Realschule plus Rheinbrohl",
        "plz": "56598",
        "city": "Rheinbrohl",
        "street": "Ruth-Dany-Weg 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.3249381",
        "latitude": "50.50448129999999",
        "id": "211888"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Maximilian-Kolbe-Schule FSP Lernen",
        "plz": "56598",
        "city": "Rheinbrohl",
        "street": "Arienheller Str. 43",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.3265268",
        "latitude": "50.5036705",
        "id": "211887"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Rheine",
        "plz": "48432",
        "city": "Rheine",
        "street": "Sandkampstr. 72",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.455280000000016",
        "latitude": "52.30341",
        "id": "211124"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_GmbH_Nl_West\/BeruflicheBildung\/Betrieb Dinslaken\/Rheine.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendheim M\u00fchlkopf in Rodalben",
        "plz": "66976",
        "city": "Rodalben",
        "street": "Eischweilerer Weg 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6171097",
        "latitude": "49.2500265",
        "id": "204307"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB RLP-Saarl.\/Bilder eingestellt\/JHM\/IB Jugendheim Rodalben Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen (Selbstbestimmtes Wohnen in eigener H\u00e4uslichkeit) Rodalben",
        "plz": "66976",
        "city": "Rodalben",
        "street": "Kirchbergstra\u00dfe 6",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.6343894",
        "latitude": "49.2403631",
        "id": "211833"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Behindertenhilfe\/IB_Suedwest_Integrationsfachdienste_IFD_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Ergotherapie Rostock",
        "plz": "18109",
        "city": "Rostock",
        "street": "Bootsbauerweg 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.07166",
        "latitude": "54.14527",
        "id": "206204"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": " Berufsfachschule f\u00fcr Kranken- und Altenpflegehilfe Rostock",
        "plz": "18109",
        "city": "Rostock",
        "street": "Bootsbauerweg 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.07166",
        "latitude": "54.14527",
        "id": "210413"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufsfachschule Kinderpflege Rostock",
        "plz": "18109",
        "city": "Rostock",
        "street": "Bootsbauerweg 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.07166",
        "latitude": "54.14527",
        "id": "210383"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fachschule f\u00fcr Sozialp\u00e4dagogik Erzieher Rostock",
        "plz": "18109",
        "city": "Rostock",
        "street": "Bootsbauerweg 1",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.07166",
        "latitude": "54.14527",
        "id": "210414"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen Rostock ",
        "plz": "18109",
        "city": "Rostock",
        "street": "Albrecht-Tischbein-Stra\u00dfe 48",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.0722555",
        "latitude": "54.1521799",
        "id": "210934"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachinstitut",
        "plz": "18109",
        "city": "Rostock",
        "street": "Albrecht-Tischbein-Stra\u00dfe 48",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.0722555",
        "latitude": "54.1521799",
        "id": "210941"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Ostmecklenburg",
        "plz": "18055",
        "city": "Rostock",
        "street": "Strandstra\u00dfe 106",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.1423975",
        "latitude": "54.092208",
        "id": "210996"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Mecklenburg-Vorpommern B\u00fcro Rostock ",
        "plz": "18107",
        "city": "Rostock",
        "street": "Warnowallee 25",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.048",
        "latitude": "54.138",
        "id": "210967"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/kategorien\/Menschen mit Behinderung\/SN_FWD 3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen - R\u00fcdersdorf, Friedrich-Engels-Ring",
        "plz": "15562",
        "city": "R\u00fcdersdorf bei Berlin",
        "street": "Friedrich-Engels-Ring 5",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.79279",
        "latitude": "52.46422",
        "id": "211719"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrative Kindertagesst\u00e4tte \"Storchennest\" Ruppersdorf",
        "plz": "02747",
        "city": "Ruppersdorf",
        "street": "Volksbadstr. 6 a",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.7211293",
        "latitude": "50.9999029",
        "id": "208406"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/Kita-Bilder\/Kita_Standorte\/ib-kitas-standorte-uebersicht.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum Ruppichteroth ",
        "plz": "53809",
        "city": "Ruppichteroth",
        "street": "Dr.-Herzfeld-Str. 9",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.4758079",
        "latitude": "50.8480329",
        "id": "209860"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Jena, Au\u00dfenstelle Saalfeld",
        "plz": "07318",
        "city": "Saalfeld \/ Saale",
        "street": "Kulmbacher Str. 27",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "11.3729989",
        "latitude": "50.6500771",
        "id": "210763"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Saarbr\u00fccken",
        "plz": "66113",
        "city": "Saarbr\u00fccken",
        "street": "Wei\u00dfenburger Str. 19",
        "federal_state": "Saarland",
        "longitude": "6.9578751",
        "latitude": "49.2449853",
        "id": "204326"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_Suedwest_Berufliche-Bildung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Saarbr\u00fccken",
        "plz": "66113",
        "city": "Saarbr\u00fccken",
        "street": "Wei\u00dfenburger Str. 19",
        "federal_state": "Saarland",
        "longitude": "6.9578751",
        "latitude": "49.2449853",
        "id": "204369"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB Diversity-Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Realschule plus in Salz",
        "plz": "56414",
        "city": "Salz",
        "street": "Schulstr. 10",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.96437",
        "latitude": "50.51294",
        "id": "211314"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RLIII\/Salz\/IB-Suedwest- Berufseinstiegsbegleitung-Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - ZEBRA Mansfeld-S\u00fcdharz",
        "plz": "06526",
        "city": "Sangerhausen",
        "street": "Riestedter Str. 2-4",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.3022724",
        "latitude": "51.4742346",
        "id": "211793"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Maximilian-Kolbe-Schule FSP Lernen Scheuerfeld",
        "plz": "57584",
        "city": "Scheuerfeld",
        "street": "Maximilian-Kolbe-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.848776999999998",
        "latitude": "50.7886625",
        "id": "211895"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Waldkita Schlangenbad \/ Wambacher Wurzelbande",
        "plz": "65388",
        "city": "Schlangenbad",
        "street": "Am Waldrand 3",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211778"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Wiesbaden\/Kita Schlangenbad\/IB Waldkita Schlangenbad_Galerie2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte B\u00e4renh\u00f6hle",
        "plz": "65388",
        "city": "Schlangenbad",
        "street": "Friedrich-Heusser-Stra\u00dfe 10",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.0691803",
        "latitude": "50.1018759",
        "id": "211901"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Kinderfoerderung und Betreuung\/IB Kita Standort_IB Sudwest.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen Suchtnachsorge Schl\u00fcchtern ",
        "plz": "36381",
        "city": "Schl\u00fcchtern",
        "street": "Schlo\u00dfstra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.522755800000027",
        "latitude": "50.347883",
        "id": "210479"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \"Spurwechsel\" Sch\u00f6nebeck",
        "plz": "39218",
        "city": "Sch\u00f6nebeck (Elbe)",
        "street": "Grabenstra\u00dfe 11",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.737784799999986",
        "latitude": "52.02264",
        "id": "211595"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Schwabach",
        "plz": "91126",
        "city": "Schwabach",
        "street": "Benkendorferstra\u00dfe 9",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.0185009",
        "latitude": "49.33071",
        "id": "211715"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendschutzstelle Schwarzenbek",
        "plz": "21493",
        "city": "Schwarzenbek",
        "street": "Grabauer Stra\u00dfe 2",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.4869",
        "latitude": "53.50235",
        "id": "210666"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/KiJu Schutzstelle Schwarzenbek\/feet-2358333_1920.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendwerkstatt Schwarzenbek",
        "plz": "21493",
        "city": "Schwarzenbek",
        "street": "Schefestra\u00dfe 1 b",
        "federal_state": "Schleswig-Holstein",
        "longitude": "10.47993",
        "latitude": "53.50376",
        "id": "210667"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schleswig-Holstein\/Bilder\/Jugendwerkstatt Schwarzenbek\/CSS_PF_ 196.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Westmecklenburg",
        "plz": "19053",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Dr.-K\u00fclz-Stra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.4058454999999",
        "latitude": "53.6361213",
        "id": "206301"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Delta Netz",
        "plz": "19063",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Keplerstra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.4665923",
        "latitude": "53.5902465",
        "id": "211532"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Mecklenburg-Vorpommern B\u00fcro Schwerin",
        "plz": "19053",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Dr.-K\u00fclz-Stra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.4047851",
        "latitude": "53.6345902",
        "id": "210294"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortFWD2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Kindergalaxie\"",
        "plz": "19063",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Keplerstr. 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.46627",
        "latitude": "53.59003",
        "id": "211075"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_9.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Eingliederungshilfen Parchim ",
        "plz": "19063",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Keplerstra\u00dfe 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.466592300000002",
        "latitude": "53.5902465",
        "id": "211489"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hilfen zur Erziehung Schwerin ",
        "plz": "19063",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Keplerstr. 21 - 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.46649",
        "latitude": "53.591",
        "id": "211042"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesgruppe Schwerin",
        "plz": "19063",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Keplerstr. 21 - 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.46649",
        "latitude": "53.591",
        "id": "211043"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendarbeit \/ Jugendsozialarbeit Schwerin ",
        "plz": "19063",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Keplerstr. 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.46627",
        "latitude": "53.59003",
        "id": "211076"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mehrgenerationenhaus (MGH)",
        "plz": "19063",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Keplerstr. 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.46627",
        "latitude": "53.59003",
        "id": "211077"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_7.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "AGH Schwerin Projektwerkst\u00e4tten ",
        "plz": "19063",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Keplerstr. 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.46627",
        "latitude": "53.59003",
        "id": "211078"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Schwerin\/SN_4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationale Arbeit Schwerin ",
        "plz": "19063",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Keplerstr. 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.46627",
        "latitude": "53.59003",
        "id": "211080"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilliges \u00f6kologisches Jahr in Mecklenburg-Vorpommern",
        "plz": "19053",
        "city": "Schwerin",
        "street": "Dr.-K\u00fclz-Stra\u00dfe ",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.4058454999999",
        "latitude": "53.6361213",
        "id": "211433"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Neuseddin",
        "plz": "14554",
        "city": "Seddiner See",
        "street": "Breitenbachplatz 4",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.98118",
        "latitude": "52.2858",
        "id": "211703"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "JFZ Seehausen  ",
        "plz": "39615",
        "city": "Seehausen",
        "street": "Lindenstr. 39",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.7499809",
        "latitude": "52.8844485",
        "id": "211243"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnverbund Seelow",
        "plz": "15306",
        "city": "Seelow",
        "street": "Am Stadion 15",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "14.3891572",
        "latitude": "52.5347416",
        "id": "211554"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Siegen  ",
        "plz": "57072",
        "city": "Siegen",
        "street": "Sandstr. 26",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "8.0214094",
        "latitude": "50.8761707",
        "id": "209472"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Siegen",
        "plz": "57078",
        "city": "Siegen",
        "street": "Rathausstr. 3",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "8.01142",
        "latitude": "50.91424",
        "id": "210839"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Siegen \nKinder- und Jugendtreff",
        "plz": "57072",
        "city": "Siegen",
        "street": "Heidenbergstr. 1c",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.9966202",
        "latitude": "50.8658724",
        "id": "210841"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Berggarten-Schule FSP Lernen ",
        "plz": "56427",
        "city": "Siershahn",
        "street": "Schillerstr. 22",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.7872258",
        "latitude": "50.4863024",
        "id": "211312"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Simmern ",
        "plz": "55469",
        "city": "Simmern",
        "street": "Gem\u00fcndener Str. 7",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.5200772",
        "latitude": "49.978355",
        "id": "204221"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Schulsozialarbeit\/IB_Suedwest_Schulsozialarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Sinsheim ",
        "plz": "74889",
        "city": "Sinsheim",
        "street": "Neulandstr. 11",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.880064",
        "latitude": "49.2477569",
        "id": "210142"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Janusz-Korczak-Schule",
        "plz": "53489",
        "city": "Sinzig",
        "street": "Beethovenstr. 3",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.25429",
        "latitude": "50.54667",
        "id": "211323"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Integrative Realschule plus",
        "plz": "53489",
        "city": "Sinzig",
        "street": "Dreifaltigkeitsweg 37",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.249949299999999",
        "latitude": "50.5479753",
        "id": "211324"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Solingen ",
        "plz": "42651",
        "city": "Solingen",
        "street": "Am Neumarkt 50-50a",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.07826",
        "latitude": "51.16881",
        "id": "205542"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Bebelallee ",
        "plz": "42699",
        "city": "Solingen",
        "street": "Bebelallee 9",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.0235876",
        "latitude": "51.1653134",
        "id": "205545"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Beratungs- und Bildungszentrum Solingen Am Neumarkt  ",
        "plz": "42651",
        "city": "Solingen",
        "street": "Am Neumarkt 50A",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.0785085",
        "latitude": "51.1686678",
        "id": "210851"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_GmbH_Nl_West\/SozialeDienste\/08 Migration\/JMD Solingen\/JMD Solingen 2015 07 A.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Solingen ",
        "plz": "42699",
        "city": "Solingen",
        "street": "Bebelallee 9",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.0235876",
        "latitude": "51.1653134",
        "id": "211144"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/rms\/kategorien\/Senioren\/fsj_82.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "M\u00e4dchentreff\/M\u00e4dchenberatungsstelle Solingen",
        "plz": "42651",
        "city": "Solingen",
        "street": "Ufergarten 35",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.08477019999998",
        "latitude": "51.1695887",
        "id": "211240"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "OGS Offener Ganztag ",
        "plz": "42651",
        "city": "Solingen",
        "street": "Ufergarten 35",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.08477019999998",
        "latitude": "51.1695887",
        "id": "211242"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB West gGmbH\/OGS Solingen.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit im Primar- und Sekundarbereich ",
        "plz": "42651",
        "city": "Solingen",
        "street": "Ufergarten 35",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.08477019999998",
        "latitude": "51.1695887",
        "id": "211264"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Programm Praxis und Schule \/ PuSch an der IGS Solms",
        "plz": "35606",
        "city": "Solms",
        "street": "Bergstra\u00dfe 9",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.412249999999972",
        "latitude": "50.53879999999999",
        "id": "211573"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Solms\/IB Solms_PuSCH Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Heidekreis",
        "plz": "29614",
        "city": "Soltau",
        "street": "Hagen 19",
        "federal_state": "Niedersachsen",
        "longitude": "9.8392329",
        "latitude": "52.9848315",
        "id": "210028"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Kassel\/Einstiegsseite_Kategorie_FD_Impressionen_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Heilp\u00e4dagogische Wohngruppe Gaudlitz",
        "plz": "04769",
        "city": "Sornzig-Abla\u00df OT Gaudlitz",
        "street": "Am Oberhof 1",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.03413",
        "latitude": "51.21767",
        "id": "210553"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/Gaudlitz\/U_HzE_Gaudlitz_WG_2.1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum St. Georgen ",
        "plz": "78112",
        "city": "St. Georgen",
        "street": "Am Sommerrain 51",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.33511",
        "latitude": "48.13168",
        "id": "202734"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Stadtallendorf ",
        "plz": "35260",
        "city": "Stadtallendorf",
        "street": "Iglauer Weg 6",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "9.014947",
        "latitude": "50.819994",
        "id": "204671"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00dcbergangswohnheime Stahnsdorf ",
        "plz": "14532",
        "city": "Stahnsdorf",
        "street": "Ruhlsdorfer Str. 90 a und b",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.2445402",
        "latitude": "52.3831099",
        "id": "211709"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Physiotherapie am Klinikum Starnberg  ",
        "plz": "82319",
        "city": "Starnberg",
        "street": "O\u00dfwaldstr. 3",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.33373",
        "latitude": "48.00548",
        "id": "202440"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Operationstechnische Assistenten (DKG) Starnberg",
        "plz": "82319",
        "city": "Starnberg",
        "street": "O\u00dfwaldstr. 3",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "11.33373",
        "latitude": "48.00548",
        "id": "202877"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Wohnen f\u00fcr Alkoholkranke",
        "plz": "39576",
        "city": "Stendal",
        "street": "Stadtseeallee 94",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.8405048",
        "latitude": "52.6026398",
        "id": "211583"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "M\u00f6bellager -  Kleinteilelager",
        "plz": "39576",
        "city": "Stendal",
        "street": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.840504799999962",
        "latitude": "52.6026398",
        "id": "211586"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Suppenk\u00fcche",
        "plz": "39576",
        "city": "Stendal",
        "street": "Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.840504799999962",
        "latitude": "52.6026398",
        "id": "211587"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "WG 26",
        "plz": "39576",
        "city": "Stendal",
        "street": "Adam-Ileborgh-Stra\u00dfe 26",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.84549000000004",
        "latitude": "52.6049",
        "id": "211609"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Kindertagesst\u00e4tte in St\u00f6\u00dfen",
        "plz": "06667",
        "city": "St\u00f6\u00dfen",
        "street": "Zeitzer Str. 12A",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9262200000001",
        "latitude": "51.11234",
        "id": "211614"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/Kitas\/Kita Stoessen.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreute Wohnform Stralsund  Mutter\/Vater - Kind Stralsund",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Friedrich-Naumann-Str. 27",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.08499",
        "latitude": "54.3243",
        "id": "200822"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend7.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Jugendwohnen Stralsund",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Friedrich-Naumann-Str. 27",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.08499",
        "latitude": "54.3243",
        "id": "200824"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendnotdienst Stralsund",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Friedrich-Naumann-Str. 27",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.08499",
        "latitude": "54.3243",
        "id": "201951"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kita \"K\u00fcstenkinder\" ab Sommer 2021",
        "plz": "18437",
        "city": "Stralsund",
        "street": "An der Kupferm\u00fchle 5e",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.0741099",
        "latitude": "54.304368",
        "id": "211841"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte  \"Knieperdamm\" ",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Knieperdamm 80",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.0851",
        "latitude": "54.31786",
        "id": "206351"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Stralsund\/knieperdamm3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"L\u00fctt Matten\" ",
        "plz": "18437",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Philipp-Julius-Weg 30",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.06509",
        "latitude": "54.302",
        "id": "206353"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Stralsund\/luettmatten_im1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Am Stadtwald\" ",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Leo-Tolstoi-Weg 8",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.05966",
        "latitude": "54.32167",
        "id": "206357"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Stralsund\/stadtwald1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinder- und Jugendwohngruppe Stralsund",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Friedrich-Naumann-Str. 27",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.08499",
        "latitude": "54.3243",
        "id": "206360"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_7.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"K\u00e4pt\u00b4n Blaub\u00e4r\"",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Hellmuth-Heyden-Weg 8",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.06355",
        "latitude": "54.32312",
        "id": "206361"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Stralsund\/blaubaer2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Stralsund ",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Friedrich-Naumann-Str. 27",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.08499",
        "latitude": "54.3243",
        "id": "206384"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Vorpommern",
        "plz": "18437",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Carl-Heydemann-Ring 55",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.070351",
        "latitude": "54.312649",
        "id": "210184"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Horthaus \"L\u00fctt Matten\"",
        "plz": "18437",
        "city": "Stralsund",
        "street": "An der Kupferm\u00fchle 3a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.0737883",
        "latitude": "54.3041191",
        "id": "211858"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Bilder\/Standortbilder\/Kita\/Fotolia_139469777_L_Robert Kneschke_Soz. Gruppenarbeit.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit \"Maria Montessori\" Grundschule ",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "An den Bleichen 27",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.07806",
        "latitude": "54.31909",
        "id": "210790"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Hansa Gymnasium ",
        "plz": "18439",
        "city": "Stralsund",
        "street": "F\u00e4hrwall 19",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13",
        "latitude": "54",
        "id": "210791"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit \"IGS Gr\u00fcnthal\" Stralsund",
        "plz": "18437",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Gr\u00fcnthal 12",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.0412",
        "latitude": "54.30753",
        "id": "210809"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit \"Adolph Diesterweg\"  Regionalschule",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Rudolf-Virchow-Str. 23",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.07589",
        "latitude": "54.33009",
        "id": "210824"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hortzentrum \"Pfiffikus\"",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Louis-F\u00fcrnberg-Weg 1a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.05192",
        "latitude": "54.32195",
        "id": "210153"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Stralsund\/pfiffikus1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Regionale Schule \"Marie Curie\" ",
        "plz": "18435",
        "city": "Stralsund",
        "street": "Lion-Feuchtwanger-Stra\u00dfe 35",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.0588709",
        "latitude": "54.3246569",
        "id": "211425"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen - Strausberg, August-Bebel-Stra\u00dfe",
        "plz": "15344",
        "city": "Strausberg",
        "street": "August-Bebel-Stra\u00dfe 35",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.8768135",
        "latitude": "52.57252299999999",
        "id": "211717"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "STIC-Kantine  ",
        "plz": "15344",
        "city": "Strausberg",
        "street": "Garzauer Chaussee 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.8949577",
        "latitude": "52.5729531",
        "id": "207520"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnverbund Strausberg",
        "plz": "15344",
        "city": "Strausberg",
        "street": "Otto-Langenbach-Ring 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.88536",
        "latitude": "52.57586",
        "id": "211705"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen - Strausberg, Weinbergstra\u00dfe",
        "plz": "15344",
        "city": "Strausberg",
        "street": "Weinbergstra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.8763148",
        "latitude": "52.5723845",
        "id": "211718"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betreutes Einzelwohnen, Strausberg, Philipp-M\u00fcller-Stra\u00dfe",
        "plz": "15344",
        "city": "Strausberg",
        "street": "Philipp-M\u00fcller-Stra\u00dfe 33E",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.89378",
        "latitude": "52.5844",
        "id": "211864"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufliche Schulen Stuttgart-Mitte",
        "plz": "70180",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Heusteigstr. 90 - 92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1726012",
        "latitude": "48.7664037",
        "id": "200864"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Koordinierungsstelle KOS Stuttgart ",
        "plz": "70180",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Heusteigstr. 90 - 92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1726012",
        "latitude": "48.7664037",
        "id": "200875"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcd Medizinische Akademie",
        "plz": "70178",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Hauptst\u00e4tter Str. 119-121",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1726012",
        "latitude": "48.7664037",
        "id": "200929"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcd Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung Stuttgart",
        "plz": "70180",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Heusteigstr. 90 - 92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1726012",
        "latitude": "48.7664037",
        "id": "202401"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcd Region W\u00fcrttemberg-Mitte I",
        "plz": "70180",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Heusteigstra\u00dfe 90\/92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.17227600000001",
        "latitude": "48.7662598",
        "id": "202449"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Logop\u00e4die Stuttgart",
        "plz": "70178",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Hauptst\u00e4tter Str. 119 - 121",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1712845",
        "latitude": "48.7666484",
        "id": "202483"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendg\u00e4stehaus Stuttgart ",
        "plz": "70184",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Richard-Wagner-Str. 2-4a",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.194063",
        "latitude": "48.773206",
        "id": "202509"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Hochschule f\u00fcr Gesundheit und Soziales \u2013 Studienzentrum Stuttgart",
        "plz": "70178",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Hauptst\u00e4tter Str. 119 - 121",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1712845",
        "latitude": "48.7666484",
        "id": "210422"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Ergotherapie Stuttgart",
        "plz": "70178",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Hauptst\u00e4tter Str. 119 - 121",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1712845",
        "latitude": "48.7666484",
        "id": "210416"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Arbeitserziehung Stuttgart",
        "plz": "70178",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Hauptst\u00e4tter Str. 119 - 121",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1712845",
        "latitude": "48.7666484",
        "id": "210417"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Physiotherapie Stuttgart",
        "plz": "70178",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Hauptst\u00e4tter Str. 119 - 121",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1712845",
        "latitude": "48.7666484",
        "id": "210418"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufliche Rehabilitation Stuttgart-Vaihingen",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Schulze-Delitzsch-Stra\u00dfe 39",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.122849999999971",
        "latitude": "48.72421000000001",
        "id": "211413"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Stuttgart FSJ\/F\u00d6J\/BFD",
        "plz": "70178",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Cottastr. 10",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.17126",
        "latitude": "48.76727",
        "id": "210918"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S8_Freiwilligendienste\/Sachsen\/L\u00f6bau\/F_Jugendgruppe_freiwillig_2017.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Kita Heusteigzwerge ",
        "plz": "70180",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Cottastr. 18a",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1723085",
        "latitude": "48.7669773",
        "id": "210923"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB-Kitas\/standort-heusteigzwerge.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Kita Tapachzwerge ",
        "plz": "70437",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Tapachstr. 44",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1967837",
        "latitude": "48.8313566",
        "id": "210924"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB-Kitas\/standort-tapachzwerge.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachinstitut Stuttgart ",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Am Wallgraben 100",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1262592",
        "latitude": "48.725084",
        "id": "210970"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Energiesparen beim Heizen\/ Elektronikschrott Entsorgung!",
        "plz": "70178",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Hauptst\u00e4tter Str. 119",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.171382499999936",
        "latitude": "48.7664214",
        "id": "211436"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Recyclingpapier ein Beitrag zum Umweltschutz",
        "plz": "70180",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Heusteigstra\u00dfe 90-92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.17227600000001",
        "latitude": "48.76625979999999",
        "id": "211447"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Der IB heizt ein \u2013 effizient und \u00f6kologisch",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Am Wallgraben 119",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.122849999999971",
        "latitude": "48.72421000000001",
        "id": "211449"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "FIA - Fachkr\u00e4fte im Ausland",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart",
        "street": "Am Wallgraben 119 ",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211572"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Hotel am Wallgraben Hotel Am Wallgraben ",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart-Vaihingen",
        "street": "Am Wallgraben 119",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.12285",
        "latitude": "48.72421",
        "id": "200840"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Stuttgart-Vaihingen ",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart-Vaihingen",
        "street": "Am Wallgraben 119",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.12285",
        "latitude": "48.72421",
        "id": "202417"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB Stgt_Vaih\/ib-stuttgart-vaihingen-gebaeude_1325x425.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Stuttgart-Vaihingen Bereich Berufsvorbereitung und Ausbildung",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart-Vaihingen",
        "street": "Am Wallgraben 119",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.17203",
        "latitude": "48.767",
        "id": "202420"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IMG_3602_blur_IB S\u00fcd Keyvisual_Fu\u00dfzeile 2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Stuttgart-Vaihingen Bereich Umschulung und Weiterbildung",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart-Vaihingen",
        "street": "Am Wallgraben 119",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.12285",
        "latitude": "48.72421",
        "id": "211387"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB W\u00fcrttemberg\/Bilder Kopfzeile\/Vaihingen AmWallgraben\/Stuttgart_Vaih_Wallgraben_au\u00dfen.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Kita Vaihinger Zwerge ",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart-Vaihingen",
        "street": "Schulze-Delitzsch-Str. 39",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.1268742",
        "latitude": "48.7207788",
        "id": "211122"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/IB-Kitas\/standort-vaihingerzwerge.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufliche Schulen Stuttgart-Vaihingen ",
        "plz": "70565",
        "city": "Stuttgart-Vaihingen",
        "street": "Am Wallgraben 119",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.12285",
        "latitude": "48.72421",
        "id": "211389"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Suhl  ",
        "plz": "98528",
        "city": "Suhl",
        "street": "Kornbergstr. 7",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.7007947",
        "latitude": "50.6261468",
        "id": "208508"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Einrichtung Suhl",
        "plz": "98528",
        "city": "Suhl",
        "street": "Kornbergstra\u00dfe 7",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211553"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt ThINKA in Suhl",
        "plz": "98527",
        "city": "Suhl",
        "street": "Am Himmelreich 8",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.7116",
        "latitude": "50.61559",
        "id": "211272"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Erwachsene_2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "JUSTIQ",
        "plz": "98528",
        "city": "Suhl",
        "street": "Kornbergstra\u00dfe 7",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211546"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Integrationskurse Suhl",
        "plz": "98528",
        "city": "Suhl",
        "street": "Kornbergstra\u00dfe 7",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211547"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Delta-Netz Grundbildung f\u00fcr Erwachsene",
        "plz": "98527",
        "city": "Suhl",
        "street": "Am Himmelreich 8",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.7113351",
        "latitude": "50.6151014",
        "id": "211548"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendclub  Tambach-Dietharz",
        "plz": "99897",
        "city": "Tambach-Dietharz",
        "street": "Sch\u00fctzenstra\u00dfe 13",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.6072333",
        "latitude": "50.7928371",
        "id": "200936"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \u00abGallbergspatzen\u00bb Tambach-Dietharz",
        "plz": "99897",
        "city": "Tambach-Dietharz",
        "street": "Gallbergstra\u00dfe 2A",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.6186483",
        "latitude": "50.7961162",
        "id": "200940"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/IB_Mitte\/soziale_Dienste_Goth_Suhl\/Kita\/Tambach-Dietharz\/Tambach_Galerie.tif"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Seniorenclub Tambach-Dietharz ",
        "plz": "99897",
        "city": "Tambach-Dietharz",
        "street": "Sch\u00fctzenstra\u00dfe 13",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.6072333",
        "latitude": "50.7928371",
        "id": "200952"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mobile Hilfen Th\u00fcringen, ambulanter Pflegedienst Tambach-Dietharz",
        "plz": "99897",
        "city": "Tambach-Dietharz",
        "street": "Sch\u00fctzenstra\u00dfe 13",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.6072333",
        "latitude": "50.7928371",
        "id": "209151"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Beratungsfachdienst Migration Teltow",
        "plz": "14513",
        "city": "Teltow",
        "street": "Potsdamer Stra\u00dfe 57",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.2599107",
        "latitude": "52.4015563",
        "id": "211683"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00dcbergangswohnheim Teltow II",
        "plz": "14513",
        "city": "Teltow",
        "street": "Potsdamer Str. 5",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.2419828",
        "latitude": "52.3958083",
        "id": "211706"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u00dcbergangswohnheim Teltow IV",
        "plz": "14513",
        "city": "Teltow",
        "street": "Oderstra\u00dfe 67",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.23647",
        "latitude": "52.39848",
        "id": "211707"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Jugendhilfe \/ Eingliederungshilfe Tessin",
        "plz": "18195",
        "city": "Tessin",
        "street": "St.J\u00fcrgen Str. 4-8",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.467932399999995",
        "latitude": "54.0265868",
        "id": "211533"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen Teterow ",
        "plz": "17166",
        "city": "Teterow",
        "street": "Von-Th\u00fcnen-Str. 18",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.5772618",
        "latitude": "53.7706422",
        "id": "206366"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Titisee-Neustadt  ",
        "plz": "79822",
        "city": "Titisee-Neustadt",
        "street": "Adlerstr. 1",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.213140000000067",
        "latitude": "47.91185",
        "id": "202706"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Erziehungs- und Familienberatungsstelle Torgau",
        "plz": "04860",
        "city": "Torgau",
        "street": "Bahnhofstr. 15",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.99696",
        "latitude": "51.56033",
        "id": "208482"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB-Mitte_NEU2017\/S1_Erziehungshilfen\/Sachsen\/Oschatz\/EZB\/Bilder Internet\/P1100195.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Integrative Grund- & Realschule plusAdenauer Treis-Karden",
        "plz": "56253",
        "city": "Treis-Karden",
        "street": "Hinter Abend ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.3043308",
        "latitude": "50.1690172",
        "id": "211321"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Treis-Karden\/ Konrad Adenauer Schule",
        "plz": "56253",
        "city": "Treis-Karden",
        "street": "Im Schafsberg 22",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.303065199999999",
        "latitude": "50.1682322",
        "id": "211650"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Fanprojekt Trier",
        "plz": "54292",
        "city": "Trier",
        "street": "St.-Mergener-Stra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "6.642074199999999",
        "latitude": "49.7660669",
        "id": "211862"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Trier\/IB Trier Fanprojekt Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachinstitut T\u00fcbingen ",
        "plz": "72072",
        "city": "T\u00fcbingen",
        "street": "Eugenstr. 71",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.068856",
        "latitude": "48.5134266",
        "id": "202478"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufliche Schulen T\u00fcbingen ",
        "plz": "72072",
        "city": "T\u00fcbingen",
        "street": "Eugenstr. 71",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.068856",
        "latitude": "48.5134266",
        "id": "202479"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Hamburg\/2017\/images\/post-img01.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste T\u00fcbingen  ",
        "plz": "72070",
        "city": "T\u00fcbingen",
        "street": "Frondsbergstr. 55",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.04595",
        "latitude": "48.52801",
        "id": "202502"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Asperg\/29489788_L_Lvnel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Ergotherapie T\u00fcbingen",
        "plz": "72072",
        "city": "T\u00fcbingen",
        "street": "Bismarckstr. 92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.0731",
        "latitude": "48.5177",
        "id": "202726"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schule f\u00fcr Logop\u00e4die T\u00fcbingen",
        "plz": "72072",
        "city": "T\u00fcbingen",
        "street": "Bismarckstr. 92",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.0731",
        "latitude": "48.5177",
        "id": "210420"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "G\u00e4stehaus im Viktor-Renner-Haus T\u00fcbingen ",
        "plz": "72070",
        "city": "T\u00fcbingen",
        "street": "Frondsbergstr. 55",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.04595",
        "latitude": "48.52801",
        "id": "209989"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB W\u00fcrttemberg\/Viktor-Renner-Haus\/ViktorRennerHaus2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertageseinrichtung \"G\u00e4nsebl\u00fcmchen\" Tutow",
        "plz": "17129",
        "city": "Tutow",
        "street": "Dammstr.",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.2428147",
        "latitude": "53.9190138",
        "id": "210798"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Neubrandenburg\/MSP_IM_tutow8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Tuttlingen ",
        "plz": "78532",
        "city": "Tuttlingen",
        "street": "Eisenbahnstra\u00dfe 11",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.80203",
        "latitude": "47.98302",
        "id": "210822"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB W\u00fcrttemberg\/Bereich Scwarzwald-Baar\/IB BZ TUT\/IB_BZ_TUT_05.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gutshaus Wilsickow",
        "plz": "17337",
        "city": "Uckerland",
        "street": "Wilsickow 2",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.7103794",
        "latitude": "52.5238025",
        "id": "210033"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNO\/Erzeihungshilfen\/Wilsickow\/wilsickow_gallerie_1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Ueckerm\u00fcnde",
        "plz": "17373",
        "city": "Ueckerm\u00fcnde",
        "street": "Chausseestra\u00dfe 29",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "14.0386647",
        "latitude": "53.7355712",
        "id": "211579"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Berufliche Schulen Ulm ",
        "plz": "89077",
        "city": "Ulm",
        "street": "S\u00f6flinger Str. 113 a",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.972427",
        "latitude": "48.3954846",
        "id": "202423"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Ulm\/IMG_2202.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Sprachinstitut Ulm",
        "plz": "89077",
        "city": "Ulm",
        "street": "K\u00e4ssbohrerstr. 18",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211849"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Ulm  ",
        "plz": "89077",
        "city": "Ulm (Donau)",
        "street": "Magirusstr. 41",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.9644379",
        "latitude": "48.3931184",
        "id": "202503"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Freiwilligendienste\/Ulm\/FSJ Aktionstag RV.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Integrative Realschule plus Vulkaneifel ",
        "plz": "56766",
        "city": "Ulmen ",
        "street": "Am Jungferweiher",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "6.973427",
        "latitude": "50.2177655",
        "id": "211320"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Ulmen\/ Realschule plus Vulkaneifel",
        "plz": "56766",
        "city": "Ulmen",
        "street": "Am Jungferweiher 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "6.9738931",
        "latitude": "50.2185031",
        "id": "211652"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Stefan-Andres-Schule Realschule plus",
        "plz": "53572",
        "city": "Unkel",
        "street": "Linzer Str. 17B",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.219049999999999",
        "latitude": "50.5973196",
        "id": "211889"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Au\u00dfenwohngruppe Usinger Land ",
        "plz": "61250",
        "city": "Usingen",
        "street": "Zitzergasse 18",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5359154",
        "latitude": "50.3356554",
        "id": "202873"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Usingen AWG\/IB_Usingen_Aussenwohngruppe_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Vallendar\/ Konrad-Adenauer-Schule",
        "plz": "56179",
        "city": "Vallendar",
        "street": "Sebastian-Kneipp-Stra\u00dfe 1a",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.634151000000001",
        "latitude": "50.3897218",
        "id": "211657"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationaler Bund Velbert ",
        "plz": "42551",
        "city": "Velbert",
        "street": "Poststr. 17 b",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.0420937",
        "latitude": "51.3401951",
        "id": "205554"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit \"Dr.-Friedrich-Chrysander-Schule\" ",
        "plz": "19260",
        "city": "Vellahn",
        "street": "Schulstr. 2",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "10.96855",
        "latitude": "53.39749",
        "id": "202885"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Viersen ",
        "plz": "41747",
        "city": "Viersen",
        "street": "S\u00fcchtelner Str. 5 - 7",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.3876948",
        "latitude": "51.26053",
        "id": "205587"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Schwenningen ",
        "plz": "78054",
        "city": "Villingen-Schwenningen",
        "street": "Marienstra\u00dfe 10",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.5325069",
        "latitude": "48.0601212",
        "id": "202737"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB S\u00fcdw\u00fcrttemberg\/Marienstr05.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Schwenningen ",
        "plz": "78054",
        "city": "Villingen-Schwenningen",
        "street": "Marienstr. 10.2",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.5325069",
        "latitude": "48.0601212",
        "id": "211195"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/FD Asperg\/29489788_L_Lvnel.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "CORONA 2020 - IB S\u00fcd Region S\u00fcdw\u00fcrttemberg",
        "plz": "78054",
        "city": "Villingen-Schwenningen",
        "street": "Marienstra\u00dfe 10",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.64436",
        "latitude": "48.16286",
        "id": "211047"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/2020 S\u00fcdw\u00fcrttemberg\/CORONA_Suchbild2.png"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Waiblingen ",
        "plz": "71332",
        "city": "Waiblingen",
        "street": "Heerstr. 109",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.29911",
        "latitude": "48.81885",
        "id": "202415"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Das Umweltbewusstsein der Jugendlichen durch eine selbstgestaltete Fragebogenaktion zu f\u00f6rdern, bzw. herbei zu f\u00fchren.",
        "plz": "71332",
        "city": "Waiblingen",
        "street": "Heerstra\u00dfe 109",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "9.298837800000001",
        "latitude": "48.8188529",
        "id": "211437"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Realschule plus Waldbreitbach",
        "plz": "56588",
        "city": "Waldbreitbach",
        "street": "In der Au 38",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.412890899999999",
        "latitude": "50.5448377",
        "id": "211890"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Waldbr\u00f6l Kaiserstra\u00dfe",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Kaiserstra\u00dfe 105 - 107",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.6301064",
        "latitude": "50.8823277",
        "id": "209219"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Nachbarschaftsb\u00fcro Waldbr\u00f6l ",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Mecklenburger Str. 47",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.62251",
        "latitude": "50.8889",
        "id": "210598"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum Waldbr\u00f6lJUBS",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Hahner Weg 1",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.658917",
        "latitude": "50.9130498",
        "id": "210599"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Waldbr\u00f6l - Au\u00dfenstelle",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Vennstr.",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.6110543",
        "latitude": "50.8755964",
        "id": "210616"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule (OGS) Roseggerschule, Waldbr\u00f6l",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Zuccalmagliostr. 15",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.62163",
        "latitude": "50.87396",
        "id": "210864"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB West gGmbH\/OGS Roseggerschule.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Waldbr\u00f6l ",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Hahner Weg 1",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.658917",
        "latitude": "50.9130498",
        "id": "210865"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB RLP-Saarl.\/Bilder eingestellt\/FSJ\/IB_FSJ.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Zweigstelle NRW S\u00fcd 1 Nachbarschaftsb\u00fcro Waldbr\u00f6l",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Mecklenburger Str. 47",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.62251",
        "latitude": "50.8889",
        "id": "210866"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Zweigstelle NRW S\u00fcd Lerntherapiezentrum Waldbr\u00f6l  ",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Hahner Weg 1",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.658917",
        "latitude": "50.9130498",
        "id": "210891"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Oberbergischer Kreis S\u00fcd",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Vennstr. 4",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.6217278",
        "latitude": "50.879144",
        "id": "209874"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Waldbr\u00f6l Karl-Benz-Stra\u00dfe ",
        "plz": "51545",
        "city": "Waldbr\u00f6l",
        "street": "Karl-Benz-Stra\u00dfe 8",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.652660000000001",
        "latitude": "50.88661",
        "id": "211198"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mobile Hilfen Th\u00fcringen, Ambulanter Pflegedienst Waltershausen ",
        "plz": "99880",
        "city": "Waltershausen",
        "street": "Gothaer Str. 1",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.564719999999966",
        "latitude": "50.90192",
        "id": "210521"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/IB_Mitte\/soziale_Dienste_Goth_Suhl\/Pfl_Tambach\/Waltershausen_Galerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesgruppe Waltershausen ",
        "plz": "99880",
        "city": "Waltershausen",
        "street": "Friedrichrodaer Str. 79",
        "federal_state": "Th\u00fcringen",
        "longitude": "10.5976843999999",
        "latitude": "50.8994079",
        "id": "210815"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendarbeit Wandlitz",
        "plz": "16348",
        "city": "Wandlitz",
        "street": "Kirchstra\u00dfe 11",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.450263",
        "latitude": "52.7500687",
        "id": "211158"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen Waren",
        "plz": "17192",
        "city": "Waren (M\u00fcritz)",
        "street": "Zum Amtsbrink 9",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.6817599",
        "latitude": "53.51885",
        "id": "206680"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita6.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-Wohnungslosenhilfe Bayern - Langzeit- und \u00dcbergangshilfe Wasserburg ",
        "plz": "83512",
        "city": "Wasserburg am Inn",
        "street": "Heisererplatz 8",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "12.233152",
        "latitude": "48.0630176",
        "id": "202614"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcd\/VB Bayern\/WHB\/Bilder\/L\u00dcW\/Haus_zugeschnitten auf Gallerie_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohngruppe f\u00fcr Kinder & Jugendliche in Wehrheim \/ Friedrichsthal",
        "plz": "61273",
        "city": "Wehrheim",
        "street": "Am Holzbach 7",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.6117768",
        "latitude": "50.3439537",
        "id": "211697"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Wehrheim_Jugendwohnen\/IB-Wehrheim-Jugendwohnen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Kita Naturkita Weingarten",
        "plz": "76356",
        "city": "Weingarten (Baden)",
        "street": "Ochsensteige",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.53135",
        "latitude": "49.06239",
        "id": "211799"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Baden\/kitas\/preview_header_kita.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB BLK - Ausbildung Reha kooperativ",
        "plz": "06667",
        "city": "Wei\u00dfenfels",
        "street": "Marienstra\u00dfe 50",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "11.9688664",
        "latitude": "51.200403",
        "id": "211622"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Justizvollzugsanstalt Weiterstadt ",
        "plz": "64331",
        "city": "Weiterstadt",
        "street": "Vor den L\u00f6serbecken 4",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.56342",
        "latitude": "49.89439",
        "id": "211306"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_Suedwest_Berufliche-Bildung_Standort-5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IMPULS - Werder (Havel)",
        "plz": "14542",
        "city": "Werder (Havel)",
        "street": "Kesselgrundstra\u00dfe 1-5",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.9243541",
        "latitude": "52.3927908",
        "id": "211852"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB Berlin-Brandenburg\/BBNW\/IMPULS\/Standortbild_IMPULS.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeinschaftsunterkunft Werder",
        "plz": "14542",
        "city": "Werder (Havel)",
        "street": "Schubertstra\u00dfe 18",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.9263035",
        "latitude": "52.3805196",
        "id": "211708"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Beratungsfachdienst Migration Werder",
        "plz": "14542",
        "city": "Werder (Havel)",
        "street": "Kesselgrundstra\u00dfe 1-5",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "12.9241495",
        "latitude": "52.3926648",
        "id": "211732"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Erziehungsfachstellen Landkreis Harz",
        "plz": "38855",
        "city": "Wernigerode",
        "street": "Feldstra\u00dfe 7A",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "10.7863701",
        "latitude": "51.84002",
        "id": "211751"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Internationaler Bund (IB) im Landkreis Harz",
        "plz": "38855",
        "city": "Wernigerode",
        "street": "Feldstr.7a",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "10.78637",
        "latitude": "51.84002",
        "id": "206546"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Jugendclub Schierke",
        "plz": "38879",
        "city": "Wernigerode",
        "street": "Kirchberg 7",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "10.66419",
        "latitude": "51.76329",
        "id": "211582"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Wernigerode",
        "plz": "38855",
        "city": "Wernigerode",
        "street": "Feldstra\u00dfe 7A",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "10.7863701",
        "latitude": "51.84002",
        "id": "211604"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kinderakademie Harz (KAZ)",
        "plz": "38855",
        "city": "Wernigerode",
        "street": "Feldstra\u00dfe 7A",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "10.7863701",
        "latitude": "51.84002",
        "id": "211605"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wegweiser im Kreis Wesel",
        "plz": "46483",
        "city": "Wesel",
        "street": "Gro\u00dfer Markt 9",
        "federal_state": "NRW",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211540"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Wesel ",
        "plz": "46483",
        "city": "Wesel",
        "street": "Viktoriastra\u00dfe 10",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.6348932",
        "latitude": "51.6507363",
        "id": "209012"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule Am Quadenweg (OGS)",
        "plz": "46485",
        "city": "Wesel",
        "street": "Schepersweg 81",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.64067",
        "latitude": "51.66264",
        "id": "210014"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/DA Kinderhaus Paradies\/GalerieBilder\/IB Darmstadt_Kinderhaus Paradies_Galerie2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Kinder- und Jugendarbeit Fl\u00fcren",
        "plz": "46487",
        "city": "Wesel",
        "street": "Altrheinstr. 2",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.570194",
        "latitude": "51.6809125",
        "id": "210007"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendberatungsstelle und Jugendmigrationsdienst Wesel",
        "plz": "46483",
        "city": "Wesel",
        "street": "Kaiserring 4",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.6254288",
        "latitude": "51.6571224",
        "id": "209851"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Intensivp\u00e4dagogische Kindergruppe",
        "plz": "46485",
        "city": "Wesel",
        "street": "Schillwiese 13",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.635930099999996",
        "latitude": "51.65072",
        "id": "209846"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Wesel ",
        "plz": "46483",
        "city": "Wesel",
        "street": "Kaiserring 4",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.6254288",
        "latitude": "51.6571224",
        "id": "210878"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/dia waltershausen\/Logo_FD.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "WG Schillwiese plus Verselbst\u00e4ndigung",
        "plz": "46485",
        "city": "Wesel",
        "street": "Schillwiese 13",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.6348932",
        "latitude": "51.6507363",
        "id": "211067"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Regionalleitung NRW Nord",
        "plz": "46485",
        "city": "Wesel",
        "street": "Schillwiese 13",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.75112450000006",
        "latitude": "51.5678723",
        "id": "211065"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Kinder- und Jugendarbeit B\u00fcderich",
        "plz": "46487",
        "city": "Wesel",
        "street": "Sch\u00fctzenstr. 25 a",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.58166",
        "latitude": "51.6265",
        "id": "210009"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendhilfeverbund",
        "plz": "46485",
        "city": "Wesel",
        "street": "Schillwiese 13",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.6348932",
        "latitude": "51.6507363",
        "id": "211119"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule B\u00fcderich (OGS)",
        "plz": "46487",
        "city": "Wesel",
        "street": "Schulstr. 2",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.5529368",
        "latitude": "51.6802862",
        "id": "211207"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB-Behindertenhilfe\/BE III\/BE III JuMi\/BE III_Kinder- und Jugendzentrum Bommersheim 04a.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Kinder- und Jugendarbeit Ginderich",
        "plz": "46487",
        "city": "Wesel",
        "street": "Schulplatz 2",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211847"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betrieb Niederrhein",
        "plz": "46485",
        "city": "Wesel",
        "street": "Schillwiese 13",
        "federal_state": "NRW",
        "longitude": "0",
        "latitude": "0",
        "id": "211874"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Familienhilfen",
        "plz": "46485",
        "city": "Wesel am Rhein",
        "street": "Schillwiese 13",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.610882800000001",
        "latitude": "51.6566538",
        "id": "201914"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ausbildungsbegleitende Hilfen (abH) Westerburg",
        "plz": "56457",
        "city": "Westerburg",
        "street": "W\u00f6rthstra\u00dfe 67",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.980068800000026",
        "latitude": "50.55748209999999",
        "id": "211480"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Montabaur\/IB_abh__Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Friedrich-Schweitzer-Schule (FSP Lernen)",
        "plz": "56457",
        "city": "Westerburg",
        "street": "K\u00f6nigsberger Str.1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.974229999999999",
        "latitude": "50.56028999999999",
        "id": "211337"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung - Realschule plus Westerburg",
        "plz": "56457",
        "city": "Westerburg",
        "street": "W\u00f6rthstra\u00dfe 18",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.977480000000001",
        "latitude": "50.55824",
        "id": "211335"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RLIII\/Westerburg\/IB-Suedwest- Berufseinstiegsbegleitung-Angebot.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Westhofen\/ Otto-Hahn-Schule",
        "plz": "67593",
        "city": "Westhofen",
        "street": "Osthofener Str. 40",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.253681799999999",
        "latitude": "49.7046964",
        "id": "211638"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB S\u00fcdwest gGmbH - Region Hessen Nord",
        "plz": "35578",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Bergstra\u00dfe 31",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.508159999999975",
        "latitude": "50.55162",
        "id": "200332"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Regionalleitung\/Pirmasens-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulant betreutes Jugendwohnen Wetzlar",
        "plz": "35582",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Bergstra\u00dfe 31",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.597024199999964",
        "latitude": "50.5623285",
        "id": "211536"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/Migration_standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Fachstelle f\u00fcr Selbstbestimmung und Vielfalt",
        "plz": "35578",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Bergstr. 31",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5090043",
        "latitude": "50.5519371",
        "id": "204631"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Jugendsozialarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Station\u00e4re Jugendwohngruppe Wetzlar",
        "plz": "35578",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Bergstra\u00dfe 31",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.597024199999964",
        "latitude": "50.5623285",
        "id": "211537"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Wetzlar ",
        "plz": "35578",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Bergstra\u00dfe 54",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5102072",
        "latitude": "50.5520887",
        "id": "210780"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Mittelhessen ",
        "plz": "35578",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Bergstr. 31",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5090043",
        "latitude": "50.5519371",
        "id": "210781"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_Suedwest_Berufliche-Bildung_Standort-5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Wohnprojekt Wetzlar (Bergstr.)",
        "plz": "35578",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Bergstr. 31",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5090043",
        "latitude": "50.5519371",
        "id": "210789"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I\/Wetzlar\/Wohnprojekt\/IB_Wetzlar_Wohnprojekt_Angebote.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Wetzlar K\u00e4the-Kollwitz-Schule",
        "plz": "35578",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Frankfurter Str. 72",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.525755405426025",
        "latitude": "50.546708288385595",
        "id": "211027"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Jugendsozialarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Wetzlar FSJ\/BFD",
        "plz": "35578",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Bergstr. 31",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.5090043",
        "latitude": "50.5519371",
        "id": "211238"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Freiwilligendienste\/IB_Suedwest_Freiwilligendienste_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB Sprachschule Mittelhessen \/ Wetzlar",
        "plz": "35578",
        "city": "Wetzlar",
        "street": "Bergstra\u00dfe 31",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.50816",
        "latitude": "50.55162",
        "id": "211696"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Sprachschule Mittelhessen\/IB-Sprachschule-Wetzlar_standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte Roonstra\u00dfe ",
        "plz": "65195",
        "city": "Wiesbaden",
        "street": "Roonstr. 3",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.2274638",
        "latitude": "50.0816945",
        "id": "204641"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Kinderfoerderung und Betreuung\/IB_Suedwest_Kinderfoerderung_Betreuung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte Schatzkiste Georg-Buch-Haus Wiesbaden",
        "plz": "65183",
        "city": "Wiesbaden",
        "street": "Wellritzstr. 38",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.2312103",
        "latitude": "50.0825795",
        "id": "210250"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Kinderfoerderung und Betreuung\/IB_Suedwest_Kinderfoerderung_Betreuung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Wiesbaden ",
        "plz": "65185",
        "city": "Wiesbaden",
        "street": "Kaiser-Friedrich-Ring 88",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.2392634",
        "latitude": "50.0716601",
        "id": "210833"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Fluechtlingsarbeit_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Wiesbaden ",
        "plz": "65185",
        "city": "Wiesbaden",
        "street": "Kaiser-Friedrich-Ring 88",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.2392634",
        "latitude": "50.0716601",
        "id": "210896"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Wiesbaden\/IB_Wiesbaden_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte Oranienstra\u00dfe",
        "plz": "65185",
        "city": "Wiesbaden",
        "street": "Oranienstra\u00dfe 15",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.236860799999999",
        "latitude": "50.075444",
        "id": "211859"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Wiesbaden\/Kita Schlangenbad\/IB Kita Schlangenbad_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Quartiersmanagement Biebrich-Mitte",
        "plz": "65203",
        "city": "Wiesbaden",
        "street": "Str. der Republik 17",
        "federal_state": "Hessen",
        "longitude": "8.2408878",
        "latitude": "50.0454982",
        "id": "211826"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Wiesbaden\/Quartiersmanagement Biebrich_Mitte\/Logos\/IB Quartiersmanagement Biebrich_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Wiesloch",
        "plz": "69168",
        "city": "Wiesloch",
        "street": "Adelsf\u00f6rster Pfad 10",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.6667771",
        "latitude": "49.2945953",
        "id": "202217"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum - Wiesloch",
        "plz": "69168",
        "city": "Wiesloch",
        "street": "Hauptstra\u00dfe 146",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.6972412",
        "latitude": "49.2914472",
        "id": "211804"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/Jugendzentren Wiesloch\/JuzWiesloch.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendzentrum Wiesloch-Schatthausen",
        "plz": "69168",
        "city": "Wiesloch (Schatthausen)",
        "street": "Birkenweg 17\/1",
        "federal_state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "longitude": "8.7543082",
        "latitude": "49.3183589",
        "id": "202344"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung -  Realschule plus Wirges",
        "plz": "56422",
        "city": "Wirges",
        "street": "Theodor-Heuss-Ring 4",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.8",
        "latitude": "50.47",
        "id": "211313"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/Koblenz\/Berufseinstiegsbegleitung\/IB_Koblenz_Berufseinstiegsbegleitung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in Wirges\/ Theodor-Heuss-Realschule plus",
        "plz": "56422",
        "city": "Wirges",
        "street": "Theodor-Heuss-Ring 4",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.801961399999999",
        "latitude": "50.46968809999999",
        "id": "211673"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung \u2013 Wilhelm-Busch-Schule FSP Lernen",
        "plz": "57537",
        "city": "Wissen",
        "street": "B\u00f6hmerstra\u00dfe 14",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.7342719",
        "latitude": "50.7779513",
        "id": "211896"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_BerEb_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betriebsst\u00e4tte Witten",
        "plz": "58455",
        "city": "Witten",
        "street": "Hellweg 33",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.3175114",
        "latitude": "51.4463546",
        "id": "211803"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familien- und Erziehungsberatung \/ sozialp\u00e4dagogische Familienhilfe \/ Erziehungsbeistand \/ Sozialassistenz ",
        "plz": "19243",
        "city": "Wittenburg",
        "street": "Lehsener Chaussee 8c",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.0756823",
        "latitude": "53.5018932",
        "id": "200850"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortKita8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugend- und Kommunikationszentrum Wittenburg  ",
        "plz": "19243",
        "city": "Wittenburg",
        "street": "Friedensring 76",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.06943",
        "latitude": "53.50565",
        "id": "206308"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Plapperschnut\" Haus 1 ",
        "plz": "19243",
        "city": "Wittenburg",
        "street": "Friedensring 75",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.06948",
        "latitude": "53.50589",
        "id": "206309"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Wittenburg\/SWM_Plapper_1_6.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendsozialarbeit  Wittenburg ",
        "plz": "19243",
        "city": "Wittenburg",
        "street": "Friedensring 76",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.06943",
        "latitude": "53.50565",
        "id": "206381"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend1.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kindertagesst\u00e4tte \"Plapperschnut\" Haus 2 ",
        "plz": "19243",
        "city": "Wittenburg",
        "street": "Schl\u00fcterstr. 2a",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.07934",
        "latitude": "53.50965",
        "id": "210248"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Wittenburg\/SWM_Kita4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Eingliederungshilfe \/ Schulbegleitung",
        "plz": "19243",
        "city": "Wittenburg",
        "street": "Lehsener Chaussee 8c",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.07568230000004",
        "latitude": "53.5018932",
        "id": "210983"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_Jugend3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Gymnasiales Schulzentrum Wittenburg",
        "plz": "19243",
        "city": "Wittenburg",
        "street": "Lindenstr. 13",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.1158395",
        "latitude": "53.5314745",
        "id": "211295"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_8.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit Grundschule am Friedensring ",
        "plz": "19243",
        "city": "Wittenburg",
        "street": "Friedensring 70",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "11.0667",
        "latitude": "53.5167",
        "id": "211348"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/Wittenburg\/SWM_SSA_Grundschule.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Wolgast",
        "plz": "17438",
        "city": "Wolgast",
        "street": "Pestalozzistra\u00dfe 2",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "13.7571700999999",
        "latitude": "54.05063",
        "id": "211491"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_Standort_7.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in W\u00f6llstein\/ Realschule plus",
        "plz": "55597",
        "city": "W\u00f6llstein",
        "street": "Schulrat-Spang-Stra\u00dfe ",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.957176800000001",
        "latitude": "49.8083752",
        "id": "211639"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB-GIS mbH Medizinische Akademie   \nSchule f\u00fcr Physiotherapie",
        "plz": "67547",
        "city": "Worms",
        "street": "Mathildenstr. 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.3686713",
        "latitude": "49.6276853",
        "id": "202465"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Soziale Arbeit\/Berufliche Bildung Worms",
        "plz": "67547",
        "city": "Worms",
        "street": "Rheinstr. 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.36588",
        "latitude": "49.63241",
        "id": "204269"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Migrations- und Fl\u00fcchtlingsarbeit\/IB_Suedwest_JMD_Migration_Standort4.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Projekt \u00dcbergangscoach in W\u00f6rrstadt\/ Rheingrafen-Realschule plus",
        "plz": "55286",
        "city": "W\u00f6rrstadt",
        "street": "Pestalozzistra\u00dfe 16",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.1099683",
        "latitude": "49.8408666",
        "id": "211636"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL III 2017\/\u00dcbergangscoach in RLP\/IB_Uebergangscoach_an-Schulen_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Mehrgenerationenhaus W\u00f6rth ",
        "plz": "76744",
        "city": "W\u00f6rth am Rhein",
        "street": "Ahornstr. 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.259482",
        "latitude": "49.0511266",
        "id": "204306"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Woerth\/IB_Woerth_Mehrgenerationenhaus_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendtreff Maximiliansau ",
        "plz": "76744",
        "city": "W\u00f6rth am Rhein",
        "street": "K\u00f6nigsbergstr. 2",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.281261",
        "latitude": "49.0352881",
        "id": "204334"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/OKJA\/IB_Suedwest_OKJA_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Juze W\u00f6rth  ",
        "plz": "76744",
        "city": "W\u00f6rth am Rhein",
        "street": "Ahornstr. 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.259482",
        "latitude": "49.0511266",
        "id": "210300"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Woerth\/Juze W\u00f6rth\/IB-Juze-Woerth-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "\u201eInGa\u201c \u2013 Interkultureller Garten W\u00f6rth am Rhein",
        "plz": "76744",
        "city": "W\u00f6rth am Rhein",
        "street": "Ahornstra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.2598836",
        "latitude": "49.05127239999999",
        "id": "211870"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Woerth\/InGa Gartenprojekt\/IB W\u00f6rth_InGa-Projekt_ Standort_Ganlerie.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Familienb\u00fcro W\u00f6rth",
        "plz": "76744",
        "city": "W\u00f6rth am Rhein",
        "street": "Dorschbergstra\u00dfe 6",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.25794",
        "latitude": "49.04992000000001",
        "id": "211783"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL IV 2017\/Woerth\/Familienb\u00fcro W\u00f6rth\/IB-Familienb\u00fcro-W\u00f6rth-Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schulsozialarbeit im Europagymnasium W\u00f6rth",
        "plz": "76744",
        "city": "W\u00f6rth am Rhein",
        "street": "Forststra\u00dfe 1",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.250169999999999",
        "latitude": "49.05045",
        "id": "211784"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Ganztagsbetreuung an Schulen\/IB-S\u00fcdwest_Schule_Schueler_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Aufsuchende Jugendsozialarbeit W\u00f6rth am Rhein",
        "plz": "76744",
        "city": "W\u00f6rth am Rhein",
        "street": "Ahornstra\u00dfe 5",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "8.2585741",
        "latitude": "49.0516644",
        "id": "211825"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Jugendsozialarbeit\/IB_Suedwest_Migration_Jugendliche_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste Wuppertal-Solingen",
        "plz": "42117",
        "city": "Wuppertal",
        "street": "G\u00fcterstra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.1301165",
        "latitude": "51.2454374",
        "id": "200910"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB RLP-Saarl.\/Bilder eingestellt\/FSJ\/IB_FSJ 1.JPG"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Jugendmigrationsdienst Wuppertal ",
        "plz": "42117",
        "city": "Wuppertal",
        "street": "Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe 111",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.131985",
        "latitude": "51.2504535",
        "id": "205514"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Arrenberg IB Wuppertal",
        "plz": "42117",
        "city": "Wuppertal",
        "street": "Simonsstr. 6",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.131985",
        "latitude": "51.2504535",
        "id": "205516"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "SI Wuppertal Sprachinstitut Wuppertal ",
        "plz": "42117",
        "city": "Wuppertal",
        "street": "Simonsstr. 6",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "7.131985",
        "latitude": "51.2504535",
        "id": "210736"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Freiwilligendienste W\u00fcrzburg FSJ\/BFD",
        "plz": "97230",
        "city": "W\u00fcrzburg-Estenfeld",
        "street": "Wilhelm-Hoegner-Str. 13",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.002219999999966",
        "latitude": "49.82283",
        "id": "210751"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Landkreis Leipzig - Au\u00dfenstelle Wurzen",
        "plz": "04808",
        "city": "Wurzen",
        "street": "Georg-Schuhmann-Str. 36",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.742724",
        "latitude": "51.368718",
        "id": "200888"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Offene Ganztagsschule Viktorschule (OGS)",
        "plz": "46509",
        "city": "Xanten",
        "street": "Sonsbecker Str. 1",
        "federal_state": "Nordrhein-Westfalen",
        "longitude": "6.4463169",
        "latitude": "51.6578801",
        "id": "210015"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB NiSAB\/Bielefeld\/Kinder malen IB Bielefeld_deutsch lernen in Bielefeld.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "IB WB -  \"Haus Kleeblatt\" Zahna",
        "plz": "06895",
        "city": "Zahna-Elster",
        "street": " ",
        "federal_state": "Sachsen-Anhalt",
        "longitude": "12.8062204",
        "latitude": "51.8872632",
        "id": "211511"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Schuleingliederungswohngruppe",
        "plz": "18276",
        "city": "Zehna",
        "street": "Dorfstr. 26",
        "federal_state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "longitude": "12.13898",
        "latitude": "53.71266",
        "id": "206368"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB_Nord\/IB_Nord_StandortJugend5.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Tagesgruppe Zell  ",
        "plz": "56856",
        "city": "Zell (Mosel)",
        "street": "M\u00fchlental 54",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.172478",
        "latitude": "50.0413155",
        "id": "204275"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Berufseinstiegsbegleitung Zirndorf ",
        "plz": "90513",
        "city": "Zirndorf",
        "street": "Burgfarrnbacher Str. 11",
        "federal_state": "Bayern",
        "longitude": "10.9530493",
        "latitude": "49.4434231",
        "id": "210159"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Betrieb Landkreis G\u00f6rlitz",
        "plz": "02763",
        "city": "Zittau",
        "street": "Sachsenstra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.8921996",
        "latitude": "50.9529599",
        "id": "211071"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Beratung_2.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung Zittau",
        "plz": "02763",
        "city": "Zittau",
        "street": "Sachsenstra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.8921996",
        "latitude": "50.9529599",
        "id": "211190"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/VB Sachsen\/Fu\u00dfzeile\/VB-Sa_F_Beratung_3.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "WORTSCHATZ",
        "plz": "02763",
        "city": "Zittau",
        "street": "Sachsenstra\u00dfe 20",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "14.80487",
        "latitude": "50.8827",
        "id": "211855"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Standort Zossen OT W\u00fcnsdorf ",
        "plz": "15806",
        "city": "Zossen bei Berlin",
        "street": "Zum Bahnhof 47",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.469833731651306",
        "latitude": "52.16546618592153",
        "id": "210993"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Kooperative Berufsausbildung",
        "plz": "15806",
        "city": "Zossen bei Berlin",
        "street": "Zum Bahnhof 47",
        "federal_state": "Brandenburg",
        "longitude": "13.469833731651306",
        "latitude": "52.16546618592153",
        "id": "211149"
      },
      "ListimagePath": ""
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Zschopau ",
        "plz": "09405",
        "city": "Zschopau",
        "street": "Rudolf-Breitscheid-Str. 55",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "13.07984",
        "latitude": "50.74671",
        "id": "209160"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB_Mitte_gGmbH\/Fu\u00dfzeile\/Mitte_F_Zschopau_2016.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "GPZ - Tagesst\u00e4tte Zweibr\u00fccken\/ Kontaktstellenfunktion ",
        "plz": "66482",
        "city": "Zweibr\u00fccken",
        "street": "Kaiserstr. 51",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.3588652",
        "latitude": "49.2486904",
        "id": "200912"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Zweibr\u00fccken\/Tagesstaette\/IB_Zweibruecken_Tagesstaette_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "GPZ - Wohnhaus Zweibr\u00fccken ",
        "plz": "66482",
        "city": "Zweibr\u00fccken",
        "street": "Dinglerstr. 8",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.3593394",
        "latitude": "49.2517872",
        "id": "204312"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Zweibr\u00fccken\/Wohnheim Zweibr\u00fccken\/IB_Zweibruecken_GPZ_Wohnheim_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Bildungszentrum Zweibr\u00fccken",
        "plz": "66482",
        "city": "Zweibr\u00fccken",
        "street": "Dr.-Ehrensberger-Str. 37",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.3751258",
        "latitude": "49.2552554",
        "id": "204316"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung 2017\/Berufliche Bildung\/IB_Suedwest_Berufliche-Bildung_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Gemeindepsychiatrisches Zentrum (GPZ) Zweibr\u00fccken",
        "plz": "66482",
        "city": "Zweibr\u00fccken",
        "street": "Bitscher Str. 39",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.360424000000001",
        "latitude": "49.2333835",
        "id": "211832"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL I 2017\/Ambulante Angebote f\u00fcr mensche mit Beeintr\u00e4chtigung\/Ambulante-Unterstuezung-fuer-Menschen-mit-Beeintraechtigung_IB_Teaser.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "GPZ - Betreutes Wohnen",
        "plz": "66482",
        "city": "Zweibr\u00fccken-Ixheim",
        "street": "Bitscher Str. 39",
        "federal_state": "Rheinland-Pfalz",
        "longitude": "7.3608393",
        "latitude": "49.2333072",
        "id": "204314"
      },
      "ListimagePath": "\/img\/upload\/IB\/IB S\u00fcdwest gGmbH\/RL II 2017\/Zweibr\u00fccken\/Betreutes Wohnen\/IB_Zweibruecken_GPZ_BeWo_Standort.jpg"
    },
    {
      "Location": {
        "name": "Ambulante Hilfen zur Erziehung im Landkreis Leipzig - Standort Zwenkau",
        "plz": "04442",
        "city": "Zwenkau",
        "street": "Arthur-Mahler-Str. 13",
        "federal_state": "Sachsen",
        "longitude": "12.3301135",
        "latitude": "51.2195014",
        "id": "211380"
      },
      "ListimagePath": ""
    }
  ]
}